<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ఇది ఈ పరికరం గురించి మరియు ఇది ఎలా ఉపయోగించబడుతోందనే దాని గురించి వివరించే సాధారణ సమాచారం, అనగా బ్యాటరీ సామర్థ్యం, అనువర్తనాలు ఎంత తరచుగా ఉపయోగించబడుతున్నాయి, నెట్‌వర్క్ కనెక్షన్‌ల నాణ్యత మరియు వ్యవధి (సెల్, Wi‑Fi మరియు బ్లూటూత్ వంటివి) మరియు ఏవైనా అవి పని చేయాల్సిన రీతిలో సక్రమంగా పని చేయకుంటే వాటికి సంబంధించిన క్రాష్ నివేదికలు వంటి సమాచారం. ఇది Google ఉత్పత్తులు మరియు సేవలను అందరికీ ఉపయోగపడేలా మెరుగుపరచడానికి వినియోగించబడుతుంది మరియు ఈ సమాచారం మీ పిల్లల Google ఖాతాకు అనుబంధించబడదు. కొంత సమగ్ర సమాచారం Android డెవలపర్‌ల వంటి భాగస్వాములకు కూడా వారి అనువర్తనాలు మరియు ఉత్పత్తులను మెరుగుపరచడంలో సహాయపడుతుంది.

మీరు దీన్ని సెట్టింగ్‌లు > Googleలో ఎప్పుడైనా ఆన్ చేయవచ్చు లేదా ఆఫ్ చేయవచ్చు. సిస్టమ్ నవీకరణలు మరియు భద్రత వంటి ఆవశ్యక సేవలను స్వీకరించేందుకు అవసరమైన సమాచారాన్ని పంపగల మీ పరికర సామర్థ్యాన్ని ఇది ఎంత మాత్రమూ ప్రభావితం చేయదు."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>స్వయంచాలకంగా పరికర డేటాను</b> (Wi-Fi పాస్‌వర్డ్‌లు మరియు కాల్ చరిత్ర వంటివి) మరియు అనువర్తన డేటాను (అనువర్తనాల ద్వారా నిల్వ చేసిన సెట్టింగ్‌లు మరియు ఫైల్‌లు వంటివి) Google డిస్క్‌కి బ్యాకప్ చేయండి. <annotation id="backup_details">మరింత తెలుసుకోండి</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"మీరు స్వయంచాలక బ్యాకప్ ఆన్ చేసినప్పుడు, పరికరం మరియు అనువర్తన డేటా కాలానుగుణంగా Google డిస్క్‌లోని ప్రైవేట్ ఫోల్డర్‌లో బ్యాకప్ చేయబడుతుంది. పరిచయాలు, సందేశాలు మరియు ఫోటోల వంటి సంభావ్య ముఖ్య డేటాతో సహా అనువర్తనం సేవ్ చేసిన ఎలాంటి డేటా అయినా (డెవలపర్ సెట్టింగ్‌ల ఆధారంగా) అనువర్తన డేటాగా పరిగణించబడుతుంది.

బ్యాకప్ డేటా మీ డిస్క్ నిల్వ కోటాలో లెక్కించబడదు. పెద్ద ఫైల్‌లు లేదా డెవలపర్‌లు సేవ నుండి మినహాయించాలని ఎంచుకున్న ఫైల్‌లు బ్యాకప్ చేయబడవు."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Wi‑Fi మరియు బ్లూటూత్ ఆఫ్‌లో ఉన్నప్పటికీ, Wi-Fi నెట్‌వర్క్‌లు మరియు బ్లూటూత్ పరికరాల కోసం స్కాన్ చేయడానికి అనువర్తనాలు మరియు సేవలను అనుమతించడం ద్వారా <b>స్థాన ఖచ్చితత్వాన్ని మెరుగుపరచండి</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ఇది మీ పరికరం గురించి మరియు మీరు దీన్ని ఎలా ఉపయోగిస్తున్నారనే దాని గురించి వివరించే సాధారణ సమాచారం, అనగా బ్యాటరీ సామర్థ్యం, మీరు మీ అనువర్తనాలను ఎంత తరచుగా ఉపయోగిస్తున్నారు, మీ నెట్‌వర్క్ కనెక్షన్‌ల నాణ్యత మరియు వ్యవధి (సెల్, Wi‑Fi మరియు బ్లూటూత్ వంటివి) మరియు ఏవైనా అవి పని చేయాల్సిన రీతిలో సక్రమంగా పని చేయకుంటే వాటికి సంబంధించిన క్రాష్ నివేదికలు వంటి సమాచారం. ఇది Google ఉత్పత్తులు మరియు సేవలను అందరికీ ఉపయోగపడేలా మెరుగుపరచడానికి వినియోగించబడుతుంది మరియు ఈ సమాచారం మీ Google ఖాతాకు అనుబంధించబడదు. కొంత సమగ్ర సమాచారం Android డెవలపర్‌ల వంటి భాగస్వాములకు కూడా వారి అనువర్తనాలను మరియు ఉత్పత్తులను మెరుగుపరచడంలో సహాయపడుతుంది.

మీరు దీన్ని సెట్టింగ్‌లు > Googleలో ఎప్పుడైనా ఆన్ చేయవచ్చు లేదా ఆఫ్ చేయవచ్చు. సిస్టమ్ నవీకరణలు మరియు భద్రత వంటి ఆవశ్యక సేవలను స్వీకరించేందుకు అవసరమైన సమాచారాన్ని పంపగల మీ పరికర సామర్థ్యాన్ని ఇది ఎంత మాత్రమూ ప్రభావితం చేయదు."</string>
</resources>
