<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Buradaki bilgiler pil seviyesi, uygulamaların ne sıklıkta kullanıldığı, ağ bağlantılarının (hücresel, kablosuz ve Bluetooth gibi) kalitesi ile süresi ve bazı şeyler yolunda gitmediğinde oluşturulan kilitlenme raporları gibi cihazla ve kullanımıyla ilgili genel bilgilerdir. Bu bilgiler Google ürünlerini ve hizmetlerini herkes için daha iyi hale getirmek amacıyla kullanılır ve çocuğunuzun Google Hesabı ile ilişkilendirilmez. Toplu hale getirilen bazı bilgiler Android geliştiricileri gibi iş ortaklarının uygulamalarını ve ürünlerini iyileştirmelerine de yardımcı olur.

Bu ayarı istediğiniz zaman Ayarlar > Google'da açıp kapatabilirsiniz. Bu ayar, cihazın, sistem güncellemeleri ve güvenlik gibi önemli hizmetleri almak için ihtiyaç duyduğu bilgileri gönderme yeteneğini etkilemez."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">Cihaz verilerini (kablosuz bağlantı şifreleri ve çağrı geçmişi gibi) ve uygulama verilerini (uygulamalar tarafından depolanmış ayarlar ve dosyalar gibi) <b>otomatik olarak kaydedin</b>. <annotation id="backup_details">Daha fazla bilgi edinin</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Otomatik yedekleme özelliğini açtığınızda cihaz ve uygulama verileri düzenli olarak Google Drive'daki gizli bir klasöre kaydedilir. Uygulama verileri, bir uygulamanın kaydettiği her tür veri olabilir (geliştirici ayarlarına bağlıdır) ve bu veriler arasında kişiler, iletiler ve fotoğraflar gibi hassas olabilecek veriler de bulunabilir.

Yedeklenen veriler Drive Depolama Alanı kotanızdan düşülmez. Büyük dosyalar veya geliştiricilerin yedekleme haricinde tutmayı seçtiği dosyalar yedeklenmez."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Uygulamaların ve hizmetlerin, kablosuz ağları ve Bluetooth cihazları (Kablosuz bağlantı özelliği ve Bluetooth kapalı olduğunda dahi) taramasına izin vererek <b>konum bilgilerinizin doğruluğunu iyileştirin</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Buradaki bilgiler pil seviyesi, uygulamaların ne sıklıkta kullanıldığı, ağ bağlantılarının (hücresel, kablosuz ve Bluetooth gibi) kalitesi ile süresi ve bazı şeyler yolunda gitmediğinde oluşturulan kilitlenme raporları gibi cihazla ve kullanımıyla ilgili genel bilgilerdir. Bu bilgiler Google ürünlerini ve hizmetlerini herkes için daha iyi hale getirmek amacıyla kullanılır ve Google Hesabınız ile ilişkilendirilmez. Toplu hale getirilen bazı bilgiler Android geliştiricileri gibi iş ortaklarının uygulamalarını ve ürünlerini iyileştirmelerine de yardımcı olur.

Bu ayarı istediğiniz zaman Ayarlar > Google'da açıp kapatabilirsiniz. Bu ayar, cihazın, sistem güncellemeleri ve güvenlik gibi önemli hizmetleri almak için ihtiyaç duyduğu bilgileri gönderme yeteneğini etkilemez."</string>
</resources>
