<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Detta är allmän information om enheten och hur den används, till exempel batterinivån, hur ofta apparna används, nätverksanslutningarnas kvalitet och varaktighet (till exempel mobilnät, Wi-Fi och Bluetooth) samt felrapporter när något inte fungerar som det ska. Informationen används för att förbättra Googles produkter och tjänster för alla och kopplas inte till ditt barns Google-konto. En del sammanställd information kommer också att hjälpa partner, till exempel Android-utvecklare, att förbättra sina appar och produkter.

Du kan när som helst aktivera eller inaktivera detta under Inställningar > Google. Enhetens förmåga att skicka information som krävs för centrala tjänster, som systemuppdateringar och säkerhet, påverkas inte."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Säkerhetskopiera data på enheten automatiskt</b> (t.ex. Wi-Fi-lösenord och samtalshistorik) och appdata (t.ex. inställningar och filer som har sparats i appar) på Google Drive. <annotation id="backup_details">Läs mer</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"När du aktiverar automatisk säkerhetskopiering sparas enhets- och appdata regelbundet i en privat mapp på Google Drive. Appdata är all data som sparas i en app (utifrån utvecklarens inställningar), inklusive potentiellt känslig data som kontakter, meddelanden och foton.

Säkerhetskopierad data tar inte upp något av lagringskvoten på Drive. Stora filer eller filer som utvecklare har valt att utesluta från tjänsten säkerhetskopieras inte."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Förbättra platsens exakthet</b> genom att tillåta att appar och tjänster söker efter Wi‑Fi-nätverk och Bluetooth-enheter, även när Wi‑Fi och Bluetooth är avstängt.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Detta är allmän information om enheten och hur den används, till exempel batterinivån, hur ofta apparna används, nätverksanslutningarnas kvalitet och varaktighet (till exempel mobilnät, Wi-Fi och Bluetooth) samt felrapporter när något inte fungerar som det ska. Informationen används för att förbättra Googles produkter och tjänster för alla och kopplas inte till ditt Google-konto. En del sammanställd information kommer också att hjälpa partner, till exempel Android-utvecklare, att förbättra sina appar och produkter. 

 Du kan när som helst aktivera eller inaktivera detta under Inställningar > Google. Enhetens förmåga att skicka information som krävs för centrala tjänster, som systemuppdateringar och säkerhet, påverkas inte."</string>
</resources>
