<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="y">Iphutha lamasevisi we-Google Play</string>
    <string name="z">Uhlelo lokusebenza ludinga isibuyekezo samasevisi we-Google Play.</string>
    <string name="a0">I-%1$s idinga isibuyekezo kuhlelo lokusebenza lwe-Android Wear.</string>
    <string name="a1">Uhlelo lokusebenza ludinga amasevisi we-Google Play ukuze anikwe amandla.</string>
    <string name="a2">Icelwe yi-%1$s</string>
    <string name="a3">Thola amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="a4">I-%1$s ngeke ize iqalise ngaphandle kwamasevisi we-Google Play, angekho kusukela kufoni yakho.</string>
    <string name="a5">I-%1$s ngeke ize iqalise ngaphandle kwamasevisi we-Google Play, angekho kusukela kuthebulethi yakho.</string>
    <string name="a6">Thola amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="a7">Nika amandla amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="a8">I-%1$s ngeke isebenze ngaphandle kokuthi unike amandla amasevisi we-Google Play.</string>
    <string name="a9">Nika amandla amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="a_">Buyekeza amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="aa">Buyekeza i-Android Wear</string>
    <string name="ab">I-%1$s ngeke ize iqalise ngaphandle kokuthi ubuyekeze i-Google Play.</string>
    <string name="ac">I-%1$s ngeke ize iqale ngaphandle kokuthi ubuyekeze uhlelo lokusebenza lwe-Android Wear.</string>
    <string name="ad">Amasevisi we-Google Play ayabuyekeza</string>
    <string name="ae">I-%1$s ngeke ize iqalise ngaphandle kwamasevisi we-Google Play, okwamanje abuyekezwayo.</string>
    <string name="af">Iphutha lenethiwekhi</string>
    <string name="ag">Kudingeka ukuxhumeka kwedatha ukuze kuxhunyekwe kumasevisi we-Google Play.</string>
    <string name="ah">I-Akhawunti engavumelekile</string>
    <string name="ai">I-Akhawunti ecacisiwe ayikho kule divayisi. Sicela ukhethe i-akhawunti ehlukile.</string>
    <string name="aj">Indaba engaziwa yamasevisi we-Google Play</string>
    <string name="ak">Amasevisi we-Google Play</string>
    <string name="al">I-%1$s ithembela kumasevisi we-Google Play, angasekelwe yidivayisi yakho. Xhumana nomkhiqizi ukuze uthole usizo.</string>
    <string name="am">Isibuyekezo</string>
    <string name="an">Ngena ngemvume</string>
    <string name="ao">Ngena ngemvume nge-Google</string>
    <string name="ap">Vula kufoni</string>
    <string name="aq">I-%1$s idinga isevisi eyodwa noma amaningi we-Google Play okwamanje angatholakali. Sicela uxhumane nonjiniyela ukuze uthole usizo.</string>
    <string name="ar">Ukungena ngemvume kuhlulekile</string>
    <string name="as">Iphutha lokungena ngemvume ku-akhawunti ecacisiwe. Sicela ukhethe i-akhawunti ehlukile.</string>
</resources>
