<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"‏یہ اس آلہ اور اس کے استعمال سے متعلق عام معلومات ہے، جیسے بیٹری کی سطح، ایپس کتنی بار استعمال ہوتی ہیں، نیٹ ورک کنکشنز کا معیار اور دورانیہ (جیسے سیل، Wi-Fi اور بلوٹوتھ) اور کریش رپورٹس جب چیزیں صحیح طور پر کام نہ کر رہی ہوں۔ یہ ہر کسی کیلئے Google پروڈکٹس اور سروسز کو بہتر بنانے کیلئے استعمال کی جائیں گی اور آپ کے بچے کے Google اکاؤنٹ سے منسلک نہیں کی جائیں گی۔ کچھ مجموعی معلومات پارٹنرز، جیسے Android ڈیولپرز کو ان کی ایپس اور پروڈکٹس بہتر بنانے میں بھی مدد کریں گی۔

آپ اسے ترتیبات > Google میں کسی بھی وقت آن یا آف کر سکتے ہیں۔ اس سے آلہ کی معلومات بھیجنے کی وہ اہلیت متاثر نہیں ہوتی جو ضروری سروسز موصول کرنے کیلئے درکار ہے جیسے سسٹم اپ ڈیٹس اور سیکیورٹی۔"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">‏Google Drive میں <b>خود کار طریقے سے آلہ کے ڈیٹا</b> (جیسے کہ Wi-Fi پاس ورڈز اور کال کی سرگزشت) اور ایپ ڈیٹا (جیسے کہ ایپس کی جانب سے اسٹور کردہ ترتیبات اور فائلز) کا بیک اپ لیں۔ <annotation id="backup_details">مزید جانیں</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"‏جب آپ خود کار بیک اپ آن کرتے ہیں تو آلہ اور ایپ کا ڈیٹا وقفہ وقفہ پر آپ کے Google Drive کے ایک نجی فولڈر میں محفوظ کیا جاتا ہے۔ ممکنہ طور پر حساس ڈیٹا مثلاً رابطے، پیغامات اور تصاویر سمیت ایپ ڈیٹا کوئی بھی ایسا ڈیٹا ہو سکتا ہے جسے کسی ایپ نے (ڈیولپر ترتیبات کی بنیاد پر) محفوظ کیا ہو۔

بیک اپ ڈیٹا کا شمار آپ کے Drive اسٹوریج کوٹہ میں نہیں کیا جائے گا۔ بڑی فائلیں، یا ایسی فائلیں جنہیں ڈیولپرز نے سروس میں شامل نہ کرنے کا انتخاب کیا ہے ان کا بیک اپ نہیں لیا جائے گا۔"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">‏Wi‑Fi اور بلوٹوتھ آف ہونے پر بھی Wi‑Fi اور بلوٹوتھ آلات کیلئے ایپس اور سروسز کو اسکین کرنے کی اجازت دے کر <b>مقام کی درستگی کو بہتر بنائیں</b>۔</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"‏یہ اس آلہ اور اس کے استعمال سے متعلق عام معلومات ہے، جیسے بیٹری کی سطح، آپ کتنی بار اپنی ایپس استعمال کرتے ہیں، آپ کے نیٹ ورک کنکشنز کا معیار اور دورانیہ (جیسے سیل، Wi-Fi اور بلوٹوتھ) اور کریش رپورٹس جب چیزیں صحیح طور پر کام نہ کر رہی ہوں۔ یہ ہر کسی کیلئے Google پروڈکٹس اور سروسز کو بہتر بنانے کیلئے استعمال کی جائیں گی اور آپ کے Google اکاؤنٹ سے منسلک نہیں کی جائیں گی۔ کچھ مجموعی معلومات پارٹنرز، جیسے Android ڈیولپرز کو ان کی ایپس اور پروڈکٹس بہتر بنانے میں بھی مدد کریں گی۔

آپ اسے ترتیبات > Google میں کسی بھی وقت آن یا آف کر سکتے ہیں۔ اس سے آپ کے آلہ کی معلومات بھیجنے کی وہ اہلیت متاثر نہیں ہوتی جو ضروری سروسز موصول کرنے کیلئے درکار ہے جیسے سسٹم اپ ڈیٹس اور سیکیورٹی۔"</string>
</resources>
