<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="y">Erro nos servizos de Google Play</string>
    <string name="z">Unha aplicación require a actualización dos servizos de Google Play.</string>
    <string name="a0">%1$s require unha actualización da aplicación Android Wear.</string>
    <string name="a1">As aplicacións requiren ter os servizos de Google Play activados.</string>
    <string name="a2">Solicitado por %1$s</string>
    <string name="a3">Descargar servizos de Google Play</string>
    <string name="a4">%1$s non se executará se o teu teléfono non ten instalados os servizos de Google Play.</string>
    <string name="a5">%1$s non se executará se o teu tablet non ten instalados os servizos de Google Play.</string>
    <string name="a6">Obter servizos de Google Play</string>
    <string name="a7">Activar servizos de Google Play</string>
    <string name="a8">%1$s non funcionará a menos que actives os servizos de Google Play.</string>
    <string name="a9">Activar servizos de Google Play</string>
    <string name="a_">Actualizar os servizos de Google Play</string>
    <string name="aa">Actualizar Android Wear</string>
    <string name="ab">%1$s non se executará a menos que actualices os servizos de Google Play.</string>
    <string name="ac">%1$s non se executará a menos que actualices a aplicación Android Wear.</string>
    <string name="ad">Actualizando os servizos de Google Play</string>
    <string name="ae">%1$s non se executará sen os servizos de Google Play, que se están actualizando neste momento.</string>
    <string name="af">Erro de rede</string>
    <string name="ag">É necesario dispoñer dunha conexión de datos para conectarse aos servizos de Google Play.</string>
    <string name="ah">Conta non válida</string>
    <string name="ai">A conta especificada non existe neste dispositivo. Escolle unha diferente.</string>
    <string name="aj">Erro descoñecido cos servizos de Google Play.</string>
    <string name="ak">Servizos de Google Play</string>
    <string name="al">%1$s confía nos servizos de Google Play, que non son compatibles co teu dispositivo. Ponte en contacto co fabricante para obter axuda.</string>
    <string name="am">Actualizar</string>
    <string name="an">Iniciar sesión</string>
    <string name="ao">Iniciar sesión con Google</string>
    <string name="ap">Abrir no teléfono</string>
    <string name="aq">%1$s require un ou máis servizos de Google Play que non están dispoñibles neste momento. Ponte en contacto co programador para obter axuda.</string>
    <string name="ar">Produciuse un erro no inicio de sesión</string>
    <string name="as">Produciuse un erro ao iniciar sesión na conta especificada. Escolle unha conta diferente.</string>
</resources>
