<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">使用者體驗</string>
    <string name="btn_cancel">取消</string>
    <string name="btn_agree">確定</string>
    <string name="ue_title">使用者體驗改進計劃</string>
    <string name="uepromotion_protocol">"\u0009感謝您選擇 Lenovo 行動裝置。在開始使用 Lenovo 行動裝置的「使用者體驗改進計劃」功能之前，請先詳閱下列條款：
 \u0009我們會按照本使用者體驗改進計劃 (以下簡稱「本計劃」)，提供以行動通訊網路/網際網路為基礎的相關線上資料中心服務。在本計劃中，所有由我們直接提供的資訊、功能、內容、軟體、硬體或服務將統稱為「服務」。本計劃由您與 Beijing Lenovo Tiaopin Technology Co., Ltd. (以下稱「我們」或「本公司」) 簽訂。視前後文而定，在本計劃中，「我們」有時可能包括我們的供應商、服務提供者、客戶或員工。此處所提及的「您」是指任何同意加入或使用本服務的實體或個人。
 1.\u0009服務定義與說明
 「使用者體驗改進計劃」是我們為 Lenovo 行動裝置所引進的一項服務功能，以增強我們的產品或服務，並改進使用者體驗。啟用行動裝置上的「使用者體驗改進計劃」功能之後，您即可在使用行動裝置原始功能的同時，搶先體驗「使用者體驗改進計劃」所推出的新服務：
 
 \u0009提升裝置硬體和軟體加速功能與個人化體驗：
 (1) 加快開機程序並縮短開機時間，給您更好的開機體驗；
 (2) 提供最熱門、簡單易用且有所助益的軟體功能體驗；
 (3) 提升 GPS 定位功能，提供更快速且更準確的 GPS 定位功能；
 (4) 智慧型網路辨識，並可在 3G、WLAN 與其他網路模式間切換。此功能可在不同的網路環境中提供個人化的內容服務，讓您在享受豐富內容的同時，降低 3G 網路數據用量並減少開支；
 
 \u0009多元、個人化的內容推薦服務：
 (1) 當您在玩遊戲時，我們將推薦您可能有興趣的最新遊戲下載連結和資訊；
 (2) 當您在聽音樂時，我們將提供該名藝人的最新活動、演唱會及熱門新歌的資訊；
 (3) 當您在外行動辦公時，我們將提供最新且最熱門的辦公軟體和體驗；
 (4) 當您在上網時，我們將提供安全且快速的瀏覽體驗，並推薦您可能有興趣的最新軟體、遊戲、新聞、電子書、音樂、影片及其他個人化內容服務和多媒體影音娛樂；
 (5) 當您使用定位及導航時，我們除了提供更準確有效率的 GPS 定位功能之外，我們也將根據您的位置資訊提供飲食、服飾、住宿及交通建議和檢索服務；
 
 \u0009安全可靠的軟體和服務體驗：
 (1) 透過軟體分級和評分機制，我們將提供更多樣化、更安全的內建軟體；
 (2) 實用的一站式應用程式擷取、下載、安裝及解除安裝服務，讓您立即體驗最熱門的軟體和遊戲；
 (3) 為您建置個人雲端儲存服務，讓您在手機、電腦、平板，甚至是多媒體電視之間，以相容的格式隨時隨地分享資訊，再也不用擔心遺失檔案。
 您清楚瞭解並知悉我們提供的只是一種便利的服務。換句話說，本服務僅會根據行動裝置的現有功能提供最佳化、增強或個人化的協助。特定服務和內容可能是由其他第三方提供，我們將不會提供特定的資訊內容來取代這些服務和資訊內容提供者。
 我們不會針對任何第三方提供的服務和資訊內容提供任何擔保，包括但不限於針對此類資訊內容之安全性、可靠性、時效性和適用性的擔保。如果您對此類資訊內容有任何問題、異議、意見或建議，請逕行聯絡並洽詢這些內容的提供者。我們並不承擔此類責任。
 我們保留視需要調整服務內容和服務方式的權利 (包括但不限於服務條款)，調整後的內容或服務或其相關的概覽及/或功能說明，在本協議中皆為有效部分。我們將盡商業上的合理努力通知您這類調整。同時，在您享受本服務時，您應立即閱讀、瞭解並確實遵守修改的內容。
 我們可能會使用技術或其他措施來保護本服務、確保本服務遵守相關的法律規定和政策要求、保護我們的供應商、客戶和員工，或防止您違反本計劃。這些措施可能包括但不限於控制您對本服務的使用。這些措施可能會防止或中斷您對本服務的使用。
 
 2.\u0009如何獲得服務
 若要獲得本服務，您應：
 (a) 確定您的行動裝置已連線至行動通訊網路/網際網路，而且網路連線順暢；
 (b) 開啟對應於本服務的功能模組，例如推播服務、GPS 等；以及
 (c) 依照本計劃的第 3 條簽署本計劃。
 如果您已達成上述條件，您即可開始按照本計劃使用本服務。
 
 3.\u0009簽署計劃
 \u0009 您必須先接受並簽署本計劃的條款與條件，才能使用本服務。簽署本計劃時，您必須達到適用法律所規定之具備法定行為能力的年齡；如果您未達具備法定行為能力的年齡，則本計劃必須由您的父母或法定監護人進行簽署。
 以下行為表示您已經瞭解並接受本計劃的條款與條件：
 (a) 您按下「我同意」或「我接受」或類似按鈕以確認您同意或接受本計劃的線上版本；
 (b) 您與我們簽署了本計劃的書面版本；或
 (c) 您使用了本服務，包括與本服務一同提供的任何第三方服務。如果您不同意本計劃的條款與條件，請勿使用本服務。
 
 4.\u0009服務期間與服務費用
 \u0009目前，本協議下的服務為免費服務，但我們保留在未來向您收取服務費用的權利。如果我們計劃收取本服務的費用，我們將會事先通知您收費事宜。屆時您必須依照我們的要求支付相應的服務費用，我們才會在一個特定期間 (「服務期間」) 內為您提供本服務。我們保留根據實際情況隨時調整服務費用的權利。
 \u0009服務費用不包含因您存取網際網路或行動網路而產生的任何費用。無論服務是否收費，您均應自行承擔因使用本服務而向第三方 (包括網路營運商) 支付的任何費用 (例如，電話費、簡訊費，以及因您存取其他網際網路服務及線上購買其他應用程式、影音內容、服務或產品而產生的任何費用)。
 
 5.\u0009如何使用本服務
 使用本服務時，您應：
 \u0009遵守任何適用法律，包括國際條約或公約；
 \u0009遵守所有與本服務有關的計劃、準則、條款、程序或聲明；
 \u0009立即通知我們您獲悉的任何對您 Lenovo 帳戶的非法使用或您帳戶中的安全性漏洞；
 
 6.\u0009產品註冊
 \u0009當您的裝置第一次開機時，您行動電話的裝置資訊將會透過行動電話的行動數據網路或 WLAN 網路傳送至 Lenovo，此動作只會執行一次。這些資訊只會被 Lenovo 用於管理產品真偽驗證及售後服務，其目的僅為提供更優質的服務。
 
 7.\u0009數據用量與費用
 \u0009上述產品註冊程序以及 Lenovo 行動電話的部分功能將使用行動數據網路或 WLAN 網路作為預設的連線方式。Lenovo 將不會直接向您收費。視您與網際網路服務提供者 (ISP) 的協議而定，您可能需要支付網際網路存取和數據傳輸 (例如上傳相片) 或其他服務的費用。向網際網路服務提供者 (ISP) 支付這些費用是您的責任。
 
 8.\u0009本服務之禁止用途
 在使用本服務時，您不得：
 \u0009利用本服務從事任何可能對網際網路或行動網路的正常運作造成負面影響的活動；
 \u0009利用本服務侵犯任何他人的智慧財產權或任何其他合法權益；
 \u0009以損害我們或我們的關係企業、經銷商、分銷商及/或供應商 (統稱為「我們」) 或任何客戶的利益或聲譽的方式使用本服務；在本計劃中，「關係企業」是指我們所控管的組織、與我們一樣受特定第三方控管的組織或控管我們的組織。此處的「組織」是指任何公司、企業或其他法律實體；「控管」是指透過擁有權、表決權、合約或其他方法，直接或間接影響上述組織進行管理的能力。
 \u0009使用或利用本服務參加或推動任何違法活動；
 \u0009將本服務的任何一部分用作任何來路不明之大量資訊或商業資訊 (以下簡稱「垃圾郵件」) 的目標連結；
 \u0009使用任何自動程序或服務存取及/或使用本服務；
 \u0009使用任何未經授權的方式修改本服務或重設本服務的路徑，或者試圖修改本服務或重設本服務的路徑；
 \u0009損害或破壞本服務 (或任何與本服務連線的網路)，或使本服務無法運行或負載過重，或中斷任何其他對象對本服務的使用和享受；
 \u0009轉售或轉散發本服務或本服務的任何部分。
 
 9.\u0009違規的後果
 \u0009如果您在使用本服務時違反本計劃的任何條款，我們保留要求您針對此類違規行為進行補償或直接採取相應措施的權利，包括但不限於：(a) 暫停提供服務；及/或 (b) 終止提供服務，以減少您的不當行為所造成的影響。
 \u0009因您的行為所導致或產生的任何處罰、調查、指控、索賠或要求，均應由您自負花費進行解決；由此導致的任何損失和責任均需由您自行承擔。
 \u0009如果因您的行為導致任何第三方針對我們 (「我們」包括我們的關係企業、供應商、客戶和員工) 提出任何處罰、調查、指控、索賠或要求，您應在收到我們的通知後，自負花費立即為我們提出抗辯，使我們免受任何損害。除此之外，我們亦保留因您的行為而使我們蒙受任何損失的索賠權利。
 
 10.\u0009服務變更 \u0009為了進一步滿足客戶需求或更新產品或執行技術改善工作，我們可能會定期或不定期檢查、維護和更新本服務的網站或相關裝置。如因此類情況造成本服務在一段合理的時間內暫時停止提供，我們承諾將盡合理努力事先通知您，但我們對於此類原因所造成的不便和損失不承擔任何責任。
 考慮到網際網路服務的特殊性和不可預見性，您同意我們可隨時因為各種原因而變更、暫時停止或終止本服務。若有可能，我們將盡商業上的合理努力提前通知您此類變更、暫時中止或終止，但該類通知並非我們的義務。
 您隨時可以從「裝置設定」中關閉「使用者體驗改進計劃」。計劃關閉之後，您的行動裝置將無法繼續與本計劃的伺服器互動，而且您將無法繼續使用相關的功能和服務。
 \u0009不論因何種原因而終止服務的同時，您使用本服務的權利也將一併終止。
 
 11.\u0009智慧財產權
 \u0009我們或第三方擁有本服務、本服務的任何部分，或透過本服務或與本服務一同提供的軟體及任何文字、圖片、圖形、音訊及/或視訊材料 (以下簡稱「材料」) 的一切權利、所有權和利益，包括但不限於所有智慧財產權。這些材料受著作權、商標及/或其他財產所有權法律的保護。您同意不修改、改寫、翻譯、製作衍生作品、反向組譯、還原工程或解編本服務或透過本服務提供或與本服務一同提供的材料，或試圖以其他方式從本服務或材料取得原始程式碼，或從中擷取重要部分並用於其他應用程式。您亦同意不移除、掩蓋或竄改我們的著作權聲明、商標或其他專利聲明，或本服務中所附帶、與本服務一同存取或透過本服務存取的任何第三方的著作權聲明、商標或其他專利聲明。「智慧財產權」係指根據專利法、著作權法、商業秘密法、商標法、不公平競爭法規和任何及一切其他財產權的適用權利，及其現在或以後在全球的任何及一切應用、續約、延期和恢復。
 \u0009除非另有明確規定，不得將本計劃的任何內容解釋為一方向另一方轉讓其在此所持有的任何著作權、專利、商業秘密、商標或其他智慧財產權。
 
 12.\u0009資料收集與保護
 \u0009為了協作及提供更優質的服務，如果您參加「使用者體驗改進計劃」，我們將不定期同步您的行動裝置操作資料，包括：裝置切換事件、推播服務切換事件、WLAN 切換事件、GPS 切換事件和資料、營運商資訊、系統功能使用資料、應用程式啟動/關閉事件、應用程式安裝/解除安裝事件、裝置操作資料 (關鍵功能、例外狀況、錯誤資料) 等等。
 \u0009「使用者體驗改進計劃」同步的裝置操作資料將以匿名方式收集。
 \u0009同步的行動裝置資料將進行整合、加密並儲存於特定的伺服器上，其在伺服器上的保存時間不會超過一年。我們將按照我們的隱私權政策保護這些資訊。
 \u0009您可以造訪 http://www.lenovo.com.cn/Public/public_bottom/privacy.shtml，閱讀我們的隱私權政策詳細內容。
 \u0009此外，我們僅會為下列目的存取、使用或揭露您的資料和資訊：
 (a) 為發現裝置和應用程式運行時的問題，對裝置運行狀態和應用程式功能使用狀況進行匿名分析，以作為改進產品或服務功能、改進使用者體驗並提供本計劃第 1 條所列的服務的基礎；
 (b) 為遵守法律或協助司法及/或執法機關的調查或執行；
 (c) 為保護我們及我們客戶的財產和法律權利，包括計劃的履行及遵循本服務適用的政策；或 
 (d) 為保護公眾的權利、財產和安全。
 然而，您在透過網路提供及傳輸資料時，可能存在特定的資料外洩風險。您已考慮清楚並願意承擔此類風險；因此，您特此確認對於網路傳輸所造成之資料外洩的後果，您將自行承擔責任。對於不在我們控制範圍或不是因為我們的錯誤所造成的資料外洩，我們不承擔任何責任。
 
 13.\u0009有限保證
 \u0009我們保證我們將以與業界標準一致的專業方式向您提供本服務。如果我們提供的服務與此保證有任何不符，您應在本服務提供後九十 (90) 天內通知我們。
 \u0009您瞭解並知悉，我們根據本計劃所提供的是服務而非商品。因此，除前述保證外，我們未就本服務做出任何保證和陳述，並在此否認任何其他所有明示或暗示的保證或條件，包括但不限於關於適銷性、適用於特定用途和不侵權的保證或條件。
 \u0009您理解本服務的提供係依循不斷發展的技術，且本服務需依賴電信、網際網路及其他第三方服務，因此可能會受到不穩定的因素 (包括但不限於不可抗力、電腦病毒或駭客攻擊、系統不穩定、使用者所在位置、使用者裝置關機，或 GSM 網路、網際網路、3G 網路或其他通訊線路故障) 的影響，導致本服務中斷、延遲或其他情況，而不能滿足使用者的要求。啟用本服務的使用者應自行承擔以上風險。我們對本服務的及時性、安全性或準確性不作任何擔保，而且針對因上述原因所導致未能及時、正確地儲存、傳送、接收及讀取資料或任何其他類似問題，我們概不負責。
 \u0009您應自行判斷決定是否要使用本服務，並對此決定承擔所有責任。
 \u0009如果適用法律不允許以合約方式排除某些暗示保證，則在該適用法律禁止的最大範圍內，上述排除暗示保證不適用於您。此外，您將繼續享有適用法律不允許透過合約方式排除或限制的權利。
 
 14.\u0009責任限制
 \u0009如果我們提供的服務不符合上述保證，我們將盡商業上的合理努力修正錯誤並重新提供服務。如果我們無法以商業上的合理方式實質修正任何錯誤，您有權終止相關服務。如果我們向您收取服務費用，您可以要求合理比例的退款。以上是您可採用的全部補救措施，以及我們針對不符合保證所承擔的全部責任。
 \u0009無論本計劃是否有其他條款，我們對以下各項均不承擔任何責任和義務：(a) 超出我們根據本計劃所收到的服務費用總額的任何金額 (如有)；(b) 因取得替代商品、技術、服務或權利而產生的任何成本和費用；(c) 服務中斷或延遲或資料損壞或遺失而產生的費用、增加費用或損失，無論是基於本計劃或任何合約、疏忽、嚴格責任或任何其他法律原則，即使我們已被事先告知存在上述損害賠償的可能性。
 \u0009我們將不會承擔任何附隨、間接或衍生的損害或利潤損失。
 \u0009如果您所在國家或地區的法律不允許透過合約對某些責任進行排除或限制，則在該類法律禁止的最大範圍內，上述責任限制或排除條款不適用於您。
 
 15.\u0009計劃變更
 \u0009在不損害您享受本服務實質權利的前提下，我們保留在必要時修改本計劃條款的權利。若本計劃有任何增修條款，我們將透過 (a) 網頁公告；(b) 電子郵件 (c) 推播服務及/或 (d) 簡訊等方式，提供合理的事前通知。請不時到我們的網站 http://lenovo.com (或我們提供的任何其他網站) 上閱讀本計劃的最新版本，瞭解任何增修條款。如您不接受本計劃的增修條款，請在增修條款生效前取消並停止使用服務。如果您沒有停止使用服務，即應按照計劃的增修條款使用本服務。
 
 16.\u0009終止；終止的效力 
 \u0009 本計劃自雙方同意的生效日期起開始生效，直到任何一方終止為止。
 \u0009本計劃若因到期或任何其他原因而終止，則本計劃中 [智慧財產權]、[有限保證]、[責任限制]、[資訊收集與隱私權保護]、[終止；終止的效力] 及本計劃其他依其性質應延續其效力的條款，將延續並持續有效至其完全履行為止。
 
 17.\u0009計劃的解釋
 \u0009如果本計劃的任何條款因任何原因而完全或部分無效或不具有執行力，各方得採用最能反映出此類無效或無法履行條款的含義的條款加以取代，而且本計劃的其餘條款仍持續有效並且具有約束力。本計劃構成各方對本計劃約定事項及其他相關事項的完整計劃，並優先於任何先前有關您使用本服務的計劃或聲明。本計劃中各節的標題僅為方便而設，不應影響本計劃的解釋。如果本計劃與「Lenovo 帳戶註冊計劃」有任何不一致之處，以本計劃為準。
 
 18.\u0009計劃的轉讓
 \u0009為了達到或提供更優質的服務，我們可隨時將本計劃的全部或部分轉讓或分包，不論是否有事先通知。您不能將本計劃或本計劃的任何部分轉讓給任何其他人。您的任何轉讓行為均屬無效。您不得將您使用本服務的權利或本服務的任何部分永久或暫時地轉讓給任何其他人。
 
 19.\u0009無第三方受益人
 \u0009本計劃僅針對您和我們的利益而生效，除了許可的繼承或受轉讓人之外，不應對任何其他人的利益生效。
 
 20.\u0009準據法
 \u0009本計劃應按照中華人民共和國大陸地區 (不包括香港和澳門特別行政區) 的適用法律訂立和解釋。因本計劃的執行和解釋，或與本計劃的執行和解釋有關的任何爭議和衝突均應提交到我們所在地的管轄法院裁決。
 
 21.\u0009商標聲明
 \u0009「Legend」、「Lenovo」及其他 Lenovo 標誌是 Lenovo (Beijing) Limited 或其關係企業在中國大陸及/或其他國家或地區的商標或註冊商標。此處提及的其他產品、商品名稱和商標是其各自持有人的商標或註冊商標。任何提及此類產品、商品名稱和商標僅作說明之用，並不表示本服務與這些公司或組織有任何關係。我們保留此處未明確授予的所有權利。"</string>
</resources>
