<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ky është informacion i përgjithshëm rreth kësaj pajisjeje dhe mënyrës se si përdoret, si p.sh. niveli i baterisë, sa shpesh përdoren aplikacionet, cilësia dhe kohëzgjatja e lidhjeve me rrjetin (si rrjeti celular, Wi‑Fi dhe \"bluetooth\"), si dhe raportet e ndërprerjeve aksidentale kur gjërat nuk funksionojnë siç duhet. Ai do të përdoret për të përmirësuar produktet dhe shërbimet e Google për të gjithë, dhe nuk do të lidhet me llogarinë e Google të fëmijës tënd. Disa informacione agregate do të ndihmojnë edhe partnerët, si p.sh. zhvilluesit e Android, të përmirësojnë aplikacionet dhe produktet e tyre.

Këtë mund ta aktivizosh ose çaktivizosh në çdo kohë te Cilësimet > Google. Kjo nuk ndikon në aftësinë e kësaj pajisjeje për të dërguar informacionin që i nevojitet për të marrë shërbimet thelbësore siç janë përditësimet e sistemit dhe siguria."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Rezervo automatikisht të dhënat e pajisjes</b> (si fjalëkalimet e Wi-Fi dhe historikun e telefonatave) dhe të dhënat e aplikacioneve (si cilësimet dhe skedarët e ruajtur nga aplikacionet) te Disku i Google. <annotation id="backup_details">Mëso më shumë</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Kur aktivizon rezervimin automatik, të dhënat e pajisjes dhe të aplikacioneve ruhen periodikisht në një dosje private në Diskun e Google. Të dhënat e aplikacioneve mund të jenë çdo e dhënë që ka ruajtur një aplikacion (bazuar në cilësimet e zhvilluesit), duke përfshirë të dhëna ndoshta delikate, si kontaktet, mesazhet dhe fotografitë.

Të dhënat e rezervimit nuk do të llogariten në kuotën tënde të hapësirës ruajtëse të Diskut. Skedarët e mëdhenj, ose skedarët që zhvilluesit kanë zgjedhur t'i përjashtojnë nga shërbimi, nuk do të rezervohen."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Përmirëso saktësinë e vendndodhjes</b> duke i lejuar aplikacionet dhe shërbimet të skanojnë për rrjete Wi‑Fi ose pajisje me Bluetooth, edhe kur Wi‑Fi dhe Bluetooth-i janë të çaktivizuar.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ky është informacion i përgjithshëm rreth kësaj pajisjeje dhe mënyrës se si ti e përdor, si p.sh. niveli i baterisë, sa shpesh i përdor aplikacionet, cilësia dhe kohëzgjatja e lidhjeve me rrjetin (si rrjeti celular, Wi‑Fi dhe \"bluetooth\"), si dhe raportet e ndërprerjeve aksidentale kur gjërat nuk funksionojnë siç duhet. Ai do të përdoret për të përmirësuar produktet dhe shërbimet e Google për të gjithë, dhe nuk do të lidhet me llogarinë tënde të Google. Disa informacione agregate do të ndihmojnë edhe partnerët, si p.sh. zhvilluesit e Android, të përmirësojnë aplikacionet dhe produktet e tyre.

Këtë mund ta aktivizosh ose çaktivizosh në çdo kohë te Cilësimet > Google. Kjo nuk ndikon në aftësinë e kësaj pajisjeje për të dërguar informacionin që i nevojitet për të marrë shërbimet thelbësore siç janë përditësimet e sistemit dhe siguria."</string>
</resources>
