<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Általános információ az eszközről és annak használatáról, úgy mint az akkumulátor töltöttségi szintje, az alkalmazások használatának gyakorisága, a hálózati kapcsolatok minősége és időtartama (például mobil-, Wi-Fi- vagy Bluetooth-hálózat), illetve hibajelentések, ha nem úgy működik valami, ahogyan kellene. Az információk felhasználásának célja a Google-termékek és -szolgáltatások jobbá tétele mindenki számára. Az adatokat nem rendeljük hozzá gyermeke Google-fiókjához. Bizonyos összesített információk segítenek partnereinknek, például az Android-fejlesztőknek az alkalmazások és termékek jobbá tételében.

Ezt a beállítást bármikor be- vagy kikapcsolhatja a Beállítások > Google menüpont alatt. Ez nem érinti az eszköz azon adatküldési funkcióját, amely az alapvető szolgáltatások, köztük a biztonsági és rendszerfrissítések fogadásához szükséges."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Eszközadatok</b> (például Wi-Fi-jelszavak és híváslista) és alkalmazásadatok (például az alkalmazások által tárolt beállítások és fájlok) automatikus biztonsági mentése a Google Drive-ra. <annotation id="backup_details">További információ</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Ha engedélyezi az automatikus biztonsági mentést, a rendszer adott időközönként menti az eszköz- és alkalmazásadatokat egy személyes mappába a Google Drive-on. Alkalmazásadat bármilyen adat lehet, amelyet egy alkalmazás mentett (a fejlesztői beállításoktól függően), beleértve a potenciálisan bizalmas adatokat is (például névjegyek, üzenetek és fotók).

A biztonsági mentés adatmennyisége nem számít bele a Drive-tárhelykvótába. A rendszer nem készít biztonsági mentést a nagy, illetve a fejlesztők által a szolgáltatásból kizárt fájlokról."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>A pontosabb helyadatok érdekében</b> engedélyezze az alkalmazások és szolgáltatások számára Wi-Fi-hálózatok és Bluetooth-eszközök keresését akkor is, amikor a Wi‑Fi és a Bluetooth ki van kapcsolva.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Általános információ az eszközről és annak használatáról, úgy mint az akkumulátor töltöttségi szintje, az alkalmazások használatának gyakorisága, a hálózati kapcsolatok minősége és időtartama (például mobil-, Wi-Fi- vagy Bluetooth-hálózat), illetve hibajelentések, ha nem úgy működik valami, ahogyan kellene. Az információk felhasználásának célja a Google-termékek és szolgáltatások jobbá tétele mindenki számára. Az adatokat nem rendeljük hozzá gyermeke Google-fiókjához. Bizonyos összesített információk segítenek partnereinknek, például az Android-fejlesztőknek az alkalmazások és termékek jobbá tételében.

Ezt a beállítást bármikor be- vagy kikapcsolhatja a Beállítások > Google menüpont alatt. Ez nem érinti az eszköz azon adatküldési funkcióját, amely az alapvető szolgáltatások, köztük a biztonsági és rendszerfrissítések fogadásához szükséges."</string>
</resources>
