<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Lolu ulwazi olujwayelekile mayelana nale divayisi nokuthi isetshenziswa kanjani, okufana neleveli yebhethri, ukuthi zisetshenziswa kaningi kangakanani izinhlelo zokusebenza, ikhwalithi nobude besikhathi sokuxhumeka kwenethiwekhi (njengeseli, i-Wi-Fi, ne-Bluetooth), nemibiko yokuphahlazeka uma izinto zingasebenzi ngendlela okumele zisebenze ngayo. Luzosetshenziselwa ukuthuthukisa imikhiqizo ye-Google namasevisi kuwo wonke umuntu, futhi ngeke lize lihlotshaniswe ne-Akhawunti ye-Google yengane yakho. Olunye ulwazi olulinganiselwe luzosiza ozakwethu, abafana nonjiniyela be-Android, lwenze izinhlelo zabo zokusebenza nemikhiqizo ibe ngcono, futhi.

Ungavula uphinde uvale lokhu noma kunini kuzilungiselelo > Google. Lokhu akuthinti ikhono lale divayisi lokuthumela ulwazi eludingayo ukuze ithole amasevisi abalulekile afana nezibuyekezo zesistimu nokuvikela."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Yenza isipele sedatha yedivayisi ngokuzenzakalelayo</b> (njengamaphasiwedi we-Wi-Fi nomlando wendawo) nedatha yohlelo lokusebenza (njengezilungiselelo namafayela alondolozwe izinhlelo zokusebenza) ku-Google Drayivu. <annotation id="backup_details">Funda kabanzi</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Uma uvula ukwenza isiphele ngokuzenzakalelayo, idivayisi nedatha yohlelo lokusebenza zilondolozwa kufolda yemfihlo ku-Google Drayivu. Idatha yohlelo lokusebenza ingaba idatha noma iyiphi uhlelo lokusebenza elulondolozile (ngokususela kuzilungiselelo zomthuthukisi), kufaka phakathi idatha ezwelayo njengoxhumana nabo, imilayezo, nezithombe.

Idatha eyenziwe isipele ngeke ibale kuya ku-quota yakho yesitoreji sedrayivu. Amafayela amakhulu, noma amafayela onjiniyela abawakhethe ukuwakhipha kusuka kusevisi ngeke enziwe isipele."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Ithuthukisa ukunemba kwendawo</b> ngokuvumela izinhlelo zokusebenza namasevisi ukuthi askene amanethiwekhi we-Wi-Fi namadivayisi we-Bluetooth, nanoma uma ngabe i-Wi-Fi ne-Bluetooth zivaliwe.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Lolu ulwazi olujwayelekile mayelana nedivayisi yakho nokuthi uyisebenzisa kanjani, okufana neleveli yebhethri, ukuthi usebenzisa kangakanani izinhlelo zakho zokusebenza, ikhwalithi nobude besikhathi bokuxhumeka kwakho kwenethiwekhi (njengeseli, i-Wi-Fi, ne-Bluetooth), nemibiko yokuphahlazeka uma izinto zingasebenzi ngendlela okumele zisebenze ngayo. Luzosetshenziselwa ukuthuthukisa imikhiqizo ye-Google namasevisi kuwo wonke umuntu, futhi ngeke luhlotshaniswe ne-Akhawunti yakho ye-Google. Olunye ulwazi olulinganisiwe luzosiza ozakwethu, abafana nonjiniyela be-Android, benze izinhlelo zabo zokusebenza nemikhiqizo ibe ngcono, futhi.

Ungavula lokhu noma ukuvale noma kunini kuzilungiselelo > Google. Lokhu akuthinti ikhono ledivayisi yakho lokuthumela ulwazi eludingayo ukuze ithole amasevisi abalulekile afana nezibuyekezo zesistimu nokuvikela."</string>
</resources>
