<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Nämä ovat yleisiä tietoja laitteesta ja sen käyttötavasta. Niihin kuuluvat esimerkiksi akun varaustaso, sovellusten käyttötiheys, verkkoyhteyksien (kuten matkapuhelin-, Wi-Fi- ja Bluetooth-yhteyksien) laatu ja kesto sekä ongelmatilanteita kuvaavat virheraportit. Google käyttää tietoja tuotteidensa ja palveluidensa kehittämiseen, eikä niitä yhdistetä lapsen Google-tiliin. Myös Android-kehittäjät ja muut yhteistyökumppanit voivat käyttää joitakin koontitietoja omien sovellustensa ja tuotteidensa paranteluun.

Voit koska tahansa ottaa tietojen lähetyksen käyttöön tai poistaa sen käytöstä valitsemalla Asetukset > Google. Tästä asetuksesta riippumatta laite voi lähettää tietoja, joita tarvitaan esimerkiksi tärkeiden järjestelmä- ja suojauspäivitysten lataamiseen."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Varmuuskopioi automaattisesti laitteen tiedot</b> (kuten Wi-Fi-salasanat ja puheluhistoria) ja sovellustiedot (kuten sovelluksien tallentamat asetukset ja tiedostot) Google Driveen. <annotation id="backup_details">Lisätietoja</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Kun otat automaattisen varmuuskopioinnin käyttöön, laitteen ja sovelluksien tiedot tallennetaan säännöllisesti yksityiseen kansioon Google Drivessa. Sovelluksien tiedot voivat olla mitä tahansa (kehittäjän asetuksien perusteella määräytyviä) sovelluksen tallentamia tietoja, ja ne voivat sisältää mahdollisesti arkaluonteisia tietoja kuten kontakteja, viestejä ja kuvia.

Varmuuskopiotiedot eivät vähennä Drivessa käytössä olevaa tallennustilaasi. Suuria tiedostoja tai tiedostoja, jotka kehittäjät ovat jättäneet palvelun ulkopuolelle, ei varmuuskopioida."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Paranna sijaintipalveluiden tarkkuutta</b> antamalla sovellusten ja palveluiden etsiä Wi-Fi-verkkoja ja Bluetooth-laitteita myös silloin, kun Wi‑Fi ja Bluetooth eivät ole käytössä.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Nämä ovat yleisiä tietoja laitteesta ja sen käyttötavasta. Niihin kuuluvat esimerkiksi akun varaustaso, sovellusten käyttötiheys, verkkoyhteyksien (kuten matkapuhelin-, Wi-Fi- ja Bluetooth-yhteyksien) laatu ja kesto sekä ongelmatilanteita kuvaavat virheraportit. Google käyttää tietoja tuotteidensa ja palveluidensa kehittämiseen, eikä niitä yhdistetä Google-tiliisi. Myös Android-kehittäjät ja muut yhteistyökumppanit voivat käyttää joitakin koontitietoja omien sovellustensa ja tuotteidensa paranteluun.

Voit koska tahansa ottaa tietojen lähetyksen käyttöön tai poistaa sen käytöstä valitsemalla Asetukset > Google. Tästä asetuksesta riippumatta laite voi lähettää tietoja, joita tarvitaan esimerkiksi tärkeiden järjestelmä- ja suojauspäivitysten lataamiseen."</string>
</resources>
