<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"यह इस डिवाइस और इसके उपयोग के बारे में सामान्य जानकारी है, जैसे बैटरी का स्तर, ऐप्स का उपयोग कितनी बार किया जाता है, नेटवर्क कनेक्शन (जैसे सेल, वाई-फ़ाई और ब्लूटूथ) की गुणवत्ता और अवधि तथा उस समय की क्रैश रिपोर्ट जब चीज़ें अपेक्षानुसार काम नहीं कर रही होती हैं. इसका उपयोग Google के उत्पादों और सेवाओं को सभी के लिए बेहतर बनाने में किया जाएगा और यह आपके बच्चे के Google खाते से संबद्ध नहीं होगा. कुछ एकीकृत जानकारी Android डेवलपर जैसे पार्टनर की सहायता भी करेगी, ताकि वे अपने ऐप्स और उत्पादों को बेहतर बना सकें.

आप इसे किसी भी समय सेटिंग > Google में चालू या बंद कर सकते हैं. इससे इस डिवाइस की ऐसी जानकारी भेजने की क्षमता प्रभावित नहीं होगी जिसकी आवश्यकता उसे सिस्टम अपडेट और सुरक्षा जैसी आवश्यक सेवाएं प्राप्त करने के लिए होती है."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">Google डिस्‍क पर <b>डिवाइस डेटा का अपने आप बैक अप लें</b> (जैसे वाई-फ़ाई पासवर्ड और कॉल इतिहास) और साथ ही ऐप डेटा (जैसे सेटिंग और ऐप्स द्वारा संग्रहीत फ़ाइलें) का बैक अप लें. <annotation id="backup_details">और जानें</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"जब आप स्‍वचालित बैकअप चालू करते हैं, तो डिवाइस और ऐप डेटा को समय-समय पर Google डिस्‍क में निजी फ़ोल्‍डर में सहेज लिया जाता है. ऐप डेटा ऐसा कोई भी डेटा हो सकता है जिसे किसी ऐप ने सहेजा है (डेवलपर सेटिंग के आधार पर), इसमें संपर्क, संदेश और फ़ोटो जैसा संभावित रूप से संवेदनशील डेटा भी शामिल है.

बैकअप डेटा की गणना आपके डिस्‍क संग्रहण कोटा में नहीं की जाएगी. बड़ी फ़ाइलें या डेवलपर द्वारा सेवा से बाहर रखने हेतु चुनी गई फ़ाइलों का बैक अप नहीं लिया जाएगा."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">वाई-फ़ाई और ब्‍लूटूथ के बंद होने पर भी, ऐप्‍स और सेवाओं को वाई-फ़ाई नेटवर्क तथा ब्‍लूटूथ डिवाइस स्‍कैन करने की अनुमति देकर <b>स्‍थान सटीकता को बेहतर बनाएं</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"यह आपके डिवाइस और आपके द्वारा उसका उपयोग करने के बारे में सामान्य जानकारी है, जैसे बैटरी का स्तर, आप अपने ऐप्स का उपयोग कितनी बार करते हैं, आपके नेटवर्क कनेक्शन (जैसे सेल, वाई-फ़ाई और ब्लूटूथ) की गुणवत्ता और अवधि तथा उस समय की क्रैश रिपोर्ट जब चीज़ें अपेक्षानुसार काम नहीं कर रही होती हैं. इसका उपयोग Google के उत्पादों और सेवाओं को सभी के लिए बेहतर बनाने में किया जाएगा और यह आपके Google खाते से संबद्ध नहीं होगा. कुछ एकीकृत जानकारी Android डेवलपर जैसे पार्टनर की सहायता भी करेगी, ताकि वे अपने ऐप्स और उत्पादों को बेहतर बना सकें.

आप इसे किसी भी समय सेटिंग > Google में चालू या बंद कर सकते हैं. इससे आपके डिवाइस की ऐसी जानकारी भेजने की क्षमता प्रभावित नहीं होगी जिसकी आवश्यकता उसे सिस्टम अपडेट और सुरक्षा जैसी आवश्यक सेवाएं प्राप्त करने के लिए होती है."</string>
</resources>
