<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Es handelt sich um allgemeine Informationen zu diesem Gerät und dessen Nutzung – darunter Akkuladezustand, Häufigkeit der Nutzung der Apps, Qualität und Dauer der Netzwerkverbindungen (beispielsweise Mobilfunk, WLAN und Bluetooth) und Absturzberichte. Diese Angaben werden verwendet, um die Produkte und Dienste von Google für alle Nutzer zu verbessern, und werden nicht mit dem Google-Konto Ihres Kindes verknüpft. Manche Daten werden auch zusammengefasst und helfen Partnern, wie Android-Entwicklern, bei der Verbesserung ihrer Apps und Produkte.

Sie können diese Funktion jederzeit unter \"Einstellungen\" > \"Google\" aktivieren oder deaktivieren. Dies hat keine Auswirkungen auf die Fähigkeit dieses Geräts, wichtige Daten für notwendige Dienste wie Systemupdates und Sicherheitsfunktionen zu senden."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">Sichern Sie Gerätedaten (wie WLAN-Passwörter und Anruflisten) und App-Daten (wie Einstellungen und von Apps gespeicherte Dateien) <b>automatisch in Google Drive</b>. <annotation id="backup_details">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Wenn Sie die automatische Sicherung aktivieren, werden Ihre Geräte- und App-Daten in regelmäßigen Abständen in einem privaten Ordner in Google Drive gesichert. Bei App-Daten kann es sich um alle Daten handeln, die eine App gespeichert hat (abhängig von den Entwicklereinstellungen). Dazu zählen auch möglicherweise sensible Daten wie Kontakte, Nachrichten und Fotos.

Die Sicherungsdaten werden nicht auf Ihr Google Drive-Speicherkontingent angerechnet. Große Dateien oder Dateien, die die Entwickler von dem Dienst ausgeschlossen haben, werden nicht gesichert."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Erhöhen Sie die Standortgenauigkeit</b>, indem Sie Apps und Diensten die Suche nach WLAN-Netzwerken und Bluetooth-Geräten auch bei deaktivierter WLAN- und Bluetooth-Funktion gestatten.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Es handelt sich um allgemeine Informationen zu Ihrem Gerät und dessen Nutzung – darunter Akkuladezustand, Häufigkeit der Nutzung Ihrer Apps, Qualität und Dauer Ihrer Netzwerkverbindungen (beispielsweise Mobilfunk, WLAN und Bluetooth) und Absturzberichte. Diese Angaben werden verwendet, um die Produkte und Dienste von Google für alle Nutzer zu verbessern und werden nicht mit Ihrem Google-Konto verknüpft. Manche Daten werden auch zusammengefasst und helfen Partnern, wie Android-Entwicklern, bei der Verbesserung ihrer Apps und Produkte.

Sie können diese Funktion jederzeit unter \"Einstellungen\" > \"Google\" aktivieren oder deaktivieren. Dies hat keine Auswirkungen auf die Fähigkeit Ihres Geräts, wichtige Daten für notwendige Dienste wie Systemupdates und Sicherheitsfunktionen zu senden."</string>
</resources>
