<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Бұл осы құрылғы және оны пайдалану әдісі туралы жалпы ақпарат, мысалы, батарея деңгейі, қолданбаларды пайдалану жиілігі, желілік байланыстардың (мысалы, ұялы, Wi‑Fi және Bluetooth) сапасы мен ұзақтығы, әрі дұрыс жұмыс істемей жатқан нәрселер туралы жаңылыс туралы есептер. Ол барлығы үшін Google өнімдері мен қызметтерін жақсарту үшін пайдаланылады және балаңыздың Google есептік жазбасымен байланыстырылмайды. Біраз жиналған ақпарат Android әзірлеушілері сияқты серіктестерге де қолданбаларын және өнімдерін жақсырақ етуге көмектеседі.

Мұны \"Параметрлер\" > Google тармағында кез келген уақытта қосуға немесе өшіруге болады. Бұл осы құрылғының жүйелік жаңартулар және қауіпсіздік сияқты негізгі қызметтерді алу үшін қажет ақпаратты жіберу мүмкіндігіне әсер етпейді."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Құрылғы деректерінің</b> (мысалы, Wi-Fi құпия сөздері және қоңыраулар тарихы) және қолданба деректерінің (мысалы, қолданбалар сақтайтын параметрлер және файлдар) сақтық көшірмесі Google Drive қоймасына автоматты түрде жазылып отырады. <annotation id="backup_details">Толығырақ</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Автоматты түрде сақтық көшірме жасау функциясын қоссаңыз, құрылғы және қолданба деректері Google Drive ішіндегі жеке қалтаға сақталып тұрады. Қолданба деректеріне қолданба сақтаған кез келген деректер (әзірлеуші параметрлерінің негізінде), соның ішінде контактілер, хабарлар және фотосуреттер сияқты жеке мәліметтер кіруі мүмкін.

Сақтық көшірме деректері Drive қойма квотасына әсер етпейді. Үлкен файлдардың немесе әзірлеушілер қызметке қоспаған файлдардың сақтық көшірмесі жасалмайды."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Wi-Fi және Bluetooth өшіп тұрса да, қолданбалар мен қызметтерге Wi-Fi желілерін іздеу мүмкіндігін беру арқылы <b>орналасқан жерді анықтау дәлдігін жоғарылатуға болады</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Бұл құрылғыңыз және оны пайдалану әдісі туралы жалпы ақпарат, мысалы, батарея деңгейі, қолданбаларды пайдалану жиілігі, желілік байланыстардың (мысалы, ұялы, Wi‑Fi және Bluetooth) сапасы мен ұзақтығы, әрі дұрыс жұмыс істемей жатқан нәрселер туралы жаңылыс туралы есептер. Ол барлығы үшін Google өнімдері мен қызметтерін жақсарту үшін пайдаланылады және Google есептік жазбаңызбен байланыстырылмайды. Біраз жиналған ақпарат Android әзірлеушілері сияқты серіктестерге де қолданбаларын және өнімдерін жақсырақ етуге көмектеседі.

Мұны \"Параметрлер\" > Google тармағында кез келген уақытта қосуға немесе өшіруге болады. Бұл осы құрылғының жүйелік жаңартулар және қауіпсіздік сияқты негізгі қызметтерді алу үшін қажет ақпаратты жіберу мүмкіндігіне әсер етпейді."</string>
</resources>
