<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ini ialah maklumat umum tentang peranti ini dan cara anda menggunakannya, seperti paras kuasa bateri, kekerapan anda menggunakan apl, kualiti dan tempoh sambungan rangkaian (seperti selular, Wi-Fi dan Bluetooth) serta laporan ranap apabila perkara tidak berjalan seperti yang sepatutnya. Maklumat ini akan digunakan untuk memperbaik produk dan perkhidmatan Google untuk semua pengguna serta tidak akan dikaitkan dengan Akaun Google anak anda. Beberapa maklumat yang diagregat juga akan membantu rakan kongsi, seperti pembangun Android, menjadikan apl dan produk mereka lebih baik.

Anda boleh menghidupkan atau mematikan ciri ini pada bila-bila masa dalam Tetapan > Google. Langkah ini tidak menjejaskan keupayaan peranti ini untuk menghantar maklumat yang diperlukan untuk menerima perkhidmatan penting seperti kemas kini dan keselamatan sistem."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Sandarkan data peranti secara automatik</b> (seperti kata laluan Wi-Fi dan sejarah panggilan) dan data apl (seperti tetapan dan fail yang disimpan oleh apl) ke Google Drive. <annotation id="backup_details">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Apabila anda menghidupkan sandaran automatik, data peranti dan apl disimpan secara berkala ke folder peribadi dalam Google Drive. Data apl boleh jadi sebarang data yang disimpan oleh apl (berdasarkan tetapan pembangun), termasuk data yang mungkin sensitif seperti kenalan, mesej dan foto.

Data sandaran tidak akan dikira dalam kuota storan Drive anda. Fail besar atau fail yang telah ditentukan oleh pembangun untuk dikecualikan daripada perkhidmatan tidak akan disandarkan."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Tingkatkan ketepatan lokasi</b> dengan membenarkan apl dan perkhidmatan mengimbas untuk mengesan rangkaian Wi‑Fi dan peranti Bluetooth, walaupun Wi‑Fi dan Bluetooth dimatikan.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ini ialah maklumat umum tentang peranti anda dan cara anda menggunakannya, seperti paras kuasa bateri, kekerapan anda menggunakan apl, kualiti dan tempoh sambungan rangkaian (seperti selular, Wi-Fi dan Bluetooth) serta laporan ranap apabila perkara tidak berjalan seperti yang sepatutnya. Maklumat ini akan digunakan untuk memperbaik produk dan perkhidmatan Google untuk semua pengguna serta tidak akan dikaitkan dengan Akaun Google anda. Beberapa maklumat yang diagregat juga akan membantu rakan kongsi, seperti pembangun Android, menjadikan apl dan produk mereka lebih baik.

Anda boleh menghidupkan atau mematikan ciri ini pada bila-bila masa dalam Tetapan > Google. Langkah ini tidak menjejaskan keupayaan peranti anda untuk menghantar maklumat yang diperlukan untuk menerima perkhidmatan penting seperti kemas kini dan keselamatan sistem."</string>
</resources>
