<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"இது சாதனத்தைப் பற்றியும் மற்றும் அது எப்படிப் பயன்படுத்தப்படுகிறது என்பது குறித்தும் பொதுவான தகவலாகும், அதாவது பேட்டரி அளவு, எவ்வளவு நேர இடைவெளியில் பயன்பாடுகள் பயன்படுத்தப்படுகின்றன, நெட்வொர்க் இணைப்புகளின் தரம் மற்றும் கால அளவு (செல், வைஃபை மற்றும் புளூடூத் போன்றவை) மற்றும் சில விஷயங்கள் சரியாகச் செயல்படாத போது அனுப்பப்படும் சிதைவு அறிக்கைகள் போன்றவையாகும். Google தயாரிப்புகளையும் சேவைகளையும் மேம்படுத்த இது பயன்படுத்தப்படும், மேலும் உங்கள் குழந்தையின் Google கணக்குடன் தொடர்புப்படுத்தப்படாது. சேமிக்கப்பட்ட சில தகவல்கள், Android டெவெலப்பர்கள் போன்ற கூட்டாளர்கள் தங்களின் பயன்பாடுகளையும் தயாரிப்புகளையும் இன்னும் மேம்படுத்தவும் உதவும்.

எப்போது வேண்டுமானாலும் இதை அமைப்புகள் > Google என்பதில் முடக்கலாம் அல்லது இயக்கலாம். முறைமை புதுப்பிப்புகள் மற்றும் பாதுகாப்பு போன்ற முக்கியச் சேவைகளைப் பெறத் தேவைப்படும் தகவலை அனுப்புவதற்கான சாதனத் திறனை இது பாதிக்காது."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">Google இயக்ககத்தில் சாதனத் தரவையும் (வைஃபை கடவுச்சொற்கள், அழைப்பு பதிவு போன்றவை) பயன்பாட்டுத் தரவையும் (பயன்பாடுகளில் சேமிக்கப்பட்ட அமைப்புகள், கோப்புகள் போன்றவை) <b>தானாகக் காப்புப் பிரதி எடுக்கலாம்.</b> <annotation id="backup_details">மேலும் அறிக</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"தானியங்கு காப்புப் பிரதியை இயக்கும் போது, சாதனம் மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவானது குறிப்பிட்ட கால இடைவெளியில் Google இயக்ககத்தில் உள்ள தனிப்பட்ட கோப்புறையில் சேமிக்கப்படும். பயன்பாட்டுத் தரவு என்பது, தொடர்புகள், செய்திகள், படங்கள் போன்ற மிகவும் முக்கிய தரவு உள்பட, பயன்பாடு சேமித்த (டெவெலப்பர் அமைப்புகளைப் பொறுத்து) எந்தத் தரவாகவும் இருக்கலாம்.

காப்புப் பிரதி தரவானது, உங்கள் இயக்ககச் சேமிப்பக அளவில் எந்த பாதிப்பையும் ஏற்படுத்தாது. பெரிய கோப்புகள் அல்லது டெவெலப்பர்கள் சேவையிலிருந்து விலக்கிய கோப்புகள் காப்புப் பிரதி எடுக்கப்படாது."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">வைஃபையும் புளூடூத்தும் முடக்கத்தில் இருக்கும் போதும் கூட, பயன்பாடுகளையும் சேவைகளையும் வைஃபை நெட்வொர்க்குகள் மற்றும் புளூடூத் சாதனங்களைத் தேட அனுமதிப்பதன் மூலம் <b>இருப்பிடத்தின் துல்லியத்தை மேம்படுத்தவும்</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"இது உங்கள் சாதனத்தைப் பற்றியும் மற்றும் அது எப்படிப் பயன்படுத்தப்படுகிறது என்பது குறித்தும் பொதுவான தகவலாகும், அதாவது பேட்டரி அளவு, எவ்வளவு நேர இடைவெளியில் நீங்கள் பயன்பாடுகளைப் பயன்படுத்துகிறீர்கள், நெட்வொர்க் இணைப்புகளின் தரம் மற்றும் கால அளவு (செல், வைஃபை மற்றும் புளூடூத் போன்றவை) மற்றும் சில விஷயங்கள் சரியாகச் செயல்படாத போது அனுப்பப்படும் சிதைவு அறிக்கைகள் போன்றவையாகும். Google தயாரிப்புகளையும் சேவைகளையும் மேம்படுத்த இது பயன்படுத்தப்படும், மேலும் உங்கள் Google கணக்குடன் தொடர்புப்படுத்தப்படாது. சேமிக்கப்பட்ட சில தகவல்கள், Android டெவெலப்பர்கள் போன்ற கூட்டாளர்கள் தங்களின் பயன்பாடுகளையும் தயாரிப்புகளையும் இன்னும் மேம்படுத்தவும் உதவும்.

எப்போது வேண்டுமானாலும் இதை அமைப்புகள் > Google என்பதில் முடக்கலாம் அல்லது இயக்கலாம். முறைமை புதுப்பிப்புகள் மற்றும் பாதுகாப்பு போன்ற முக்கியச் சேவைகளைப் பெறத் தேவைப்படும் தகவலை அனுப்புவதற்கான சாதனத் திறனை இது பாதிக்காது."</string>
</resources>
