<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ਇਹ ਡਿਵਾਈਸ ਅਤੇ ਇਹ ਕਿਵੇਂ ਵਰਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ, ਬਾਰੇ ਸਧਾਰਨ ਜਾਣਕਾਰੀ ਹੈ, ਜਿਵੇਂ ਬੈਟਰੀ ਪੱਧਰ, ਐਪਸ ਕਿੰਨੀ ਵਾਰ ਵਰਤੇ ਜਾਂਦੇ ਹਨ, ਨੈਟਵਰਕ ਕਨੈਕਸ਼ਨਾਂ ਦੀ ਕੁਆਲਿਟੀ ਅਤੇ ਮਿਆਦ (ਜਿਵੇਂ ਸੈਲ, Wi‑Fi ਅਤੇ Bluetooth) ਅਤੇ ਕ੍ਰੈਸ਼ ਰਿਪੋਰਟਾਂ, ਜਦੋਂ ਚੀਜ਼ਾਂ ਉਵੇਂ ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰਦੀਆਂ, ਜਿਵੇਂ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਇਸਦੀ ਵਰਤੋਂ ਹਰੇਕ ਲਈ Google ਦੇ ਉਤਪਾਦਾਂ ਅਤੇ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਏਗੀ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਬੱਚੇ ਦੇ Google ਖਾਤੇ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗੀ। ਕੁਝ ਇਕੱਤਰ ਕੀਤੀ ਗਈ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਾਂਝੇਦਾਰਾਂ ਦੀ ਉਹਨਾਂ ਦੇ ਐਪਸ ਅਤੇ ਉਤਪਾਦਾਂ ਨੂੰ ਵੀ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ ਕਰੇਗੀ, ਜਿਵੇਂ Android ਵਿਕਾਸਕਾਰ।

ਤੁਸੀਂ ਇਸਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ > Google ਵਿੱਚ ਚਾਲੂ ਜਾਂ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਹ ਉਹ ਜਾਣਕਾਰੀ ਭੇਜਣ ਦੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਸਮਰੱਥਾ ਤੇ ਅਸਰ ਨਹੀਂ ਪਾਉਂਦੀ, ਜਿਸਦੀ ਲੋੜ ਇਸਨੂੰ ਲਾਜ਼ਮੀ ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ ਹੁੰਦੀ ਹੈ ਜਿਵੇਂ ਸਿਸਟਮ ਅਪਡੇਟਾਂ ਅਤੇ ਸੁਰੱਖਿਆ।"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਡੇਟਾ</b> (ਜਿਵੇਂ ਕਿ Wi-Fi ਪਾਸਵਰਡ ਅਤੇ ਕਾਲ ਇਤਿਹਾਸ) ਅਤੇ ਐਪ ਡੇਟਾ ਦਾ ਸਵੈਚਲ Google Drive ਵਿੱਚ ਬੈੱਕ ਅੱਪ ਲਿਓ। <annotation id="backup_details">ਹੋਰ ਜਾਣੋ</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸਵੈਚਲ ਬੈੱਕਅੱਪ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਡਿਵਾਈਸ ਅਤੇ ਐਪ ਦਾ ਡੇਟਾ ਸਮਾਂ ਅਵਧੀ ਅਨੁਸਾਰ Google Drive ਵਿੱਚ ਨਿੱਜੀ ਫੋਲਡਰ ਵਿੱਚ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਐਪ ਡੇਟਾ ਕੋਈ ਵੀ ਡੇਟਾ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜੋ ਐਪ ਨੇ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤਾ ਹੁੰਦਾ ਹੈ (ਨਿਰਮਾਤਾ ਦੀ ਸੈੱਟਿੰਗਜ਼ 'ਤੇ ਅਧਾਰਿਤ), ਜਿਸ ਵਿੱਚ ਸੰਭਾਵੀ ਸੰਵੇਦਨਸ਼ੀਲ ਡੇਟਾ ਸ਼ਾਮਿਲ ਹੈ ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਸੰਪਰਕ, ਸੁਨੇਹੇ, ਅਤੇ ਫੋਟੋਆਂ।

ਬੈੱਕਅੱਪ ਡੇਟਾ ਤੁਹਾਡੇ Drive ਸਟੋਰੇਜ ਕੋਟਾ ਦੇ ਪ੍ਰਤੀ ਨਹੀਂ ਗਿਣੇ ਜਾਣਗੇ। ਸੇਵਾਂ ਤੋਂ ਬਾਹਰ ਕੱਢਣ ਲਈ ਨਿਰਮਾਤਾਵਾਂ ਦੁਆਰਾ ਚੁਣੀ ਗਈਆਂ ਵੱਡੀਆਂ ਫ਼ਾਈਲਾਂ, ਜਾਂ ਫ਼ਾਈਲਾਂ ਦਾ ਬੈੱਕ ਅੱਪ ਨਹੀਂ ਲਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Wi‑Fi ਨੈੱਟਵਰਕਾਂ ਅਤੇ ਬਲੂਟੁੱਥ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਨੂੰ ਸਕੈਨ ਕਰਨ ਲਈ ਐਪਸ ਅਤੇ ਸੇਵਾਵਾਂ ਦਾ ਉਪਯੋਗ ਕਰਕੇ <b>ਸਥਾਨ ਸਟੀਕਤਾ ਨੂੰ ਸੁਧਾਰੋ</b> ਭਾਵੇਂ Wi‑Fi ਅਤੇ ਬਲੂਟੁੱਥ ਬੰਦ ਹਨ।</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ਇਹ ਡਿਵਾਈਸ ਅਤੇ ਤੁਸੀਂ ਇਸਨੂੰ ਕਿਵੇਂ ਵਰਤਦੇ ਹੋ, ਬਾਰੇ ਸਧਾਰਨ ਜਾਣਕਾਰੀ ਹੈ, ਜਿਵੇਂ ਬੈਟਰੀ ਪੱਧਰ, ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਐਪਸ ਕਿੰਨੀ ਵਾਰ ਵਰਤਦੇ ਹੋ, ਨੈਟਵਰਕ ਕਨੈਕਸ਼ਨਾਂ ਦੀ ਕੁਆਲਿਟੀ ਅਤੇ ਮਿਆਦ (ਜਿਵੇਂ ਸੈਲ, Wi Fi ਅਤੇ Bluetooth) ਅਤੇ ਕ੍ਰੈਸ਼ ਰਿਪੋਰਟਾਂ, ਜਦੋਂ ਚੀਜ਼ਾਂ ਉਵੇਂ ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰਦੀਆਂ, ਜਿਵੇਂ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਇਸਦੀ ਵਰਤੋਂ ਹਰੇਕ ਲਈ Google ਦੇ ਉਤਪਾਦਾਂ ਅਤੇ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਏਗੀ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ Google ਖਾਤੇ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗੀ। ਕੁਝ ਇਕੱਤਰ ਕੀਤੀ ਗਈ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਾਂਝੇਦਾਰਾਂ ਦੀ ਉਹਨਾਂ ਦੇ ਐਪਸ ਅਤੇ ਉਤਪਾਦਾਂ ਨੂੰ ਵੀ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ ਕਰੇਗੀ, ਜਿਵੇਂ Android ਵਿਕਾਸਕਾਰ।

ਤੁਸੀਂ ਇਸਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ > Google ਵਿੱਚ ਚਾਲੂ ਜਾਂ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਹ ਉਹ ਜਾਣਕਾਰੀ ਭੇਜਣ ਦੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਸਮਰੱਥਾ ਤੇ ਅਸਰ ਨਹੀਂ ਪਾਉਂਦੀ, ਜਿਸਦੀ ਲੋੜ ਇਸਨੂੰ ਲਾਜ਼ਮੀ ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ ਹੁੰਦੀ ਹੈ ਜਿਵੇਂ ਸਿਸਟਮ ਅਪਡੇਟਾਂ ਅਤੇ ਸੁਰੱਖਿਆ।"</string>
</resources>
