<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"මේ තිබෙන්නේ බැටරි මට්ටම, යෙදුම් කොතරම් කාලයකින් භාවිත කරන්නේද, ජාල සබැඳුම්වල ගුණත්වය සහ කාලය (සෙල්, Wi‑Fi, සහ බ්ලූටූත් වැනි), සහ දේවල් ඒවා ක්‍රියා කළ යුතු ආකාරයෙන් ක්‍රියා නොකරමින් සිටින විට බිඳ වැටීම් වාර්තා වැනි මෙම උපාංගය සහ එය භාවිත කරන ආකාරය පිළිබඳ සාමාන්‍ය තොරතුරයි. එය සැමදෙනා වෙනුවෙන් Googleහි නිෂ්පාදන සහ සේවා වැඩි දියුණු කිරීමට භාවිත කරනු ඇති අතර, ඔබේ දරුවාගේ Google ගිණුම සමග සම්බන්ධ නොවනු ඇත. සමහර එකතු තොරතුරු Android සංවර්ධකයන් වැනි හවුල්කරුවන්ට ඔවුන්ගේ යෙදුම් සහ නිෂ්පාදන වඩා හොඳින් සෑදීමට ද උදවු කරනු ඇත. 

ඔබට මෙය ඕනෑම අවස්ථාවකදී සැකසීම් > Google යෙදුම තුළ ක්‍රියාත්මක හෝ ක්‍රියාවිරහිත කළ හැකිය. පද්ධති යාවත්කාලීන සහ ආරක්ෂාව වැනි අත්‍යාවශ්‍යක සේවා ලැබීමට එයට අවශ්‍ය තොරතුරු යැවීම සඳහා මෙම උපාංගයට ඇති හැකියාවට මෙය බල නොපායි."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">Google Drive වෙත <b>උපාංග දත්ත ස්වයංක්‍රියව උපස්ථ කරන්න</b> (Wi-Fi මුරපද සහ ඇමතුම් ඉතිහාසය යනාදී) සහ යෙදුම් දත්ත (සැකසීම් සහ යෙදුම් විසින් ගබඩා කළ ගොනු යනාදී). <annotation id="backup_details">තව දැන ගන්න</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"ඔබ ස්වයංක්‍රිය උපස්ථ කිරීම ක්‍රියාත්මක කළ විට, Google Drive තුළ ඇති පුද්ගලික ෆෝල්ඩරයකට උපාංග සහ යෙදුම් දත්ත වරින් වර සුරැකෙයි. යෙදුම් දත්ත යනු සම්බන්ධතා, පණිවිඩ, සහ ඡායාරූප යනාදී විභව්‍ය වශයෙන් සංවේදී දත්ත ඇතුළුව යෙදුමක් විසින් සුරැක ඇති (සංවර්ධක සැකසීම් මත පදනම්ව) කිනම් හෝ දත්ත වේ.

උපස්ථ දත්ත ඔබේ Drive ගබඩා පංගුවට ගණන් නොගැනෙනු ඇත. විශාල ගොනු හෝ සංවර්ධකයන් විසින් සේවාවෙන් බැහැර කිරීමට තෝරන ලද ගොනු උපස්ථ නොකරනු ඇත."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Wi‑Fi සහ බ්ලූටූත් ක්‍රියාවිරහිත විට පවා, යෙදුම් සහ සේවාවලට Wi‑Fi ජාල සහ බ්ලූටූත් උපාංග සඳහා පිරික්සීමට අවසර දීමෙන් <b>ස්ථාන නිරවද්‍යතාව වැඩිදියුණු කරන්න</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"මේ තිබෙන්නේ බැටරි මට්ටම, යෙදුම් කොතරම් කාලයකින් භාවිත කරන්නේද, ජාල සබැඳුම්වල ගුණත්වය සහ කාලය (සෙල්, Wi‑Fi, සහ බ්ලූටූත් වැනි), සහ දේවල් ඒවා ක්‍රියා කළ යුතු ආකාරයෙන් ක්‍රියා නොකරමින් සිටින විට බිඳ වැටීම් වාර්තා වැනි මෙම උපාංගය සහ එය භාවිත කරන ආකාරය පිළිබඳ සාමාන්‍ය තොරතුරයි. එය සැමදෙනා වෙනුවෙන් Googleහි නිෂ්පාදන සහ සේවා වැඩි දියුණු කිරීමට භාවිත කරනු ඇති අතර, ඔබේ Google ගිණුම සමග සම්බන්ධ නොවනු ඇත. සමහර එකතු තොරතුරු Android සංවර්ධකයන් වැනි හවුල්කරුවන්ට ඔවුන්ගේ යෙදුම් සහ නිෂ්පාදන වඩා හොඳින් සෑදීමට ද උදවු කරනු ඇත. 

ඔබට මෙය ඕනෑම අවස්ථාවකදී සැකසීම් > Google යෙදුම තුළ ක්‍රියාත්මක හෝ ක්‍රියාවිරහිත කළ හැකිය. පද්ධති යාවත්කාලීන සහ ආරක්ෂාව වැනි අත්‍යාවශ්‍යක සේවා ලැබීමට එයට අවශ්‍ය තොරතුරු යැවීම සඳහා මෙම උපාංගයට ඇති හැකියාවට මෙය බල නොපායි."</string>
</resources>
