<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Энэ нь тэжээлийн түвшин, апп-н хэрэглээ, сүлжээний холболтын хугацаа ба чанар (гар утас, Wi-Fi, Bluetooth гэх мэт), ямар нэгэн зүйл зохистой ажиллахгүй үеийн алдааны мэдэгдэл зэрэг төхөөрөмжийн хэрэглээний талаарх ерөнхий мэдээлэл юм. Бид эдгээр мэдээллийг Google-н бүтээгдэхүүн үйлчилгээг сайжруулахын тулд ашиглах бөгөөд таны хүүхдийн Google Бүртгэлд хамаарахгүй. Зарим нарийн мэдээллийг Android хөгжүүлэгч зэрэг түнш байгууллагууд апп, бүтээгдэхүүнээ сайжруулахад мөн ашигладаг.

Та үүнийг Тохиргоо ба Google хэсэгт унтрааж, асааж болно. Энэ нь системийн шинэчлэл болон аюулгүй байдал зэрэг төхөөрөмжийн нэмэлт үйлчилгээ авахад шаардлагатай мэдээлэл илгээхэд нөлөөлөхгүй."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Төхөөрөмжийн өгөгдлийг автоматаар нөөцлөх</b> (Wi-Fi нууц үг, дуудлагын түүх гэх мэт) мөн апп-ын өгөгдлийг Google Драйвт нөөцлөх (тохиргоо болон апп-ын хадгалсан файл гэх мэт). <annotation id="backup_details">Дэлгэрэнгүй үзэх</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Та автомат нөөцлөлтийг асаах үед төхөөрөмж болон апп-ын өгөгдөл тодорхой цаг хугацааны дараа Google драйвын хувийн фолдерт хадгалагдана. Апп-ын өгөгдөл нь апп-ын хадгалсан(хөгжүүлэгчийн тохиргоон дээр үндэслэн) дурын өгөгдөл байж болох бөгөөд түүний дотор харилцагчид, мессеж болон зураг гэх мэт хувийн өгөгдлүүд байж болно.

Нөөцлөх өгөгдөл нь драйвын хадгалах багтаамжинд нөлөөлөхгүй.Үйлчилгээнд оруулахгүйгээр сонгогдсон том файл, болон файл хөгжүүлэгчид нөөцлөгдөхгүй."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Байршлын нарийвчлалыг сайжруулах</b>-ын тулд Wi‑Fi болон Bluetooth унтарсан байгаа үед ч Wi‑Fi сүлжээ болон Bluetooth төхөөрөмжийг хайхыг апп, үйлчилгээнүүдэд зөвшөөрөх.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Энэ нь тэжээлийн түвшин, апп-н хэрэглээ, сүлжээний холболтын хугацаа ба чанар (гар утас, Wi-Fi, Bluetooth зэрэг), ямар нэгэн зүйл зохистой ажиллахгүй үеийн алдааны мэдэгдэл зэрэг төхөөрөмжийн хэрэглээний талаарх ерөнхий мэдээлэл юм. Бид эдгээр мэдээллийг Google-н бүтээгдэхүүн үйлчилгээг сайжруулахын тулд ашиглах бөгөөд таны Google Бүртгэлд хамаарахгүй. Зарим нарийн мэдээллийг Android хөгжүүлэгч зэрэг түнш байгууллагууд апп, бүтээгдэхүүнээ сайжруулахад мөн ашигладаг.

Та үүнийг Тохиргоо ба Google хэсэгт унтрааж, асааж болно. Энэ нь системийн шинэчлэл болон аюулгүй байдал зэрэг төхөөрөмжийн нэмэлт үйлчилгээ авахад шаардлагатай мэдээлэл илгээхэднөлөөлөхгүй."</string>
</resources>
