<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Esta información proporciona datos generales acerca de este dispositivo y el modo en que se usa, como el nivel de batería, la frecuencia con que se usan las apps, la calidad y la duración de las conexiones de red (como las redes móviles, Wi-Fi y Bluetooth) y los informes de fallos cuando el funcionamiento no es correcto. Estos datos se usarán para mejorar los productos y servicios de Google para todo el mundo, y no se asociarán a la cuenta de Google de tu hijo. Además, parte de la información que se recopila permitirá ayudar a que los socios, como los programadores de Android, puedan mejorar sus apps y productos.

Puedes activar o desactivar esta opción en cualquier momento en Configuración > Google. Esta acción no afecta la capacidad del dispositivo para enviar la información que necesita para recibir los servicios esenciales, como las actualizaciones de sistema y seguridad."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Crea automáticamente una copia de seguridad de los datos del dispositivo</b> (como las contraseñas de Wi-Fi y el historial de llamadas) y los datos de aplicaciones (como las opciones de configuración y los archivos que almacenan las aplicaciones) en Google Drive. <annotation id="backup_details">Más información</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Al activar la copia de seguridad automática, los datos del dispositivo y de las aplicaciones se guardan de forma periódica en una carpeta privada en Google Drive. Los datos de las aplicaciones pueden incluir cualquier información que una aplicación haya guardado (en función de la configuración del programador), por ejemplo, datos potencialmente confidenciales, como contactos, mensajes y fotos.

La copia de seguridad de los datos no incide en la cuota de almacenamiento de Drive. No se creará una copia de seguridad de los archivos de gran tamaño o los que los programadores hayan decidido excluir del servicio."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Para mejorar la precisión de la ubicación</b>, permite que las aplicaciones y los servicios busquen redes Wi-Fi y dispositivos Bluetooth, incluso cuando la conexión Wi-Fi y el Bluetooth estén desactivados.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Esta información proporciona datos generales acerca de este dispositivo y el modo en que se usa, como el nivel de batería, la frecuencia con que se usan las apps, la calidad y la duración de las conexiones de red (como las redes móviles, Wi-Fi y Bluetooth) y los informes de fallos cuando el funcionamiento no es correcto. Estos datos se usarán para mejorar los productos y servicios de Google para todo el mundo, y no se asociarán a la cuenta de Google de tu hijo. Además, parte de la información que se recopila permitirá ayudar a que los socios, como los programadores de Android, puedan mejorar sus apps y productos.

Puedes activar o desactivar esta opción en cualquier momento en Configuración > Google. Esta acción no afecta la capacidad del dispositivo para enviar la información que necesita para recibir los servicios esenciales, como las actualizaciones de sistema y seguridad."</string>
</resources>
