<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Si tratta di informazioni generali sul dispositivo e su come lo utilizzi, ad esempio il livello di carica della batteria, la frequenza con cui utilizzi le app, la qualità e la durata delle connessioni di rete (ad esempio cellulari, Wi‑Fi e Bluetooth), nonché di rapporti sugli arresti quando si verificano problemi. Verranno utilizzate per migliorare i prodotti e servizi di Google per tutti e non verranno associate all'account Google di tuo figlio. Alcune informazioni globali consentiranno anche ai partner, come gli sviluppatori Android, di realizzare app e prodotti migliori.

Puoi attivare o disattivare questa opzione in qualsiasi momento in Impostazioni Google. Questa opzione non incide sulla capacità del dispositivo di inviare le informazioni necessarie per ricevere servizi essenziali quali gli aggiornamenti di sistema e la sicurezza."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Effettua il backup automatico dei dati del dispositivo</b> (come password Wi-Fi e cronologia chiamate) e dei dati delle app (come impostazioni e file archiviati dalle app) su Google Drive. <annotation id="backup_details">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Se attivi il backup automatico, i dati delle app e del dispositivo vengono salvati periodicamente in una cartella privata in Google Drive. Per dati delle app si intende qualsiasi dato memorizzato nell'app (in base alle impostazioni sviluppatore), inclusi i dati potenzialmente sensibili, come contatti, messaggi e foto.

I dati di backup non incidono sulla quota di archiviazione di Drive. Non verrà effettuato il backup dei file di grandi dimensioni o dei file che gli sviluppatori hanno deciso di escludere dal servizio."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Migliora la precisione della geolocalizzazione</b> consentendo ad app e servizi di cercare reti Wi‑Fi e dispositivi Bluetooth anche quando Wi‑Fi e Bluetooth non sono attivi.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Si tratta di informazioni generali sul dispositivo e su come lo utilizzi, ad esempio il livello di carica della batteria, la frequenza con cui utilizzi le app, la qualità e la durata delle connessioni di rete (ad esempio cellulari, Wi‑Fi e Bluetooth), nonché di rapporti sugli arresti anomali quando si verificano problemi. Verranno utilizzate per migliorare i prodotti e servizi di Google per tutti e non verranno associate al tuo account Google. Alcune informazioni globali consentiranno anche ai partner, come gli sviluppatori Android, di realizzare app e prodotti migliori.

Puoi attivare o disattivare questa opzione in qualsiasi momento in Impostazioni Google. Questa opzione non incide sulla capacità del dispositivo di inviare le informazioni necessarie per ricevere servizi essenziali quali gli aggiornamenti di sistema e la sicurezza."</string>
</resources>
