<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ова се општи информации за уредот и неговата употреба, како нивото на батеријата, колку често се користат апликациите, квалитетот и времетраењето на мрежните врски (на пр. мобилните, Wi‑Fi и Bluetooth) и извештаите за падовите кога нештата не работат како што треба. Ќе се користат за подобрување на производите и услугите на Google за сите и нема да се поврзат со детската сметка на Google. Дел од собраните информации ќе им помагаат и на партнерите, како што се програмерите на Android, да ги направат нивните апликации и производи подобри.

Ова може да го вклучите или исклучите во секое време од Поставки > Google и истото не влијае врз способноста на уредот да испраќа информации што му се потребни за добивање на основните услуги, како ажурирања на системот и безбедност."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Автоматски создавајте резервна копија на податоците за уредот</b> (како на пр., лозинки на Wi-Fi и историја на повикување) и податоците за апликацијата (како на пр., поставки и датотеки што ги складираат апликациите) на Диск на Google. <annotation id="backup_details">Дознајте повеќе</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Кога ќе вклучите автоматско создавање резервна копија, податоците за уредот и апликациите повремено се зачувуваат во приватна папка во Диск на Google. Податоците за апликација може да се секакви податоци што ги зачувала одредена апликација (според поставките на програмерот), вклучувајќи потенцијално чувствителни податоци, како што се контакти, пораки и фотографии.

Податоците од резервната копија нема се земат предвид во квотата на складирање во Диск. Нема да се создава резервна копија на големите датотеки или датотеките што програмерите избрале да ги исклучат од услугата."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Подобрете ја точноста на локацијата</b> така што ќе дозволите апликациите и услугите да скенираат Wi‑Fi мрежи и уреди со Bluetooth, дури и кога Wi‑Fi и Bluetooth се исклучени.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ова се општи информации за уредот и неговата употреба, како нивото на батеријата, колку често ги користите апликациите, квалитетот и времетраењето на мрежните врски (на пр. мобилните, Wi‑Fi и Bluetooth) и извештаите за падовите кога нештата не работат како што треба. Ќе се користат за подобрување на производите и услугите на Google за сите и нема да се поврзат со детската сметка на Google. Дел од собраните информации ќе им помагаат и на партнерите, како што се програмерите на Android, да ги направат нивните апликации и производи подобри.

Ова може да го вклучите или исклучите во секое време од Поставки > Google и истото не влијае врз способноста на уредот да испраќа информации што му се потребни за добивање на основните услуги, како ажурирања на системот и безбедност."</string>
</resources>
