<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="y">Error dels serveis de Google Play</string>
    <string name="z">"Una aplicació requereix que s'actualitzin els serveis de Google Play."</string>
    <string name="a0">"%1$s necessita que s'actualitzi l'aplicació Android Wear."</string>
    <string name="a1">"Una aplicació requereix que s'activin els serveis de Google Play."</string>
    <string name="a2">Sol·licitada per %1$s</string>
    <string name="a3">Baixa els serveis de Google Play</string>
    <string name="a4">"%1$s no s'executarà si el telèfon no té instal·lats els serveis de Google Play."</string>
    <string name="a5">"%1$s no s'executarà si la tauleta no té instal·lats els serveis de Google Play."</string>
    <string name="a6">Baixa els serveis de Google Play</string>
    <string name="a7">Activa els serveis de Google Play</string>
    <string name="a8">%1$s no funcionarà si no actives els serveis de Google Play.</string>
    <string name="a9">Activa els serveis de Google Play</string>
    <string name="a_">Actualitza els serveis de Google Play</string>
    <string name="aa">Actualitza Android Wear</string>
    <string name="ab">"%1$s no s'executarà si no actualitzes els serveis de Google Play."</string>
    <string name="ac">"%1$s no s'executarà fins que no actualitzis l'aplicació Android Wear."</string>
    <string name="ad">Actualitzant els serveis de Google Play</string>
    <string name="ae">"%1$s no s'executarà sense els serveis de Google Play, que s'estan actualitzant en aquest moment."</string>
    <string name="af">Error de xarxa</string>
    <string name="ag">Es requereix una connexió de dades per connectar amb els serveis de Google Play.</string>
    <string name="ah">Compte no vàlid</string>
    <string name="ai">El compte especificat no existeix en aquest dispositiu. Tria un compte diferent.</string>
    <string name="aj">Error desconegut relacionat amb els serveis de Google Play.</string>
    <string name="ak">Serveis de Google Play</string>
    <string name="al">"%1$s depèn dels serveis de Google Play, que no són compatibles amb el teu dispositiu. Posa't en contacte amb el fabricant per obtenir ajuda."</string>
    <string name="am">Actualitza</string>
    <string name="an">Inicia sessió</string>
    <string name="ao">Inicia sessió amb Google</string>
    <string name="ap">Obre al telèfon</string>
    <string name="aq">"%1$s necessita un o més serveis de Google Play que actualment no estan disponibles. Posa't en contacte amb el desenvolupador per obtenir ajuda."</string>
    <string name="ar">"S'ha produït un error en iniciar sessió."</string>
    <string name="as">"S'ha produït un error en iniciar la sessió al compte especificat. Selecciona un altre compte."</string>
</resources>
