<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"આ ઉપકરણનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરવો તેની આ સામાન્ય માહિતી છે, જેમ કે બૅટરીનું સ્તર, ઍપ્લિકેશનોનો ઉપયોગ કેટલી વખત થાય છે, નેટવર્ક કનેક્શન્સની ગુણવત્તા અને સમયગાળો (જેમ કે સૅલ, Wi‑Fi અને Bluetooth) અને જ્યારે વસ્તુઓ તેને જે રીતે કામ કરવું જોઇએ તેમ કામ ન કરે ત્યારના ક્રેશ રિપોર્ટ્સ. તેનો ઉપયોગ દરેક જણ માટે Google ના ઉત્પાદનો અને સેવાઓ બહેતર બનાવવા માટે થશે અને તમારા બાળકના Google એકાઉન્ટ સાથે સાંકળવામાં આવશે નહીં. કેટલીક સંકલિત માહિતી Android વિકાસકર્તાઓ જેવા ભાગીદારોને તેમની ઍપ્લિકેશનો અને ઉત્પાદનોને બહેતર બનાવવા માટે પણ સહાય કરશે.

તમે આને કોઇપણ સમયે સેટિંગ્સ > Google માં ચાલુ કે બંધ કરી શકો છો. આ, સિસ્ટમ અપડેટ્સ અને સુરક્ષા જેવી આવશ્યક સેવાઓ પ્રાપ્ત કરવા માટે તેને જરૂરી આ ઉપકરણની માહિતી મોકલવાની ક્ષમતા પર અસર કરતી નથી."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">Google ડ્રાઇવ પર <b>આપમેળે ઉપકરણ ડેટા</b>" (જેમ કે Wi-Fi પાસવર્ડ્સ અને કૉલ ઇતિહાસ) અને એપ્લિકેશન ડેટા (જેમ કે એપ્લિકેશનો દ્વારા સંગ્રહિત સેટિંગ્સ અને ફાઇલો) નો  બેક અપ લો. "<annotation id="backup_details">વધુ જાણો</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"જ્યારે તમે સ્વચલિત બેકઅપ ચાલુ કરો છો, ત્યારે ઉપકરણ અને એપ્લિકેશન ડેટાને સમયાંતરે Google ડ્રાઇવમાં ખાનગી ફોલ્ડરમાં સાચવવામાં આવે છે. એપ્લિકેશન ડેટા એ એપ્લિકેશને સાચવેલો કોઈપણ ડેટા હોઈ શકે છે (વિકાસકર્તા સેટિંગ્સના આધારે), જેમાં સંપર્કો, સંદેશા અને ફોટા જેવા સંભવિત રૂપે સંવેદનશીલ ડેટાનો સમાવેશ થાય છે.

તમારા Drive storage ક્વોટાની સામે બેકઅપ ડેટાને ગણવામાં આવશે નહીં. મોટી ફાઇલો અથવા વિકાસકર્તાઓએ સેવામાંથી બાકાત રાખવાનું પસંદ કર્યું હોય તેવી ફાઇલોનો બેક અપ લેવામાં આવશે નહીં."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Wi‑Fi અને Bluetooth બંધ હોય ત્યારે પણ Wi‑Fi નેટવર્ક્સ અને Bluetooth ઉપકરણોને સ્કેન કરવા માટે એપ્લિકેશનો અને સેવાઓને મંજૂરી આપીને <b>સ્થાન સચોટતાને બહેતર બનાવો</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"આ ઉપકરણનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરવો તેની આ સામાન્ય માહિતી છે, જેમ કે બૅટરીનું સ્તર, તમે તમારી ઍપ્લિકેશનોનો ઉપયોગ કેટલી વખત કરો છો, તમારા નેટવર્ક કનેક્શન્સની ગુણવત્તા અને સમયગાળો (જેમ કે સૅલ, Wi‑Fi અને Bluetooth) અને જ્યારે વસ્તુઓ તેને જે રીતે કામ કરવું જોઇએ તેમ કામ ન કરે ત્યારના ક્રેશ રિપોર્ટ્સ. તેનો ઉપયોગ દરેક જણ માટે Google ના ઉત્પાદનો અને સેવાઓ બહેતર બનાવવા માટે થશે અને તમારા Google એકાઉન્ટ સાથે સાંકળવામાં આવશે નહીં. કેટલીક સંકલિત માહિતી Android વિકાસકર્તાઓ જેવા ભાગીદારોને તેમની ઍપ્લિકેશનો અને ઉત્પાદનોને બહેતર બનાવવા માટે પણ સહાય કરશે.

તમે આને કોઇપણ સમયે સેટિંગ્સ > Google માં ચાલુ કે બંધ કરી શકો છો. આ, સિસ્ટમ અપડેટ્સ અને સુરક્ષા જેવી આવશ્યક સેવાઓ પ્રાપ્ત કરવા માટે તેને જરૂરી આ ઉપકરણની માહિતી મોકલવાની ક્ષમતા પર અસર કરતી નથી."</string>
</resources>
