<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Мы будем получать общие сведения о работе устройства, такие как уровень заряда батареи, частота использования приложений, длительность сетевых подключений (по сотовой сети, Wi-Fi и Bluetooth), а также отчеты о сбоях. Данные не будут связаны с аккаунтом вашего ребенка и могут быть использованы нашими партнерами, например разработчиками Android, для усовершенствования их сервисов.

Вы в любой момент можете запретить или разрешить отправку этих сведений, нажав \"Настройки > Google\". Это не повлияет на обновление и безопасность системы."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Автоматическое резервное копирование данных устройства</b> (например, журнала звонков и паролей к сетям Wi-Fi) и данных приложений (например, настроек и сохраненных файлов) на Google Диск. <annotation id="backup_details">Подробнее…</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Если вы включите автоматическое резервное копирование, данные устройства и приложений будут периодически сохраняться в личную папку на Google Диске. Данные приложений – любая информация, которую хранят приложения (в зависимости от настроек, установленных разработчиками). Это могут быть и такие конфиденциальные данные, как контакты, сообщения и фотографии.

Данные резервного копирования не влияют на квоту хранения Диска. Большие файлы или файлы, которые разработчики исключили из сервиса, не будут копироваться."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Разрешите приложениям и сервисам выполнять поиск сетей Wi-Fi и устройств с Bluetooth поблизости, даже если функции Wi-Fi и Bluetooth отключены. Это позволит более <b>точно определять местоположение</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Мы будем получать общие сведения о работе устройства, такие как уровень заряда батареи, частота использования приложений, длительность сетевых подключений (по сотовой сети, Wi-Fi и Bluetooth), а также отчеты о сбоях. Данные не будут связаны с вашим аккаунтом и могут быть использованы нашими партнерами, например разработчиками Android, для усовершенствования их сервисов.

Вы в любой момент можете запретить или разрешить отправку этих сведений, нажав \"Настройки > Google\". Это не повлияет на обновление и безопасность системы."</string>
</resources>
