<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="y">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਅਸ਼ੁੱਧੀ</string>
    <string name="z">ਇੱਕ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਲਈ Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਦੇ ਇੱਕ ਅਪਡੇਟ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="a0">%1$s ਨੂੰ Android ਵੀਅਰ ਐਪ ਦੇ ਇੱਕ ਅਪਡੇਟ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="a1">ਇੱਕ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਉਣ ਲਈ Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="a2">%1$s ਵੱਲੋਂ ਬੇਨਤੀ ਕੀਤੀ</string>
    <string name="a3">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="a4">%1$s Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਤੋਂ ਬਿਨਾਂ ਨਹੀਂ ਚੱਲੇਗਾ, ਜੋ ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਤੇ ਪ੍ਰਾਪਤ ਨਹੀਂ ਹੋ ਰਹੀਆਂ ਹਨ।</string>
    <string name="a5">%1$s Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਤੋਂ ਬਿਨਾਂ ਨਹੀਂ ਚੱਲੇਗਾ, ਜੋ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਤੇ ਪ੍ਰਾਪਤ ਨਹੀਂ ਹੋ ਰਹੀਆਂ ਹਨ।</string>
    <string name="a6">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="a7">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਓ</string>
    <string name="a8">%1$s ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰੇਗਾ ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਤੁਸੀਂ Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਨਹੀਂ ਬਣਾਉਂਦੇ।</string>
    <string name="a9">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਓ</string>
    <string name="a_">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="aa">Android ਵੀਅਰ ਨੂੰ ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="ab">%1$s ਨਹੀਂ ਚੱਲੇਗਾ ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਤੁਸੀਂ Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਅਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਕਰਦੇ।</string>
    <string name="ac">%1$s ਨਹੀਂ ਚੱਲੇਗਾ ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਤੁਸੀਂ Android ਵੀਅਰ ਐਪ ਨੂੰ ਅਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਕਰਦੇ।</string>
    <string name="ad">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਅਪਡੇਟ ਹੋ ਰਹੀਆਂ ਹਨ</string>
    <string name="ae">%1$s Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਤੋਂ ਬਿਨਾਂ ਨਹੀਂ ਚੱਲੇਗਾ, ਜੋ ਵਰਤਮਾਨ ਵਿੱਚ ਅਪਡੇਟ ਹੋ ਰਹੀਆਂ ਹਨ।</string>
    <string name="af">ਨੈਟਵਰਕ ਅਸ਼ੁੱਧੀ</string>
    <string name="ag">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਡਾਟਾ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="ah">ਅਪ੍ਰਮਾਣਿਕ ਖਾਤਾ</string>
    <string name="ai">ਨਿਰਦਿਸ਼ਟ ਖਾਤਾ ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਤੇ ਮੌਜੂਦ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇੱਕ ਵੱਖਰਾ ਖਾਤਾ ਚੁਣੋ।</string>
    <string name="aj">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਨਾਲ ਅਗਿਆਤ ਸਮੱਸਿਆ।</string>
    <string name="ak">Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ</string>
    <string name="al">"%1$s Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ 'ਤੇ ਭਰੋਸਾ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਜੋ ਤੁਹਾਡੀ ਡਿਵਾਈਸ ਵੱਲੋਂ ਸਮਰਥਿਤ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਨਿਰਮਾਤਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।"</string>
    <string name="am">ਅਪਡੇਟ</string>
    <string name="an">ਸਾਈਨ ਇਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="ao">Google ਨਾਲ ਸਾਈਨ ਇਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="ap">ਫੋਨ ਤੇ ਖੋਲ੍ਹੋ</string>
    <string name="aq">%1$s ਲਈ ਇੱਕ ਜਾਂ ਵੱਧ Google Play ਸੇਵਾਵਾਂ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ, ਜੋ ਇਸ ਵੇਲੇ ਉਪਲਬਧ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਵਿਕਾਸਕਾਰ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="ar">ਸਾਈਨ ਇਨ ਅਸਫਲ ਹੋਇਆ</string>
    <string name="as">ਨਿਰਦਿਸ਼ਟ ਖਾਤਾ ਸਾਈਨ ਇਨ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਅਸ਼ੁੱਧੀ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇੱਕ ਵੱਖਰਾ ਖਾਤਾ ਚੁਣੋ।</string>
</resources>
