<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"‏هذه معلومات عامة عن هذا الجهاز وكيفية استخدامه، مثل مستوى البطارية ومعدل استخدام التطبيقات وجودة اتصالات الشبكة ومدتها (مثل اتصالات الجوّال وWi‑Fi والبلوتوث)، وتقارير الأعطال عند عدم عمل بعض العناصر بالشكل المتوقع. وسيتم استخدام هذه المعلومات لتحسين منتجات Google وخدماتها للجميع، ولن يتم ربطها بحساب Google لطفلك. وستساعد بعض المعلومات المجمّعة الشركاء، مثل مطوري برامج Android، على تحسين تطبيقاتهم ومنتجاتهم أيضًا.

يمكنك تشغيل هذا الإعداد أو إيقافه في أي وقت من خلال \"الإعدادات\" > Google. ولا يؤثر هذا في قدرة هذا الجهاز على إرسال المعلومات التي يحتاجها لتلقي الخدمات الأساسية مثل تحديثات النظام والأمان."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">‏<b>الاحتفاظ بنسخة احتياطية من بيانات الجهاز تلقائيًا</b> (مثل كلمات مرور Wi-Fi وسجلّ المكالمات) وبيانات التطبيقات (مثل الإعدادات والملفات المخزنة بواسطة التطبيقات) على Google Drive. <annotation id="backup_details">مزيد من المعلومات</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"‏عند تشغيل خدمة النسخ الاحتياطي التلقائي، يتم حفظ بيانات الأجهزة والتطبيقات بشكل دوري في مجلد خاص في Google Drive. وقد تكون بيانات أي تطبيق عبارة عن أي بيانات حفظها هذا التطبيق (استنادًا إلى إعدادات مطوّر البرامج)، بما في ذلك البيانات التي يمكن أن تكون حساسة مثل جهات الاتصال والرسائل والصور.

لن تحتسب بيانات النسخ الاحتياطي ضمن حصتك في تخزين Drive. ولن يتم الاحتفاظ بنسخ احتياطية من الملفات كبيرة الحجم أو الملفات التي اختار مطوّرو البرامج استبعادها من الخدمة."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">‏يمكنك <b>تحسين دقة الموقع</b> من خلال السماح للتطبيقات والخدمات بالبحث عن شبكات Wi‑Fi وأجهزة البلوتوث حتى في حالة إيقاف Wi‑Fi والبلوتوث.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"‏هذه معلومات عامة عن جهازك وكيفية استخدامه، مثل مستوى البطارية ومعدل استخدامك للتطبيقات وجودة اتصالاتك بالشبكة ومدتها (مثل اتصالات الجوّال وWi Fi والبلوتوث)، وتقارير الأعطال عند عدم عمل بعض العناصر بالشكل المتوقع. وسيتم استخدام هذه المعلومات لتحسين منتجات Google وخدماتها للجميع، ولن يتم ربطها بحسابك في Google. وستساعد بعض المعلومات المجمّعة الشركاء، مثل مطوري برامج Android، على تحسين تطبيقاتهم ومنتجاتهم أيضًا.

يمكنك تشغيل هذا الإعداد أو إيقافه في أي وقت من خلال \"الإعدادات\" > Google. ولا يؤثر هذا في قدرة جهازك على إرسال المعلومات التي يحتاجها لتلقي الخدمات الأساسية مثل تحديثات النظام والأمان."</string>
</resources>
