<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ബാറ്ററി നില, ആപ്സ് ഉപയോഗിക്കുന്ന ആവൃത്തി, നെറ്റ്‌വർക്ക് കണക്ഷനുകളുടെ (സെല്ലുലാർ, Wi‑Fi, Bluetooth എന്നിവ പോലെ) ഗുണനിലവാരവും ദൈർഘ്യവും, സംഗതികൾ പ്രവർത്തിക്കേണ്ട രീതിയിൽ പ്രവർത്തിക്കാത്തപ്പോൾ ജനറേറ്റുചെയ്യുന്ന ക്രാഷ് റിപ്പോർട്ടുകൾ എന്നിങ്ങനെ, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തെയും ഉപകരണം ഉപയോഗിക്കുന്ന രീതിയെയും കുറിച്ചുള്ള പൊതുവായ വിവരങ്ങളാണിവ. എല്ലാവർക്കുമായി Google ഉൽപ്പന്നങ്ങളും സേവനങ്ങളും മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിനാണ് ഇവ ഉപയോഗിക്കുക, നിങ്ങളുടെ കുട്ടിയുടെ Google അക്കൗണ്ടുമായി ഇത് ബന്ധപ്പെടുത്തില്ല. സംഗ്രഹിച്ച ചില വിവരങ്ങൾ, ആപ്സും ഉൽപ്പന്നങ്ങളും മെച്ചമാക്കുന്നതിന് Android ഡെവലപ്പർമാർ പോലുള്ള പങ്കാളികളെയും സഹായിക്കും.

ക്രമീകരണം > Google എന്നതിൽ നിന്ന് ഏതുസമയത്തും നിങ്ങൾക്കിത് ഓണോ ഓഫോ ആക്കാവുന്നതാണ്. സിസ്റ്റം അപ്‌ഡേറ്റുകളും സുരക്ഷയും പോലുള്ള അത്യാവശ്യ സേവനങ്ങൾ സ്വീകരിക്കുന്നതിനാവശ്യമായ വിവരങ്ങൾ അയയ്ക്കുന്നതിനുള്ള ഈ ഉപകരണത്തിന്റെ ശേഷിയെ ഇത് ബാധിക്കില്ല."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>സ്വയമേവ ഉപകരണ വിവരവും </b> (വൈഫൈ പാസ്‌വേഡുകളും കോൾ ചരിത്രവും പോലുള്ളവ) ആപ്പ് വിവരവും (ക്രമീകരണവും ആപ്പ്‌സ് സംഭരിച്ച ഫയലുകളും പോലുള്ളവ) Google ഡ്രൈവിൽ ബാക്കപ്പെടുക്കുന്നു. <annotation id="backup_details">കൂടുതലറിയുക</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"നിങ്ങൾ സ്വയമേയുള്ള ബാക്കപ്പ് ഓണാക്കുമ്പോൾ, Google ഡ്രൈവിലെ ഒരു സ്വകാര്യ ഫോൾഡറിൽ ഉപകരണവും അപ്ലിക്കേഷൻ വിവരവും ഇടയ്‌ക്കിടെ സംരക്ഷിക്കും. അപ്ലിക്കേഷൻ വിവരം എന്നത് കോൺടാക്റ്റുകൾ, സന്ദേശങ്ങൾ, ഫോട്ടോകൾ എന്നിവ പോലുള്ള രഹസ്യസ്വഭാവമുള്ളവ ഉൾപ്പെടെ അപ്ലിക്കേഷൻ സംരക്ഷിച്ചിട്ടുള്ള ഏതൊരു വിവരവും ആകാം (ഡവലപ്പർ ക്രമീകരണം അടിസ്ഥാനമാക്കി).

ബാക്കപ്പ് വിവരം നിങ്ങളുടെ ഡ്രൈവ് സംഭരണ ക്വാട്ടയിലെ ഇടം ഉപയോഗിക്കുകയില്ല. വലിയ ഫയലുകളെയോ സേവനത്തിൽ നിന്ന് പുറത്തുപോകാൻ തിരഞ്ഞെടുത്ത ഫയൽ ഡവലപ്പർമാരെയോ ബാക്കപ്പുചെയ്യുന്നതല്ല."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">വൈഫൈ, Bluetooth എന്നിവ ഓഫാണെങ്കിൽപ്പോലും വൈഫൈ നെറ്റ്‌വർക്കുകളും Bluetooth ഉപകരണങ്ങളും ലഭ്യമാണോയെന്ന് സ്‌കാൻ ചെയ്യാൻ അപ്ലിക്കേഷനുകളെയും സേവനങ്ങളെയും അനുവദിച്ചുകൊണ്ട് <b>ലൊക്കേഷൻ കൃത്യത മെച്ചപ്പെടുത്തുക</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ബാറ്ററി നില, നിങ്ങൾ ആപ്സ് ഉപയോഗിക്കുന്ന ആവൃത്തി, നെറ്റ്‌വർക്ക് കണക്ഷനുകളുടെ (സെല്ലുലാർ, Wi‑Fi, Bluetooth എന്നിവ പോലെ) ഗുണനിലവാരവും ദൈർഘ്യവും, സംഗതികൾ പ്രവർത്തിക്കേണ്ട രീതിയിൽ പ്രവർത്തിക്കാത്തപ്പോൾ ജനറേറ്റുചെയ്യുന്ന ക്രാഷ് റിപ്പോർട്ടുകൾ എന്നിങ്ങനെ, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തെയും നിങ്ങൾ ഉപകരണം ഉപയോഗിക്കുന്ന രീതിയെയും കുറിച്ചുള്ള പൊതുവായ വിവരങ്ങളാണിവ. എല്ലാവർക്കുമായി Google ഉൽപ്പന്നങ്ങളും സേവനങ്ങളും മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിനാണ് ഇവ ഉപയോഗിക്കുക, നിങ്ങളുടെ Google അക്കൗണ്ടുമായി ഇത് ബന്ധപ്പെടുത്തില്ല. സംഗ്രഹിച്ച ചില വിവരങ്ങൾ, ആപ്സും ഉൽപ്പന്നങ്ങളും മെച്ചമാക്കുന്നതിന് Android ഡെവലപ്പർമാർ പോലുള്ള പങ്കാളികളെയും സഹായിക്കും.

ക്രമീകരണം > Google എന്നതിൽ നിന്ന് ഏതുസമയത്തും നിങ്ങൾക്കിത് ഓണോ ഓഫോ ആക്കാവുന്നതാണ്. സിസ്റ്റം അപ്‌ഡേറ്റുകളും സുരക്ഷയും പോലുള്ള അത്യാവശ്യ സേവനങ്ങൾ സ്വീകരിക്കുന്നതിനാവശ്യമായ വിവരങ്ങൾ അയയ്ക്കുന്നതിനുള്ള, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിന്റെ ശേഷിയെ ഇത് ബാധിക്കില്ല."</string>
</resources>
