<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"នេះគឺជាព័ត៌មានទូទៅ និងរបៀបប្រើឧបករណ៍នេះ ដូចជា៖ កម្រិតថ្ម ភាពញឹកញាប់នៃការប្រើកម្មវិធី គុណភាព និងរយៈពេលនៃការតភ្ជាប់បណ្តាញ (ដូចជាបណ្តាញចល័ត, Wi-Fi, និងប៊្លូធូស) និងរបាយការណ៍គាំងនៅពេលមានបញ្ហាអំឡុងពេលដំណើរការជាដើម។ វានឹងត្រូវបានប្រើប្រាស់ដើម្បីធ្វើឲ្យផលិតផល និងសេវាកម្មរបស់ Google ប្រសើរឡើងសម្រាប់អ្នកប្រើប្រាស់គ្រប់គ្នា ហើយវានឹងមិនពាក់ព័ន្ធជាមួយគណនី Google កូនៗរបស់អ្នកទេ។ ព័ត៌មានសរុបមួយចំនួនក៏នឹងជួយដៃគូរបស់យើង ដូចជាអ្នកអភិវឌ្ឍន៍កម្មវិធី Android ឲ្យបង្កើតកម្មវិធី និងផលិតផលប្រសើរជាងមុនផងដែរ។

អ្នកអាចបិទ ឬបើកវាបានគ្រប់ពេលនៅក្នុង ការកំណត់ > Google។ វានឹងមិនប៉ះពាល់ដល់លទ្ធភាពរបស់ឧបករណ៍នេះ ក្នុងការផ្ញើព័ត៌មានដែលវាត្រូវការដើម្បីទទួលបានសេវាកម្មចំបាច់ដូចជា៖ ការអាប់ដេត និងសុវត្ថិភាពនោះទេ។"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>បម្រុងទុកទិន្នន័យឧបករណ៍ដោយស្វ័យប្រវត្តិ</b> (ដូចជាពាក្យសម្ងាត់ Wi-Fi និងប្រវត្តិការហៅទូរស័ព្ទ) និងទិន្នន័យកម្មវិធី (ដូចជាការកំណត់ និងឯកសារដែលបានផ្ទុកដោយកម្មវិធី) ទៅ Google ថាស។ <annotation id="backup_details">ស្វែងយល់បន្ថែម</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"នៅពេលដែលអ្នកបើកការបម្រុងទុកដោយស្វ័យប្រវត្តិ ទិន្នន័យកម្មវិធី និងឧបករណ៍នឹងត្រូវបានរក្សាទុកជាប្រចាំទៅថតឯកជននៅក្នុង Google ថាស។ ទិន្នន័យកម្មវិធីអាចជាទិន្នន័យទាំងឡាយណាដែលកម្មវិធីបានរក្សាទុក (ផ្នែកលើការកំណត់អ្នកអភិវឌ្ឍន៍)

ការបម្រុងទុកទិន្នន័យនឹងមិនពាក់ព័ន្ធលើកូតាកំណត់នៃការផ្ទុកនៅក្នុងថាសរបស់អ្នកនោះទេ។ ឯកសារធំ ឬឯកសារដែលអ្នកអភិវឌ្ឍន៍បានជ្រើសរើសដកចេញពីសេវាកម្មនេះនឹងមិនត្រូវបានបម្រុងទុកនោះទេ។"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>ធ្វើឲ្យភាពសុក្រិតទីតាំងមានភាពប្រសើរឡើង</b>ដោយអនុញ្ញាតឲ្យកម្មវិធី និងសេវាកម្មស្កេនរកបណ្តាញ Wi-Fi និងឧបករណ៍ប៊្លូធូស បើទោះបីជា Wi-Fi និងប៊្លូធូសបិទក៏ដោយ។</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"នេះគឺជាព័ត៌មានទូទៅ និងរបៀបប្រើឧបករណ៍របស់អ្នក ដូចជា៖ កម្រិតថ្ម ភាពញឹកញាប់ដែលអ្នកប្រើកម្មវិធីរបស់អ្នក គុណភាព និងរយៈពេលនៃការតភ្ជាប់បណ្តាញរបស់អ្នក (ដូចជាបណ្តាញចល័ត, Wi-Fi, និងប៊្លូធូស) និងរបាយការណ៍គាំងនៅពេលមានបញ្ហាអំឡុងពេលដំណើរការជាដើម។ វានឹងត្រូវបានប្រើប្រាស់ដើម្បីធ្វើឲ្យផលិតផល និងសេវាកម្មរបស់ Google ប្រសើរឡើងសម្រាប់អ្នកប្រើប្រាស់គ្រប់គ្នា ហើយវានឹងមិនពាក់ព័ន្ធជាមួយគណនី Google កូនៗរបស់អ្នកទេ។ ព័ត៌មានសរុបមួយចំនួនក៏នឹងជួយដៃគូរបស់យើង ដូចជាអ្នកអភិវឌ្ឍន៍កម្មវិធី Android ឲ្យបង្កើតកម្មវិធី និងផលិតផលប្រសើរជាងមុនផងដែរ។

អ្នកអាចបិទ ឬបើកវាបានគ្រប់ពេលនៅក្នុង ការកំណត់ > Google។ វានឹងមិនប៉ះពាល់ដល់លទ្ធភាពឧបករណ៍របស់អ្នក ក្នុងការផ្ញើព័ត៌មានដែលវាត្រូវការដើម្បីទទួលបានសេវាកម្មចំបាច់ដូចជា៖ ការអាប់ដេត និងសុវត្ថិភាពនោះទេ។"</string>
</resources>
