<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Bunga qurilma va undan qanday foydalanish haqidagi umumiy ma’lumotlar, masalan, batareya quvvati darajasi, ilovalardan qanchalik foydalanishingiz, tarmoq aloqasining sifati va davomiyligi (uyali aloqa, Wi-Fi va Bluetooth), narsalar ishlamay qolgan vaqtdagi ishdan chiqish hisobotlari kiradi. Ushbu ma’lumotlardan Google mahsulotlari va xizmatlarini takomillashtirish uchun foydalaniladi hamda ular farzandingizning Google hisobi bilan bog‘liq bo‘lmaydi. Ba’zi to‘plangan ma’lumotlar Android dasturchilar kabi hamkorlarimizga ham o‘z ilovalari va mahsulotlarini yanada yaxshilashga yordam beradi.

Uni xohlagan vaqtda Sozlamalar > Google menyusi orqali o‘chirib qo‘yish yoki yoqish mumkin. U tizim yangilanishlari va xavfsizlik kabi asosiy xizmatlarni olish uchun zarur bo‘lgan ma’lumotlarni yuborishga to‘sqinlik qilmaydi."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Qurilmadagi ma’lumotlar</b> (m-n, Wi-Fi parollari va qo‘ng‘iroqlar tarixi) hamda ilova ma’lumotlarining (m-n, sozlamalar va ilovalar tomonidan saqlangan fayllar) zaxira nusxasini avtomatik tarzda Google Drive xizmatiga saqlang. <annotation id="backup_details">Batafsil ma’lumot</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Avtomatik zaxiralashni yoqsangiz, qurilma va ilova ma’lumotlari muntazam ravishda Google Drive xizmatidagi shaxsiy jildingizga saqlanib boriladi. Ilova ma’lumotlari – bu, ilovalar tomonidan saqlangan (dasturchi o‘rnatgan sozlamalarga asoslanib) har qanday ma’lumot, shuningdek, kontaktlar, xabarlar va rasmlar kabi shaxsiy ma’lumotlar bo‘lishi ham mumkin.

Zaxiralangan ma’lumotlar Google Drive xotirasidagi ajratilgan joyga ta’sir qilmaydi. Katta fayllar yoki dasturchilar xizmatdan chiqarib tashlagan fayllar nusxasi zaxiralanmaydi."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Joylashuv aniqligini ochirish uchun</b> ilova va xizmatlarga Wi-Fi tarmoqlari va Bluetooth qurilmalarini Wi-Fi va Bluetooth o‘chirilgan bo‘lganda ham qidirish uchun ruxsat bering.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Bunga qurilmangiz va undan qanday foydalanish haqidagi umumiy ma’lumotlar, masalan, batareya quvvati darajasi, ilovalardan qanchalik foydalanishingiz, tarmoq aloqasining sifati va davomiyligi (uyali aloqa, Wi-Fi va Bluetooth), narsalar ishlamay qolgan vaqtdagi ishdan chiqish hisobotlari kiradi. Ushbu ma’lumotlardan Google mahsulotlari va xizmatlarini takomillashtirish uchun foydalaniladi hamda ular Google hisobingiz bilan bog‘liq bo‘lmaydi. Ba’zi to‘plangan ma’lumotlar Android dasturchilar kabi hamkorlarimizga ham o‘z ilovalari va mahsulotlarini yanada yaxshilashga yordam beradi.

Uni xohlagan vaqtda Sozlamalar > Google menyusi orqali o‘chirib qo‘yish yoki yoqish mumkin. U tizim yangilanishlari va xavfsizlik kabi asosiy xizmatlarni olish uchun zarur bo‘lgan ma’lumotlarni yuborishga to‘sqinlik qilmaydi."</string>
</resources>
