<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Trátase de información xeral acerca do teu dispositivo e do seu uso, como o nivel da batería, a frecuencia coa que utilizas as túas aplicacións, a calidade e a duración das túas conexións de rede (como as móbiles, as wifi e o Bluetooth), e os informes de erros cando as cousas non funcionan como deberían. Utilizarase para mellorar os produtos e servizos de Google para todo o mundo, e non se asociará coa conta de Google do teu fillo. Algunha información agregada tamén axudará aos socios, por exemplo, aos programadores de Android, a mellorar os seus produtos e aplicacións.

Podes activar ou desactivar esta opción en calquera momento en Configuración > Google. Isto non afecta á capacidade do teu dispositivo de enviar a información que precisa para recibir servizos esenciais, como a seguranza e as actualizacións do sistema."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Realiza unha copia de seguranza automática dos datos do teu dispositivo</b>, como os contrasinais wifi e o historial de chamadas, e dos datos das aplicacións, como a configuración e os ficheiros almacenados polas aplicacións, en Google Drive. <annotation id="backup_details">Máis información</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Cando activas a copia de seguranza automática, os datos das aplicacións e do dispositivo gárdanse periodicamente nun cartafol privado en Google Drive. Os datos das aplicacións poden ser calquera tipo de datos que gardase unha aplicación, baseándose na configuración do programador e incluíndo datos potencialmente sensibles como os contacto, as mensaxes e as fotos..

Os datos da copia de seguranza non contarán na cota de almacenamento de Drive. Non se realizará unha copia de seguranza dos ficheiros grandes nin dos que decidiron excluír do servizo os programadores."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Mellora a precisión da localización</b> permitindo que as aplicacións e os servizos busquen redes wifi e dispositivos Bluetooth, mesmo se a wifi e o Bluetooth están desactivados.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Trátase de información xeral acerca do teu dispositivo e do seu uso, como o nivel da batería, a frecuencia coa que utilizas as túas aplicacións, a calidade e a duración das túas conexións de rede (como as móbiles, as wifi e o Bluetooth), e os informes de erros cando as cousas non funcionan como deberían. Utilizarase para mellorar os produtos e servizos de Google para todo o mundo, e non se asociará coa conta de Google do teu fillo. Algunha información agregada tamén axudará aos socios, por exemplo, aos programadores de Android, a mellorar os seus produtos e aplicacións.

Podes activar ou desactivar esta opción en calquera momento en Configuración > Google. Isto non afecta á capacidade do teu dispositivo de enviar a información que precisa para recibir servizos esenciais, como a seguranza e as actualizacións do sistema."</string>
</resources>
