<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"‏זהו מידע כללי על המכשיר שלך ועל אופן השימוש בו, כגון רמת הסוללה, התדירות שבה אתה משתמש באפליקציות, האיכות ומשך הזמן של חיבורי רשת (כגון רשת סלולרית, Wi‑Fi ו-Bluetooth) ודוחות קריסה במקרים של שיבושים בפעילות המערכת. מידע זה ישמש לשיפור המוצרים והשירותים של Google לטובת הכלל, ולא ישויך לחשבון Google של ילדך. מידע מצטבר מסוים יעזור גם לשותפים, כגון מפתחי Android, לשפר את האפליקציות ואת המוצרים שלהם.

אתה יכול להפעיל או לכבות אפשרות זו בכל עת דרך 'הגדרות' > Google‏. בחירתך לא תשפיע על היכולת של המכשיר לשלוח את המידע הנחוץ כדי לקבל שירותים חיוניים, כגון עדכוני מערכת ואבטחה."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">‏<b>גבה באופן אוטומטי נתונים מהמכשיר</b> (כמו סיסמאות לרשתות Wi-Fi והיסטוריית שיחות) ונתוני אפליקציות (כמו הגדרות וקבצים שאוחסנו על ידי אפליקציות) אל Google Drive.‏ <annotation id="backup_details">מידע נוסף</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"‏לאחר שתפעיל את הגיבוי האוטומטי, נתונים מהמכשיר ומאפליקציות יישמרו מדי פעם בתיקייה פרטית ב-Google Drive. נתוני אפליקציות יכולים לכלול את כל הנתונים שהאפליקציה שמרה (בהתבסס על הגדרות המפתח), כולל נתונים שעשויים להיות רגישים, כמו אנשי קשר, הודעות ותמונות.

נתונים מגובים לא ייחשבו כחלק ממכסת האחסון ב-Drive. קבצים גדולים או קבצים שמפתחים בחרו שלא לכלול בשירות לא יגובו."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">‏<b>שפר את דיוק המיקום</b> על ידי כך שתאפשר לאפליקציות ולשירותים לחפש רשתות Wi‑Fi ומכשירי Bluetooth, גם כאשר ה-Wi‑Fi וה-Bluetooth כבויים.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"‏זהו מידע כללי על המכשיר שלך ועל אופן השימוש בו, כגון רמת הסוללה, התדירות שבה אתה משתמש באפליקציות, האיכות ומשך הזמן של חיבורי רשת (כגון רשת סלולרית, Wi‑Fi ו-Bluetooth) ודוחות קריסה במקרים של שיבושים בפעילות המערכת. מידע זה ישמש לשיפור המוצרים והשירותים של Google לטובת הכלל, ולא ישויך לחשבון Google שלך. מידע מצטבר מסוים יעזור גם לשותפים, כגון מפתחי Android, לשפר את האפליקציות ואת המוצרים שלהם.

אתה יכול להפעיל או לכבות אפשרות זו בכל עת דרך 'הגדרות' > Google‏. בחירתך אינה משפיעה על היכולת של המכשיר לשלוח את המידע הנחוץ כדי לקבל שירותים חיוניים, כגון עדכוני מערכת ואבטחה."</string>
</resources>
