<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">用戶體驗</string>
    <string name="btn_cancel">取消</string>
    <string name="btn_agree">確認</string>
    <string name="ue_title">「用戶體驗改進計劃」</string>
    <string name="uepromotion_protocol">"\u0009感謝您選用聯想流動裝置。使用聯想流動裝置的「用戶體驗改進計劃」功能前，請仔細閱讀以下條款：
 \u0009我們將提供與「用戶體驗改進計劃」（「本計劃」）相關的流動通訊網路 / 互聯網為基礎的網上數據中心及相關服務。於本計劃中，所有資料、功能、內容、軟件、硬件或其他直接由我們提供的服務，都統稱為「本服務」。本計劃由您與北京聯想調頻科技有限公司簽訂（以下簡稱「我們」或「本公司」）。視語境而定，本計劃中，「我們」有時包括我們的供應商、服務供應商、客戶或員工。任何關於「您」的意思是指任何同意加入或使用本服務的單位或個人。
 1.\u0009服務的定義及描述
 「用戶體驗改進計劃」是我們為聯想流動裝置所引進的，是為增強我們的產品或服務及改善用戶體驗而設的服務功能。您在流動裝置上啟用「用戶體驗改進計劃」功能後，使用流動裝置原有功能的同時可親身體驗「用戶體驗改進計劃」的新服務：
 
 \u0009經增強的裝置硬件及軟件加快了功能及個人化體驗的速度：
 (1) 加快開機過程的速度並縮短開機時間，給您更好的開機體驗；
 (2) 為您帶來最流行、簡單、易用及有用的軟件使用體驗；
 (3) 增強 GPS 定位功能，提供更快、更準確的 GPS 定位功能；
 (4) 智能識別網路及在 3G、WLAN 等網路模式之間切換。此功能提供個人化的內容服務，於不同的網路環境盡量減少您的 3G 網路數據使用量及支出，同時享受大量豐富的內容；
 
 \u0009多方位、個人化內容推薦服務：
 (1) 玩遊戲時，我們會為您提供您可能有興趣的最新遊戲下載連結及相關資料；
 (2) 聽音樂時，我們會為您提供有關歌手的最新活動資料、演唱會及流行新歌；
 (3) 忙於工作時，我們會為您提供最新、最受歡迎的辦公軟件及體驗；
 (4) 上網時，我們會為您提供安全快速的瀏覽體驗，並推薦您可能會有興趣的最新軟件、遊戲、新聞、電子書、音樂、視頻及其他個性化的內容服務及多媒體影音娛樂；
 (5) 使用定位及導航服務時，我們不僅提供更準確高效的 GPS 定位功能，也提供餐飲、服飾、住宿及交通建議，並根據您的位置資料提供搜尋服務；
 
 \u0009安全可靠的軟件及服務體驗：
 (1) 通過軟件分級及評分機制，我們會為您提供更廣泛安全的內置軟件；
 (2) 用途廣泛的一站式應用程式搜尋、下載、安裝及移除服務，令您馬上體驗最時尚的軟件及遊戲；
 (3) 為您建立個人雲端儲存服務，令您隨時隨地可分享手機、電腦、平板電腦、以致多媒體電視兼容格式的資料，無需再擔心遺失文件。
 您清楚了解及明白我們的目的只是提供便利的服務。換言之，此服務只為您提供優化、增強或以您流動裝置現有功能為依據的個人化服務。具體服務項目及內容可能由其他第三方提供，而我們不會為您提供特定的服務內容及資料供應商的資料。
 我們不為任何第三方提供的服務及資料內容作出任何保證，包括但不限於對安全性、可靠性、及時性及此類資料內容的可用性的保證。如果您對這些資料內容有任何疑問、異議、意見或建議，應聯絡供應商並與其進行協商。我們不會因此而承擔任何責任。
 本公司於必要時保留調整服務內容及服務方式的權利（包括但不限於服務條款），而調整後的內容或服務或基於它們的概述及/或功能說明中的條款，將成為本協議的有效組成部分。我們會會盡商業能力為大家介紹以上資訊。當您享受服務的同時，您應馬上閱讀及理解修改後的內容，並自覺遵守其規定內容。
 我們可能利用技術或其他措施來保護本服務，以確保本服務符合相關法律法規及條款要求，防止我們的供應商、客戶及員工或您違反本計劃。此類措施可能包括但不限於控制您使用本服務。此類措施可能阻止或中斷您使用本服務。
 
 2.\u0009如何獲取本服務
 要獲得本服務，您必須：
 (a) 確保您的流動裝置連接到流動通訊網路/互聯網，且網路連接暢通無阻； 
 (b) 打開與本服務相應的功能模組，例如主動服務、全球定位系統等；及
 (c) 根據本計劃第 3 項註冊本計劃。
 如果您符合以上條件，您就可按本計劃使用本服務。
 
 3.\u0009簽署本計劃
 \u0009 您須先接受並簽署本計劃的條款及細則，方可使用本服務。當您簽署本計劃時，您必須達具法律行為能力之年齡以接受相關適用的法律監管；如果您尚未達至該年齡，本計劃須由您父母或法定監護人簽署。
 下列動作表示您已理解並接受本計劃的條款及細則：
 (a) 點擊「我同意」或「我接受」或其它類似按鍵，以確認您同意或接受本計劃的網上版本；
 (b) 您已簽署本計劃文本文件；或
 (c) 您已經開始使本服務，包括任何與本服務一併提供的第三方服務。如果您不同意本計劃的條款及細則，請不要使用此服務。
 
 4.\u0009服務期及服務費用
 \u0009目前，本協議規定之服務為免費服務，但我們保留未來向您收取此類服務費用的權利。如果我們計劃對此服務收費，會事先通知您。我們可能不以一個特定的時段（「服務期」）為您提供此服務，除非您按我們的要求支付相應的服務費。我們保留根據實際情況隨時調整服務費的權利。
 \u0009服務費不包含您因瀏覽互聯網或流動網路而需支付的任何費用。無論本服務是否以有償方式提供，您如因使用本服務而需要支付任何費用（如電話費、短信費用及因瀏覽其他互聯網服務及網上購買其他應用程式、音頻及視頻內容、服務或產品而產生的費用）予第三方（包括網路運營商），應完全由您本人承擔。
 
 5.\u0009如何使用本服務
 使用本服務時，您應：
 \u0009遵守所有適用的法律，包括國際條約或公約；
 \u0009遵守所有計劃、指南、規定、步驟或與本服務相關的通知；
 \u0009一旦發現任何人非法使用您的聯想帳戶或利用您帳戶內的安全漏洞，請立即告知我們；
 
 6.\u0009產品登記
 \u0009首次開啟裝置時，裝置資料將透過手機的數據網路或 WLAN 網路傳送至聯想，此過程只會進行一次。我們的唯一宗旨是為您提供更佳的服務，此資料僅用於聯想產品的真偽鑒別及售後服務管理。
 
 7.\u0009數據使用及收費
 \u0009上述產品的註冊過程及聯想手機的某些功能將使用流動數據網路或 WLAN 網路作為默認連接方法。聯想不會直接向您收取費用，但您可能需要根據與互聯網服務供應商（ISP）的服務協議而支付因連接互聯網及數據傳輸（如上傳照片），或其他服務所產生的費用。向服務供應商付款是您本人的責任。
 
 8.\u0009使用本服務的限制
 當使用本服務時，您不得：
 \u0009使用本服務從事可能對互聯網或流動網絡的正常運行有不良影響的任何活動; 
 \u0009使用本服務侵犯知識產權或侵犯任何人的合法權利及利益； 
 \u0009以可能損害我們及我們的附屬機構、經銷商、分銷商及/或供應商（統稱為「我們」），或任何客戶的利益或聲譽的方式於本計劃使用此服務；本計劃中的「附屬機構」指由我們直接控制的組織，由第三方代表控制的機構。「機構」指任何公司，企業或其他法律實體；而「控制」是指直接或間接地影響到上述機構的管理，無論是通過擁有權、表決權的股份、合同或其他方法的能力。
 \u0009使用或利用本服務從事或提倡任何非法活動；
 \u0009使用本服務任何部分作為目標連結，連接任何來歷不明的大量資料或商業資料（「傳送垃圾郵件」）; 
 \u0009使用任何自動流程或服務存取及/或使用本服務；
 \u0009使用任何未經授權方式來修改或更改線路，或試圖修改或更改本服務線路；
 \u0009損毀或破壞本服務（或任何連接至本服務的網絡），或使本服務無法使用或超載，或中斷任何服務供應商所提供的服務；
 \u0009轉售或轉發本服務或本服務的任何部分。
 
 9.\u0009違約後果
 \u0009如果您使用本服務時違反本計劃任何規定，我們保留糾正您的違約行為或直接採取相應措施的權利，包括但不限於下列方式執行：(a) 暫停為您提供服務；及/或 (b) 終止已為您提供的服務，盡量減少您的不當行為所造成之影響。
 \u0009任何處罰、調查、指控、索賠或因您的行為而被索償應由您自行支付費用；而期間任何損失及由此產生的責任應由您獨力承擔。
 \u0009為免讓我們（「我們」包括我們的附屬公司、供應商、客戶及員工）因您的行為受到任何處罰、調查、指控、索賠或對任何第三方發起之索求，您須於收到我們（「我們」包括我們的附屬公司、供應商、客戶及員工）的通知後負上全責，進行辯護及保護我們。另外，我們保留因您的行為令我們遭受任何損失而指控您的權利。
 
 10.\u0009服務變更 \u0009我們可能定期或不定期檢查、修理、維護及更新服務的網站或相關裝置，進一步滿足客戶的需求，或更新我們的產品或進行技術提升。如果由於上述任何原因而導致服務暫停之情況持續發生的話，我們承諾盡力提前通知，但對因此原因而造成的不便及損失恕不負責。
 考慮到特殊性及互聯網服務的不可預測性，您同意我們可能會改變、暫停，或於任何時間以任何理由終止本服務。在可行的情況下，我們將盡全力向您發送此類相關變更、暫停或終止的通知，但沒有義務發出此類通知。
 您可於「裝置設定」中隨時關閉「用戶體驗改進計劃」。關閉後，您的流動裝置將不可再與本計劃的服務器連線，您也不可再次使用相應的功能及服務。
 \u0009一旦以任何理由終止本服務，您使用本服務的權利將相應終止。
 
 11.\u0009知識產權
 \u0009我們或第三方擁有通過提供本服務或與本服務合併，包括但不限於一切於本服務的權利、擁有權及利益，或其中任何部分或相關軟體的任何文本、圖片、圖形、音頻及/或視頻資料（統稱「資料」）的所有知識產權。此類材料的所屬版權、商標及/或其它財產擁有權受法律保護。您同意決不修改、改編、翻譯、製作衍生作品、反編譯、反向工程或反彙編本服務或有關的一切材料，也不嘗試提取其服務衍生的源代碼或其他方式的材料，或提取任何其他應用程序的重要部分。您也同意決不會刪除、隱藏或改變我們或任何與本服務有關聯的第三方所告知的版權聲明、商標或其他擁有權。「知識產權」是指任何根據專利法、版權法、商業秘密法、商標法、反不正當競爭法保護下任何及所有權利，任何及所有應用、更新、擴展及修復，現於或以後於世界範圍內有效。
 \u0009除非另有明文規定，本計劃所有內容不應被理解為其中一方向另一方當事人轉讓任何版權、專利、商業秘密、商標或其他知識產權的許可。
 
 12.\u0009數據收集及保護
 \u0009為協作及提供更好的服務，如果您參加了「用戶體驗改進計劃」，我們會不定期同步您流動裝置中的運行數據，包括：裝置切換活動、推送服務的切換活動、WLAN 切換活動、GPS 切換活動及數據、操作者的資料，系統功能的使用數據、應用程式的啟動/關閉的活動、應用程序的安裝/移除活動、裝置操作數據（主要功能、異常、錯誤數據）等。
 \u0009「用戶體驗改進計劃」同步裝置的運行數據會被匿名收集。
 \u0009同步流動裝置的數據將被統一、加密，並存儲於特定的伺服器上，保存時間不超過一年。根據隱私政策，此類資料將被保護。
 \u0009您可以瀏覽 http://www.lenovo.com.cn/Public/public_bottom/privacy.shtml 閱讀我們私隱政策細節。
 \u0009此外，我們還可能存取、使用或披露您的數據及資料，僅作以下用途：
 (a) 為發現當裝置及應用程式運行時出現的問題及提高產品或服務質量，從而改善用戶體驗，以及提供於本計劃第 1 條款中所列出的服務而匿名分析裝置的運作狀態及應用程式功能的使用情況
 (b) 為遵守法律或協助執行由司法及/或執法機構進行的調查；
 (c) 為保護我們及我們客戶的財產及合法權益，包括執行本計劃，並遵守本服務相關政策；或
 (d) 為保護權利、資產及公眾安全。
 然而，當您通過網絡提供及傳輸數據時可能會出現特定的數據洩漏風險。您已經充分考慮並願意承擔此類風險；因此，您在此確認您應為網絡傳輸數據洩露的後果承擔責任。我們將不對此類不可控制且並非由我們造成的數據洩漏事故承擔任何責任。
 
 13.\u0009有限保養期
 \u0009我們保證，我們會以專業的方式及行業標準提供本服務。您應於本服務簽訂後 90 天內告知我們本服務與此保養協議的不一致之處。
 \u0009您理解並明白我們根據本計劃所提供的乃服務而並非商品。因此，我們除以上擔保協議之外，不會作出對本服務以外的其他擔保，於此，我們拒絕任何其他無論明示或暗示提出之保養或條件，包括但不限於那些有銷路的、針對特定用途及非侵權的保養。
 \u0009您了解本服務乃根據不斷發展的科技和依賴電信服務、互聯網及第三方服務而提供，因此可能因為干擾、延遲或因其他影響此服務問題、不穩定因素（包括但不限於不可抗力，電腦病毒或黑客攻擊、系統不穩定，用戶的位置、用戶的裝置關機、或 GSM 網絡、互聯網、及 3G 網絡或其它通訊網絡的中斷）而無法滿足用戶的需求。上述一切風險應僅由啟用本服務的用戶承擔。我們絕對不保證服務的及時性、安全性或服務的準確性，也不會為無法及時準確存儲、傳送、接收及讀取數據或拒絕因上述原因和任何其他類似的問題承擔任何責任。
 \u0009您應自行決定是否使用本服務，並承擔由此決定所產生的任何法律責任。
 \u0009如果適用的法律禁止排除一些合約暗示的保養，亦在最大程度禁止這種適用法律，上述的隱含擔保並不適用於您。此外，您可以繼續享有此類被禁止排除或限制合同的權利。
 
 14.\u0009責任限制
 \u0009如果我們提供的服務不符合上述保養期，我們會盡商業能力糾正錯誤，並再次提供服務。如果我們無法以商業上合理的方式更正其中的任何錯誤，您必須正確地終止相關服務。如果我們對本服務收費，您可要求以合理比例退款。上述已陳列出所有有效的補救措施和我們對一切矛盾該承擔之責任。
 \u0009儘管本計劃有其他規定，我們不會承擔任何責任或義務：(a) 任何超出我們收到本協議（如有）收取的總服務費之金額；(b) 支付獲得替代品、技術、服務或權利的成本及費用；(c) 因服務中斷或延誤、或損壞及遺失數據（無論是否基於本計劃或任何合同）、疏忽、嚴格責任或任何其他法律原則而造成的費用或費用增加，即使我們已事先收到有關可能要賠償上述損失的通知。
 \u0009我們將不於任何情況下對任何偶然、間接或帶後果的損害或利潤損失承擔任何責任。
 \u0009如果您所在之國家的法律禁止一些合同性責任排除或限制條款，則此類法律於最大程度上的禁止、上述責任限制或排除條款不適用於您。
 
 15.\u0009計劃變動
 \u0009於不影響您享受服務的物質權利前提下，我們保留於必要時修改本計劃規定的權利。我們將在提供這個計劃前提供任何合理通知，途徑如下： (a) 網頁公佈；(b) 電子郵件；(c) 主動服務及/或 (d) 短信等。請經常於 http://lenovo.com （或由我們提供的任何其他網站） 查看最新版本的計畫了解任何修訂。如果您不接受本計畫的這些修正，請在修正案生效之前取消並停止使用本服務。如果您不停止使用本服務，應按照修訂計劃的規定使用本服務。
 
 16.\u0009終止及終止的影響
 \u0009 除非任何一方終止本計劃，否則本計劃將在協議生效之日起生效。
 \u0009除非因為條款或任何其他原因而終止計劃，[知識產權]、[有限保養服務]、[責任限制]、[資訊收集及私隱保護]、[終止及終止的影響]及其他規定應根據其性質繼續生效，並持續生效，直至該等條款及限制全面實行為止。
 
 17.\u0009計劃的建構
 \u0009如果這計畫的任何條款無法實行或無法全部或部分執行，無論原因為何，供應商應以最能體現這種無效或不可強制執行的條款作取代之用，本計畫的其餘規定仍有效且具約束力。本計劃應按現時的計劃主旨和其他有關事項在各方之間建立完整的計劃，並應取代您使用本服務前的任何計劃或代理。於此處插入本文標題僅為方便之用，並不會影響本計劃的建構。如果本計劃與聯想帳戶註冊計劃之間有任何不一致之處，將以本計劃為準。
 
 18.\u0009本計劃的分配
 \u0009我們可能會以實現或提供更好的服務為宗旨，於並無事先通知的情況下隨時轉讓全部或部分計劃。您不得將本計畫或其任何部分轉讓予任何人。您所做的任何轉讓行為將無效。無論屬於永久性或暫時性，您都不得將您使用本服務或本服務其他部分的權利轉交予他人。
 
 19.\u0009無第三方受益人
 \u0009該計劃只會令您及我們受惠，不得用於任何允許的繼承人或受讓人以外的其他人。
 
 20.\u0009監管法律
 \u0009本計劃將根據中華人民共和國（不包括香港及澳門）的適用法律而總結和詮釋。任何由此計劃的執行和詮釋所引發的糾紛和衝突應提交予於我們所在地持有管轄權的法院處理。
 
 21.\u0009商標使用通告
 \u0009「Legend」、「Lenovo」及其他標誌均屬聯想的商標，或聯想（北京）有限公司之註冊商標，或其中國大陸及/或其他國家的附屬公司之商標。本文所提及的所有其他產品、商標名稱及註冊商標均指其各自擁有者之註冊商標。任何提及此類產品、商品名稱及商標僅作為解釋目的，並不代表本服務與此類公司或機構之間有任何關聯。我們保留一切下文未明確授予的權利。"</string>
</resources>
