<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Acestea sunt informații generale despre acest dispozitiv și despre modul în care este folosit, cum ar fi nivelul bateriei, frecvența cu care sunt folosite aplicațiile, calitatea și durata conexiunilor la rețea (de ex., date mobile, Wi‑Fi și Bluetooth) și rapoartele de blocare generate la apariția erorilor. Aceste informații vor fi utilizate pentru a îmbunătăți produsele și serviciile Google în beneficiul tuturor utilizatorilor și nu vor fi asociate Contului Google deținut de copilul dvs. Anumite informații agregate vor fi utile pentru parteneri, de exemplu, dezvoltatorilor Android, pentru a-și îmbunătăți aplicațiile și produsele.

Puteți să activați sau să dezactivați oricând această setare din Setări > Google. Astfel, nu va fi afectată capacitatea dispozitivului de a trimite informațiile necesare pentru a beneficia de servicii esențiale, cum ar fi actualizări de sistem și servicii de securitate."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Faceți backup automat la datele dispozitivului</b> (de exemplu, parolele Wi-Fi și istoricul apelurilor) și la datele aplicațiilor (de exemplu, setările și fișierele stocate de aplicații) în Google Drive. <annotation id="backup_details">Aflați mai multe</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Când activați backupul automat, datele dispozitivului și ale aplicațiilor sunt salvate periodic într-un dosar privat în Google Drive. Datele aplicațiilor pot fi orice tipuri de date salvate de o aplicație (în funcție de setările dezvoltatorului), inclusiv date posibil sensibile, cum ar fi persoane de contact, mesaje și fotografii.

Backupul datelor nu se ia în considerare la calcularea cotei de stocare Drive. Fișierelor mari sau fișierelor pe care dezvoltatorii au ales să le excludă din serviciu nu li se va face backup."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Îmbunătățiți precizia localizării</b> permițând aplicațiilor și serviciilor să caute rețele Wi-Fi și dispozitive Bluetooth, chiar și atunci când conexiunile Wi‑Fi și Bluetooth sunt dezactivate.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Acestea sunt informații generale despre dispozitivul dvs. și despre modul în care îl folosiți, cum ar fi nivelul bateriei, frecvența cu care folosiți aplicațiile, calitatea și durata conexiunilor la rețea (de ex., date mobile, Wi‑Fi și Bluetooth) și rapoartele de blocare generate la apariția erorilor. Aceste informații vor fi utilizate pentru a îmbunătăți produsele și serviciile Google în beneficiul tuturor utilizatorilor și nu vor fi asociate Contului dvs. Google. Anumite informații agregate vor fi utile pentru parteneri, de exemplu, dezvoltatorilor Android, pentru a-și îmbunătăți aplicațiile și produsele.

Puteți să activați sau să dezactivați oricând această setare din Setări > Google. Astfel, nu va fi afectată capacitatea dispozitivului de a trimite informațiile necesare pentru a beneficia de servicii esențiale, cum ar fi actualizări de sistem și servicii de securitate."</string>
</resources>
