<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Il s'agit de renseignements généraux sur cet appareil et l'usage qui en est fait : niveau de charge, fréquence d'utilisation des applications, qualité et durée des connexions réseau (cellulaire, Wi-Fi et Bluetooth) et rapports d'erreurs lorsque les choses ne fonctionnent pas comme prévu. Ces renseignements seront utilisés pour améliorer les produits et les services de Google pour tous les utilisateurs, et ne seront pas associés au compte Google de votre enfant. Certains renseignements agrégés aideront également nos partenaires, tels que les développeurs Android, à améliorer leurs applications et leurs produits.

Vous pouvez activer ou désactiver ce paramètre à tout moment dans Paramètres > Google. Cela ne modifie pas la capacité de l'appareil à envoyer des renseignements nécessaires pour bénéficier de services essentiels, comme les mises à jour du système ou de sécurité."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>"Sauvegardez automatiquement les données de l'appareil"</b>" (comme les mots de passe Wi-Fi et l'historique d'appels) et les données d'applications (comme les paramètres et les fichiers stockés par les applications) sur Google Disque. "<annotation id="backup_details">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Lorsque vous activez la sauvegarde automatique, des données concernant l'appareil et les applications sont régulièrement enregistrées dans un dossier privé sur Google Disque. Les données des applications peuvent comprendre tous les renseignements qu'une application a enregistrés (selon les pratiques du développeur), y compris des données potentiellement sensibles comme des contacts, des messages et des photos. 

Les données des sauvegardes ne seront pas prises en compte dans votre quota de stockage Google Disque. Les fichiers de grande taille et les fichiers que les développeurs ont choisi d'exclure du service ne seront pas sauvegardés."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Améliorez la précision de la localisation</b> en autorisant les applications et les services à rechercher des réseaux Wi-Fi et Bluetooth même si le Wi-Fi et le Bluetooth sont désactivés.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Il s'agit de renseignements généraux sur votre appareil et l'usage que vous en faites : niveau de charge, fréquence d'utilisation des applications, qualité et durée des connexions réseau (cellulaire, Wi-Fi et Bluetooth) et rapports d'erreurs lorsque les choses ne fonctionnent pas comme prévu. Ces renseignements seront utilisés pour améliorer les produits et les services de Google pour tous les utilisateurs, et ne seront pas associés à votre compte Google. Certains renseignements agrégés aideront également nos partenaires, tels que les développeurs Android, à améliorer leurs applications et leurs produits.

Vous pouvez activer ou désactiver ce paramètre à tout moment dans Paramètres > Google. Cela ne modifie pas la capacité de votre appareil à envoyer des renseignements nécessaires pour bénéficier de services essentiels tels que les mises à jour système ou de sécurité."</string>
</resources>
