<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Бул батарея деңгээли, колдонмолордун канчалык тез-тез пайдаланылышы, тармактык байланыштардын сапаты, колдонулушунун узактыгы (уюл, Wi Fi жана Bluetooth өңдүү) жана бир нерсе ойдогудай иштебей турган кезде ката жөнүндө кабарлоо сыяктуу ушул түзмөк жана анын колдонулушу жөнүндө жалпы маалымат. Бул Google өндүрүмдөрүн жана кызматтарын ар кимге жакшыртуу үчүн колдонулат жана балаңыздын Google Каттоо эсебине тиешеси жок. Топтолгон маалыматтын айрымы, Android иштеп чыгаруучулары сыяктуу өнөктөштөргө алардын колдонмолорун жана өндүрүмдөрүн жакшыртууга да жардам берет.

Аны каалаган учурда Жөндөөлөр > Google аркылуу күйгүзүп же өчүрүп койсоңуз болот. Бул түзмөктүн тутум жаңыртуулары жана коопсуздугу сыяктуу маанилүү кызматтарды кабыл алуу үчүн керектүү маалыматты жөнөтүү мүмкүнчүлүгүнө таасирин тийгизбейт."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Түзмөктөгү дайындардын (мисалы, чалуулар таржымалы жана Wi-Fi тармагынын сырсөздөрү) жана колдонмонун дайындарынын</b>"(мисалы, жөндөөлөр жана сакталган файлдар) камдык көчүрмөлөрүн Google Drive'га автоматтык түрдө сактоо. "<annotation id="backup_details">Көбүрөөк билүү</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Автоматтык түрдө камдоону күйгүзгөнүңүздө, түзмөк жана колдонмо дайындары Google Drive ичиндеги купуя куржунга маал-маалы менен сакталып турат. Колдонмо сактаган бардык дайындар колдонмо дайындары болушу мүмкүн (иштеп чыгуучунун жөндөөлөрүнүн негизинде), анын ичинде байланыштар, билдирүүлөр жана сүрөттөр сыяктуу болочок морт дайындар.

Камдык дайындар Drive сактагычындагы квотаңызга эсептелбейт. Ири файлдар же иштеп чыгуучулар кызматтан четтетүүнү тандаган файлдар камдык көчүрмөгө сакталбайт."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Колдонмолор менен кызматтарга Wi‑Fi жана Bluetooth өчүрүлгөн учурда да Wi‑Fi тармактарын жана Bluetooth түзмөктөрүн издешине уруксат берүү менен <b>жайгашкан жердин тактыгын жакшыртыңыз</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Бул батарея деңгээли, колдонмолоруңузду канчалык тез-тез пайдаланышыңыз, тармактык байланыштардын сапаты, колдонулушунун узактыгы (уюл, Wi Fi жана Bluetooth өңдүү) жана бир нерсе ойдогудай иштебей турган кезде ката жөнүндө кабарлоо сыяктуу түзмөгүңүзүн жана аны колдонушуңуз жөнүндө жалпы маалымат. Бул Google өндүрүмдөрүн жана кызматтарын ар кимге жакшыртуу үчүн колдонулат жана балаңыздын Google Каттоо эсебине тиешеси жок. Топтолгон маалыматтын айрымы, Android иштеп чыгаруучулары сыяктуу өнөктөштөргө алардын колдонмолорун жана өндүрүмдөрүн жакшыртууга да жардам берет.

Аны каалаган учурда Жөндөөлөр > Google аркылуу күйгүзүп же өчүрүп койсоңуз болот. Бул түзмөктүн тутум жаңыртуулары жана коопсуздугу сыяктуу маанилүү кызматтарды кабыл алуу үчүн керектүү маалыматты жөнөтүү мүмкүнчүлүгүнө таасирин тийгизбейт."</string>
</resources>
