<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Il s'agit d'informations générales sur cet appareil et l'usage qui en est fait : niveau de batterie, fréquence d'utilisation des applications, qualité et durée des connexions réseau (mobile, Wi-Fi et Bluetooth), et rapports d'erreurs lorsque tout ne fonctionne pas comme prévu. Elles seront utilisées pour améliorer les produits et les services de Google pour tous les utilisateurs, et ne seront pas associées au compte Google de votre enfant. Certaines informations agrégées aideront également nos partenaires, tels que les développeurs Android, à améliorer leurs applications et leurs produits.

Vous pouvez activer ou désactiver ce paramètre à tout moment dans Paramètres > Google. Cela n'affecte pas la capacité de l'appareil à envoyer des informations nécessaires pour bénéficier de services essentiels tels que les mises à jour du système ou de les services sécurité."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>"Sauvegardez automatiquement les données de l'appareil"</b>" (telles que les mots de passe Wi-Fi et l'historique des appels) et les données des applications (telles que les paramètres et les fichiers enregistrés par les applications) sur Google Drive. "<annotation id="backup_details">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Lorsque vous activez la sauvegarde automatique, les données de l'appareil et des applications sont enregistrées régulièrement dans un dossier privé sur Google Drive. Les données d'applications correspondent à toutes les données enregistrées par une application (en fonction des paramètres que le développeur définit), y compris les données potentiellement confidentielles telles que les contacts, les messages et les photos.

Les données sauvegardées ne sont pas prises en compte dans le quota de stockage de Drive. Les fichiers volumineux ou ceux que les développeurs ont choisi d'exclure du service ne sont pas sauvegardés."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Améliorez la précision de la localisation</b> en autorisant les applications et les services à rechercher des réseaux Wi-Fi et Bluetooth même si le Wi-Fi et le Bluetooth sont désactivés.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Il s'agit d'informations générales sur votre appareil et l'usage que vous en faites : niveau de batterie, fréquence d'utilisation des applications, qualité et durée des connexions réseau (mobile, Wi-Fi et Bluetooth), et rapports d'erreurs lorsque tout ne fonctionne pas comme prévu. Elles seront utilisées pour améliorer les produits et les services de Google pour tous les utilisateurs, et ne seront pas associées à votre compte Google. Certaines informations agrégées aideront également nos partenaires, tels que les développeurs Android, à améliorer leurs applications et leurs produits.

Vous pouvez activer ou désactiver ce paramètre à tout moment dans Paramètres > Google. Cela n'affecte pas la capacité de votre appareil à envoyer des informations nécessaires pour bénéficier de services essentiels tels que les mises à jour système ou les services de sécurité."</string>
</resources>
