<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Trata-se de informações gerais acerca deste dispositivo e da forma como é utilizado, tais como o nível de bateria, a frequência com que as aplicações são utilizadas, a qualidade e a duração das ligações de rede (como a rede móvel, o Wi-Fi e o Bluetooth) e relatórios de falhas relativos a problemas de funcionamento. São utilizadas para melhorar os produtos e os serviços Google para todos os utilizadores e não estão associadas à Conta Google do seu filho. Algumas informações agregadas também ajudam os parceiros, tais como os programadores Android, a melhorar os seus produtos e aplicações.

Pode ativá-las ou desativá-las a qualquer momento em Definições > Google. Isto não afeta a capacidade de este dispositivo enviar as informações de que necessita para receber serviços essenciais, tais como atualizações de sistema e de segurança."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Fazer automaticamente uma cópia de segurança dos dados do dispositivo</b> (como palavras-passe de Wi-Fi e o histórico de chamadas) e dos dados das aplicação (como as definições e os ficheiros armazenados pelas aplicações) no Google Drive. <annotation id="backup_details">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Quando ativa a cópia de segurança automática, os dados das aplicações e do dispositivo são guardados periodicamente numa pasta privada no Google Drive. Os dados das aplicações podem ser quaisquer dados que uma aplicação tenha guardado (com base das definições do programador), incluindo dados potencialmente sensíveis, tais como contactos, mensagens e fotos.

Os dados da cópia de segurança não contam para a quota de armazenamento do Drive. Não é feita uma cópia de segurança dos ficheiros grandes ou dos ficheiros que os programadores optaram por excluir do serviço."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Melhore a precisão da localização</b> ao permitir que as aplicações e os serviços procurem redes Wi‑Fi e dispositivos Bluetooth mesmo quando o Wi‑Fi e o Bluetooth estão desativados.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Trata-se de informações gerais acerca do dispositivo e da forma como o utiliza, tais como o nível de bateria, a frequência com que utiliza as aplicações, a qualidade e a duração das ligações de rede (como a rede móvel, o Wi-Fi e o Bluetooth) e relatórios de falhas relativos a problemas de funcionamento. São utilizadas para melhorar os produtos e os serviços Google para todos os utilizadores e não estão associadas à sua Conta Google. Algumas informações agregadas também ajudam os parceiros, tais como os programadores Android, a melhorar os seus produtos e aplicações.

Pode ativá-las ou desativá-las a qualquer momento em Definições > Google. Isto não afeta a capacidade de o dispositivo enviar as informações de que necessita para receber serviços essenciais, tais como atualizações de sistema e de segurança."</string>
</resources>
