<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To są ogólne informacje o tym urządzeniu i sposobie korzystania z niego, takie jak: poziom baterii, jak często są używane aplikacje, jakość i czas trwania połączeń sieciowych (takich jak komórkowe, Wi‑Fi i Bluetooth), a także raporty o awariach w przypadku, gdy coś nie zadziała tak, jak powinno. Informacje te nie będą powiązane z kontem Google Twojego dziecka. Na ich podstawie udoskonalamy usługi Google udostępniane wszystkim użytkownikom. Z niektórych zebranych informacji będą też korzystać partnerzy, np. programiści aplikacji na Androida, by tworzyć lepsze aplikacje i produkty.

Tę opcję możesz włączyć lub wyłączyć w dowolnej chwili, otwierając Ustawienia > Google. Nie ma ona wpływu na zdolność tego urządzenia do wysyłania informacji niezbędnych do korzystania z podstawowych usług, takich jak aktualizacje systemu i zabezpieczenia."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Automatycznie twórz kopię zapasową danych urządzenia</b> (np. haseł Wi-Fi i historii połączeń) oraz danych aplikacji (np. ustawień i plików zapisanych przez aplikacje) na Dysku Google. <annotation id="backup_details">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Kiedy włączysz automatyczną kopię zapasową, dane urządzenia i aplikacji będą regularnie zapisywane w prywatnym folderze na Dysku Google. Dane aplikacji mogą obejmować dowolne informacje zapisane przez aplikację (w zależności od ustawień określonych przez programistę) – w tym potencjalnie poufne dane takie jak kontakty, wiadomości i zdjęcia.

Kopia zapasowa nie wlicza się do limitu miejsca na Dysku Google. Nie zostanie też utworzona w przypadku dużych plików oraz plików, które programista wyłączył z tej usługi."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Zwiększ dokładność lokalizacji</b>, zezwalając aplikacjom i usługom na szukanie sieci Wi-Fi i urządzeń Bluetooth, nawet gdy Wi‑Fi i Bluetooth są wyłączone.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To są ogólne informacje o tym urządzeniu i o tym, jak z niego korzystasz, takie jak: poziom baterii, jak często używasz aplikacji, jaka jest jakość i czas trwania Twoich połączeń sieciowych (takich jak komórkowe, Wi‑Fi i Bluetooth), a także raporty o awariach w przypadku, gdy coś nie zadziała tak, jak powinno. Informacje te nie będą powiązane z Twoim kontem Google. Na ich podstawie udoskonalamy usługi Google udostępniane wszystkim użytkownikom. Z niektórych zebranych informacji będą też korzystać partnerzy, np. programiści aplikacji na Androida, by tworzyć lepsze aplikacje i produkty.

Tę opcję możesz włączyć lub wyłączyć w dowolnej chwili, otwierając Ustawienia > Google. Nie ma ona wpływu na zdolność tego urządzenia do wysyłania informacji niezbędnych do korzystania z podstawowych usług, takich jak aktualizacje systemu i zabezpieczenia."</string>
</resources>
