<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ข้อมูลนี้เป็นข้อมูลทั่วไปเกี่ยวกับอุปกรณ์เครื่องนี้และลักษณะการใช้งานอุปกรณ์ เช่น ระดับแบตเตอรี่ ความถี่ในการใช้แอป คุณภาพและระยะเวลาของการเชื่อมต่อเครือข่าย (เช่น สัญญาณเคลื่อนที่, Wi‑Fi และบลูทูธ) และรายการข้อขัดข้องเมื่อมีสิ่งที่ไม่ทำงานตามปกติ ข้อมูลนี้จะใช้เพื่อปรับปรุงผลิตภัณฑ์และบริการของ Google สำหรับทุกคน และจะไม่เชื่อมโยงกับบัญชี Google ของเด็กของคุณ ข้อมูลบางส่วนที่รวบรวมจะช่วยให้พาร์ทเนอร์ เช่น นักพัฒนาซอฟต์แวร์ Android สามารถสร้างสรรค์แอปและผลิตภัณฑ์ที่ดียิ่งขึ้นได้อีกด้วย

คุณสามารถเปิดหรือปิดการทำงานนี้ได้ทุกเมื่อในการตั้งค่า > Google การทำงานนี้ไม่ส่งผลกระทบต่อความสามารถของอุปกรณ์ในการส่งข้อมูลที่จำเป็นสำหรับการรับบริการที่สำคัญอย่างเช่นการอัปเดตระบบและความปลอดภัย"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>สำรองข้อมูลอุปกรณ์โดยอัตโนมัติ</b> (เช่น รหัสผ่าน Wi-Fi และประวัติการโทร) และข้อมูลแอป (เช่น การตั้งค่าและไฟล์ที่แอปเก็บไว้) ไปยัง Google ไดรฟ์ <annotation id="backup_details">เรียนรู้เพิ่มเติม</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"เมื่อคุณเปิดการสำรองอัตโนมัติ ระบบจะบันทึกข้อมูลอุปกรณ์และข้อมูลแอปไปยังโฟลเดอร์ส่วนตัวใน Google ไดรฟ์เป็นระยะๆ ข้อมูลแอปอาจจะเป็นข้อมูลอะไรก็ได้ที่แอปบันทึกไว้ (ขึ้นอยู่กับการตั้งค่าของนักพัฒนาซอฟต์แวร์) ซึ่งรวมถึงข้อมูลที่อาจละเอียดอ่อนอย่างเช่นรายชื่อผู้ติดต่อ ข้อความ และรูปภาพ

ข้อมูลที่สำรองจะไม่นับรวมในโควต้าพื้นที่เก็บข้อมูลไดรฟ์ ไฟล์ขนาดใหญ่หรือไฟล์ที่นักพัฒนาซอฟต์แวร์เลือกที่จะแยกออกจากบริการจะไม่ได้รับการสำรอง"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>ปรับปรุงความแม่นยำของตำแหน่ง</b>โดยอนุญาตให้แอปและบริการสแกนหาเครือข่าย Wi‑Fi และอุปกรณ์บลูทูธ แม้ในเวลาที่ปิด Wi‑Fi และบลูทูธอยู่</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ข้อมูลนี้เป็นข้อมูลทั่วไปเกี่ยวกับอุปกรณ์ของคุณและลักษณะการใช้งานอุปกรณ์ เช่น ระดับแบตเตอรี่ ความถี่ที่คุณใช้แอป คุณภาพและระยะเวลาของการเชื่อมต่อเครือข่ายของคุณ (เช่น สัญญาณเคลื่อนที่, Wi‑Fi และบลูทูธ) และรายการข้อขัดข้องเมื่อมีสิ่งที่ไม่ทำงานตามปกติ ข้อมูลนี้จะใช้เพื่อปรับปรุงผลิตภัณฑ์และบริการของ Google สำหรับทุกคน และจะไม่เชื่อมโยงกับบัญชี Google ของคุณ ข้อมูลบางส่วนที่รวบรวมจะช่วยให้พาร์ทเนอร์ เช่น นักพัฒนาซอฟต์แวร์ Android สามารถสร้างสรรค์แอปและผลิตภัณฑ์ที่ดียิ่งขึ้นได้อีกด้วย

คุณสามารถเปิดหรือปิดการทำงานนี้ได้ทุกเมื่อในการตั้งค่า > Google การทำงานนี้ไม่ส่งผลกระทบต่อความสามารถของอุปกรณ์ในการส่งข้อมูลที่จำเป็นสำหรับการรับบริการที่สำคัญอย่างเช่นการอัปเดตระบบและความปลอดภัย"</string>
</resources>
