<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ito ay pangkalahatang impormasyon tungkol sa device na ito at ang paraan ng paggamit dito, gaya ng antas ng baterya, dalas ng paggamit sa mga app, kalidad at tagal ng mga koneksyon sa network (gaya ng cell, Wi‑Fi at Bluetooth) at ulat ng pag-crash kapag nagkakaproblema sa mga bagay. Gagamitin ito upang mapahusay ang mga produkto at serbisyo ng Google para sa lahat, at hindi ito iuugnay sa Google Account ng iyong anak. Tutulong rin ang ilang pinagsama-samang impormasyon sa mga kasosyo, gaya ng mga developer ng Android, na mapaganda ang kanilang mga app at produkto.

Maaari mo itong i-on o i-off sa Mga Setting > Google anumang oras. Hindi ito makakaapekto sa kakayahan ng device na ito na magpadala ng kinakailangan nitong impormasyon upang makatanggap ng mahahalagang serbisyo gaya ng mga update ng system at seguridad."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Awtomatikong i-back up ang data ng device</b> (gaya ng mga password ng Wi-Fi at history ng tawag) at data ng app (gaya ng mga setting at file na naimbak ng mga app) sa Google Drive. <annotation id="backup_details">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Kapag na-on mo ang awtomatikong pag-backup, ang data ng app at device ay pana-panahong ise-save sa isang pribadong folder sa Google Drive. Ang data ng app ay maaaring anumang data na na-save ng app (batay sa mga setting ng developer), kasama ang mga posibleng sensitibong data tulad ng mga contact, mensahe at larawan.

Hindi mabibilang ang backup na data sa iyong quota sa storage ng Drive. Hindi maba-back up ang malalaking file, o ang mga file na piniling ibukod ng mga developer mula sa serbisyo."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Pahusayin ang katumpakan ng lokasyon</b> sa pamamagitan ng pagpapahintulot sa mga app at serbisyong mag-scan para sa mga Wi‑Fi network at Bluetooth device, kahit na naka-off ang Wi‑Fi at Bluetooth.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ito ay pangkalahatang impormasyon tungkol sa iyong device at ang paraan ng paggamit mo nito, gaya ng antas ng baterya, dalas ng paggamit mo sa mga app, kalidad at tagal ng iyong mga koneksyon sa network (gaya ng cell, Wi‑Fi at Bluetooth) at ulat ng pag-crash kapag nagkakaproblema sa mga bagay. Gagamitin ito upang mapahusay ang mga produkto at serbisyo ng Google para sa lahat, at hindi ito iuugnay sa iyong Google Account. Tutulong rin ang ilang pinagsama-samang impormasyon sa mga kasosyo, gaya ng mga developer ng Android, na mapaganda ang kanilang mga app at produkto.

Maaari mo itong i-on o i-off sa Mga Setting > Google anumang oras. Hindi ito makakaapekto sa kakayahan ng iyong device na magpadala ng kinakailangan nitong impormasyon upang makatanggap ng mahahalagang serbisyo gaya ng mga update ng system at seguridad."</string>
</resources>
