<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ಇದು ಈ ಸಾಧನದ ಬಗ್ಗೆ ಮತ್ತು ಅದನ್ನು ಹೇಗೆ ಬಳಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ ಎಂಬುದರ ಕುರಿತು ಸಾಮಾನ್ಯ ಮಾಹಿತಿಯಾಗಿದೆ, ಅಂದರೆ ಬ್ಯಾಟರಿ ಮಟ್ಟ, ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ಗಳನ್ನು ಎಷ್ಟು ಬಾರಿ ಬಳಸಲಾಗುತ್ತದೆ, ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಸಂಪರ್ಕಗಳ ಗುಣಮಟ್ಟ ಮತ್ತು ಅವಧಿ (ಸೆಲ್, ವೈ-ಫೈ ಮತ್ತು ಬ್ಲೂಟೂತ್‌ನಂತಹ) ಮತ್ತು ಕೆಲಸ ಮಾಡುವ ರೀತಿಯಲ್ಲಿ ಮಾಡದೆ ಇರುವಾಗ ಕ್ರ್ಯಾಶ್ ವರದಿಗಳಂತಹ ಮಾಹಿತಿ ಹೊಂದಿರುತ್ತದೆ. ಇದನ್ನು ಎಲ್ಲರಿಗೂ Google ನ ಉತ್ಪನ್ನಗಳು ಮತ್ತು ಸೇವೆಗಳನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲು ಬಳಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಮಗುವಿನ Google ಖಾತೆಯೊಂದಿಗೆ ಸಂಬಂಧಿಸಿರುವುದಿಲ್ಲ. ಕೆಲವು ಒಟ್ಟು ಮೊತ್ತದ ಮಾಹಿತಿ Android ಡೆವಲಪರ್‌ಗಳಂತಹ ಪಾಲುದಾರರಿಗೆ, ತಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಉತ್ಪನ್ನಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸುವಂತೆ ಕೂಡಾ ಸಹಾಯ ಮಾಡುತ್ತದೆ.

 ನೀವು ಇದನ್ನು ಯಾವ ಸಮಯದಲ್ಲಾದರೂ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳಲ್ಲಿ > Google ಆನ್ ಅಥವಾ ಆಫ್ ಮಾಡಬಹುದು. ಸಿಸ್ಟಂ ನವೀಕರಣಗಳು ಮತ್ತು ಭದ್ರತೆಯಂತಹ ಅಗತ್ಯ ಸೇವೆಗಳನ್ನು ಸ್ವೀಕರಿಸಲು ಅಗತ್ಯವಿರುವ ಮಾಹಿತಿ ಕಳುಹಿಸಲು ಇದು ಈ ಸಾಧನದ ಸಾಮರ್ಥ್ಯಕ್ಕೆ ಯಾವುದೇ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Google ಡ್ರೈವ್‌ಗೆ ಸಾಧನದ ಡೇಟಾ ಮತ್ತು </b> (Wi-Fi ಪಾಸ್‌ವರ್ಡ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಕರೆ ಇತಿಹಾಸದಂತಹವು) ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಡೇಟಾವನ್ನು ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಿ (ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ಗಳಿಂದ ಸಂಗ್ರಹಿಸಲಾದ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಫೈಲ್‌ಗಳಂತಹವು). <annotation id="backup_details">ಇನ್ನಷ್ಟು ತಿಳಿಯಿರಿ</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"ನೀವು ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತ ಬ್ಯಾಕಪ್ ಆನ್ ಮಾಡಿದಾಗ, Google ಡ್ರೈವ್‌ನಲ್ಲಿ ಖಾಸಗಿ ಫೋಲ್ಡರ್‌ಗೆ ಸಾಧನ ಮತ್ತು ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಡೇಟಾ ನಿಯತಕಾಲಿಕವಾಗಿ ಉಳಿಸಲಾಗಿರುತ್ತದೆ. ಸಂಪರ್ಕಗಳು, ಸಂದೇಶಗಳು ಮತ್ತು ಫೋಟೋಗಳಂತಹ ಸಂಭವನೀಯ ಸೂಕ್ಷ್ಮ ಡೇಟಾ ಸೇರಿದಂತೆ, ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ ಉಳಿಸಿರುವಂತಹ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ನ ಯಾವುದೇ ಡೇಟಾ ಆಗಿರಬಹುದು (ಡೆವಲಪರ್ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳನ್ನು ಆಧರಿಸಿ).

ಬ್ಯಾಕಪ್‌ ಡೇಟಾವನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾ ಸಂಗ್ರಹಣೆ ಕೋಟಾದಲ್ಲಿ ಪರಿಗಣಿಸುವುದಿಲ್ಲ. ದೊಡ್ಡ ಫೈಲ್‌ಗಳು ಅಥವಾ ಫೈಲ್‌ಗಳ ಡೆವಲಪರ್‌ಗಳು ಸೇವೆಯಿಂದ ಹೊರತುಪಡಿಸುವುದಕ್ಕೆ ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿಕೊಂಡಿರುವುದನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್‌ ಮಾಡಲು ಸಾಧ್ಯವಾಗುವುದಿಲ್ಲ."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Wi-Fi ಮತ್ತು ಬ್ಲೂಟೂತ್ ಆಫ್ ಆಗಿರುವಾಗಲೂ, Wi-Fi ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಬ್ಲೂಟೂತ್ ಸಾಧನಗಳಿಗೆ ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಲು ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಸೇವೆಗಳಿಗೆ ಅನುಮತಿಸುವುದರ ಮೂಲಕ <b>ಸ್ಥಳ ನಿಖರತೆ ಸುಧಾರಣೆ ಮಾಡಿ</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ಇದು ಈ ಸಾಧನದ ಬಗ್ಗೆ ಮತ್ತು ಅದನ್ನು ಹೇಗೆ ಬಳಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ ಎಂಬುದರ ಕುರಿತು ಸಾಮಾನ್ಯ ಮಾಹಿತಿಯಾಗಿದೆ, ಅಂದರೆ ಬ್ಯಾಟರಿ ಮಟ್ಟ, ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ಗಳನ್ನು ಎಷ್ಟು ಬಾರಿ ಬಳಸಲಾಗುತ್ತದೆ, ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಸಂಪರ್ಕಗಳ ಗುಣಮಟ್ಟ ಮತ್ತು ಅವಧಿ (ಸೆಲ್, ವೈ-ಫೈ ಮತ್ತು ಬ್ಲೂಟೂತ್‌ನಂತಹ) ಮತ್ತು ಕೆಲಸ ಮಾಡುವ ರೀತಿಯಲ್ಲಿ ಮಾಡದೆ ಇರುವಾಗ ಕ್ರ್ಯಾಶ್ ವರದಿಗಳಂತಹ ಮಾಹಿತಿ ಹೊಂದಿರುತ್ತದೆ. ಇದನ್ನು ಎಲ್ಲರಿಗೂ Google ನ ಉತ್ಪನ್ನಗಳು ಮತ್ತು ಸೇವೆಗಳನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲು ಬಳಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ Google ಖಾತೆಯೊಂದಿಗೆ ಸಂಯೋಜಿಸಲಾಗುವುದಿಲ್ಲ. ಕೆಲವು ಒಟ್ಟು ಮೊತ್ತದ ಮಾಹಿತಿಯು Android ಡೆವಲಪರ್‌ಗಳಂತಹ ಪಾಲುದಾರರಿಗೆ, ತಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಉತ್ಪನ್ನಗಳು ಉತ್ತಮವಾಗಿ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸುವಂತೆ ಕೂಡಾ ಸಹಾಯ ಮಾಡುತ್ತದೆ.

 ನೀವು ಇದನ್ನು ಯಾವ ಸಮಯದಲ್ಲಾದರೂ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳಲ್ಲಿ > Google ಆನ್ ಅಥವಾ ಆಫ್ ಮಾಡಬಹುದು. ಸಿಸ್ಟಂ ನವೀಕರಣಗಳು ಮತ್ತು ಭದ್ರತೆಯಂತಹ ಅಗತ್ಯ ಸೇವೆಗಳನ್ನು ಸ್ವೀಕರಿಸಲು ಅಗತ್ಯವಿರುವ ಮಾಹಿತಿ ಕಳುಹಿಸಲು ಇದು ಈ ಸಾಧನದ ಸಾಮರ್ಥ್ಯಕ್ಕೆ ಯಾವುದೇ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ."</string>
</resources>
