<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Gailuari eta haren erabilerari buruzko informazio orokorra da, besteak beste, bateria-maila, aplikazioak erabiltzeko maiztasuna, sare-konexioen kalitatea eta iraupena (esaterako, datu, Wi-Fi eta Bluetooth bidezko konexioak) eta, arazoren bat dagoenean, hutsegite-txostenak. Google-ren produktuak eta zerbitzuak guztiontzat hobetzeko erabiliko da informazioa, eta ez da zure haurraren Google kontuarekin erlazionatuko. Multzokatutako datu batzuekin, gure bazkideek (adibidez Android garatzaileek) euren aplikazioak eta produktuak ere hobetzen dituzte.

Edonoiz aktiba edo desaktiba dezakezu aukera Ezarpenak > Google atalean. Aukerak ez du eraginik gailuak beharrezko informazioa bidaltzeko edo funtsezko zerbitzuak jasotzeko (adibidez, sistema-eguneratzeak eta segurtasuna) duen gaitasunean."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Egin gailuko datuen babeskopia automatikoak</b> (adibidez, Wi-Fi sareetako pasahitzak eta deien historia), baita aplikazioen datuena ere (adibidez, ezarpenak eta aplikazioek gordetako fitxategiak) Google Drive-n. <annotation id="backup_details">Lortu informazio gehiago</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Babeskopia automatikoak aktibatzen dituzunean, gailuen eta aplikazioen datuak noizean behin gordetzen dira Google Drive-ko karpeta pribatu batean. Aplikazioen datuak aplikazioek gordetako edozein datu izan daitezke (garatzaileen ezarpenen arabera), eta isilpekoa izan litekeen informazioa ere sar daiteke (adibidez, kontaktuak, mezuak eta argazkiak).

Datu horien babeskopiek ez dute eraginik Drive biltegiratze-kuotan. Fitxategiak handiak badira edo garatzaileek zerbitzutik nahita baztertu badituzte, ez da haien babeskopiarik egingo."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Hobetu kokapenaren zehaztasuna</b> aplikazioei eta zerbitzuei Wi-Fi sareak eta Bluetooth gailuak bilatzea baimenduta, baita Wi-Fi eta Bluetooth konexioak desaktibatuta daudenean ere.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Gailuari eta haren erabilerari buruzko informazio orokorra da, besteak beste, bateria-maila, aplikazioak erabiltzeko maiztasuna, sare-konexioen kalitatea eta iraupena (esaterako, datu, Wi-Fi eta Bluetooth bidezko konexioak) eta, arazoren bat dagoenean, hutsegite-txostenak. Google-ren produktuak eta zerbitzuak guztiontzat hobetzeko erabiliko da informazioa, eta ez da zure Google kontuarekin erlazionatuko. Multzokatutako datu batzuekin, gure bazkideek (adibidez Android garatzaileek) euren aplikazioak eta produktuak ere hobetzen dituzte.

Edonoiz aktiba edo desaktiba dezakezu aukera Ezarpenak > Google atalean. Aukerak ez du eraginik gailuak beharrezko informazioa bidaltzeko edo funtsezko zerbitzuak jasotzeko (adibidez, sistema-eguneratzeak eta segurtasuna) duen gaitasunean."</string>
</resources>
