<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Dit is algemene informatie over dit apparaat en hoe het wordt gebruikt, zoals het accuniveau, hoe vaak apps worden gebruikt, de kwaliteit en duur van netwerkverbindingen (zoals mobiele data, wifi en Bluetooth) en crashrapporten wanneer dingen niet werken zoals verwacht. Deze gegevens worden gebruikt om de producten en services van Google te verbeteren voor iedereen en worden niet gekoppeld aan het Google-account van je kind. Bepaalde anonieme, algemene informatie kan door partners zoals Android-ontwikkelaars worden gebruikt om hun apps en producten te verbeteren.

Je kunt het rapporteren van gebruiksgegevens op elk gewenst moment in- of uitschakelen via Instellingen > Google. Ongeacht de instelling kan dit apparaat gewoon de informatie verzenden die nodig is om essentiële services te ontvangen zoals systeemupdates en beveiliging."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Maak automatisch back-ups van apparaatgegevens</b> (zoals wifi-wachtwoorden en oproepgeschiedenis) en app-gegevens (zoals instellingen en bestanden opgeslagen door apps) in Google Drive. <annotation id="backup_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Wanneer je de functie voor automatische back-ups inschakelt, worden apparaat- en app-gegevens periodiek opgeslagen in een privémap in Google Drive. App-gegevens kunnen gegevens zijn die een app heeft opgeslagen (op basis van ontwikkelaarsinstellingen), waaronder potentieel gevoelige gegevens zoals contacten, berichten en foto's.

Back-upgegevens tellen niet mee voor je Drive-opslagquotum. Er wordt geen back-up gemaakt van grote bestanden of bestanden die ontwikkelaars hebben uitgesloten van de service."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Verbeter de locatienauwkeurigheid</b> door apps en services toe te staan te scannen naar wifi-netwerken en Bluetooth-apparaten, zelfs wanneer wifi en Bluetooth zijn uitgeschakeld.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Dit is algemene informatie over dit apparaat en hoe het wordt gebruikt, zoals het accuniveau, hoe vaak je apps gebruikt, de kwaliteit en duur van netwerkverbindingen (zoals mobiele data, wifi en Bluetooth) en crashrapporten wanneer dingen niet werken zoals verwacht. Deze gegevens worden gebruikt om de producten en services van Google te verbeteren voor iedereen en worden niet gekoppeld aan je Google-account. Bepaalde anonieme, algemene informatie kan door partners zoals Android-ontwikkelaars worden gebruikt om hun apps en producten te verbeteren.

Je kunt het rapporteren van gebruiksgegevens op elk gewenst moment in- of uitschakelen via Instellingen > Google. Ongeacht de instelling kan je apparaat gewoon de informatie verzenden die nodig is om essentiële services te ontvangen zoals systeemupdates en beveiliging."</string>
</resources>
