<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Esta opción permite el envío de información general sobre este dispositivo y sobre su uso, como el nivel de la batería, la frecuencia con la que se utilizan las aplicaciones, la calidad y duración de las conexiones de red (por ejemplo, Bluetooth y redes móviles y Wi‑Fi) y los informes sobre fallos cuando el dispositivo no funciona como debería. Esta información se utilizará para mejorar los productos y servicios de Google para todo el mundo y no estará asociada a la cuenta de Google de tu hijo. La información recopilada también ayudará a nuestros partners, como los desarrolladores de Android, a mejorar sus aplicaciones y productos.

Puedes activar y desactivar esta opción en cualquier momento en Ajustes > Google sin que esto afecte a la capacidad de este dispositivo de enviar la información necesaria para recibir servicios esenciales como actualizaciones del sistema y funciones de seguridad."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Hacer una copia de seguridad automática de los datos del dispositivo</b> (por ejemplo, contraseñas Wi-Fi e historial de llamadas) y de datos de las aplicaciones (por ejemplo, configuración y archivos almacenados en las aplicaciones) en Google Drive. <annotation id="backup_details">Más información</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Al activar la copia de seguridad automática, los datos del dispositivo y de las aplicaciones se guardan de forma periódica en una carpeta privada de Google Drive. Los datos de aplicaciones pueden ser cualquier tipo de información que guarden las aplicaciones (en función de la configuración de los desarrolladores), como datos que pueden ser confidenciales (por ejemplo, contactos, mensajes y fotos).

Los datos de la copia de seguridad no se tienen en cuenta para calcular tu espacio de almacenamiento de Google Drive. Los archivos grandes, o aquellos que los desarrolladores hayan excluido del servicio, no se incluirán en la copia de seguridad."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Mejorar la precisión de la ubicación</b> permitiendo que las aplicaciones y los servicios busquen redes Wi‑Fi y dispositivos Bluetooth aunque estas conexiones estén desactivadas.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Esta opción permite el envío de información general sobre tu dispositivo y sobre su uso, como el nivel de la batería, la frecuencia con la que se utilizan las aplicaciones, la calidad y duración de las conexiones de red (por ejemplo, Bluetooth y redes móviles y Wi‑Fi) y los informes sobre fallos cuando el dispositivo no funciona como debería. Esta información se utilizará para mejorar los productos y servicios de Google para todo el mundo y no estará asociada a tu cuenta de Google. La información recopilada también ayudará a nuestros partners, como los desarrolladores de Android, a mejorar sus aplicaciones y productos.

Puedes activar y desactivar esta opción en cualquier momento en Ajustes > Google sin que esto afecte a la capacidad de tu dispositivo de enviar la información necesaria para recibir servicios esenciales como actualizaciones del sistema y funciones de seguridad."</string>
</resources>
