<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To su opće informacije o ovom uređaju i načinu njegove upotrebe, primjerice, o razini baterije, učestalosti upotrebe aplikacija, kvaliteti i trajanju mrežnih veza (kao što su mobilne veze, Wi‑Fi i Bluetooth) i izvješća o rušenju programa kada stvari ne funkcioniraju kako treba. Upotrebljavat će se za poboljšanje Googleovih proizvoda i usluga za sve i neće se povezivati s Google računom vašeg djeteta. Neki skupni podaci pomoći će partnerima, na primjer, razvojnim programerima Androida, pri poboljšanju njihovih aplikacija i proizvoda.

Tu značajku možete uključiti ili isključiti u bilo kojem trenutku u Postavkama > Google. To ne utječe na mogućnost uređaja da šalje informacije koje su potrebne za primanje bitnih usluga kao što su ažuriranja sustava i sigurnost."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">Na Google disku <b>automatski napravite sigurnosnu kopiju podataka uređaja</b> (kao što su zaporke Wi-Fi-ja i povijest poziva) i podataka aplikacija (kao što su postavke i datoteke koje aplikacije pohranjuju). <annotation id="backup_details">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Kada uključite automatsku izradu sigurnosnih kopija, podaci uređaja i aplikacija periodički se spremaju u privatnu mapu na Google disku. Podaci aplikacije mogu biti bilo koji podaci koje je aplikacija spremila (na temelju postavki razvojnog programera), uključujući potencijalno osjetljive podatke kao što su kontakti, poruke i fotografije.

Podaci sigurnosnih kopija neće se ubrajati u vašu kvotu pohrane na Disku. Velike datoteke ili datoteke koje su razvojni programeri isključili iz ove usluge neće se sigurnosno kopirati."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Poboljšajte preciznost lokacije</b> tako što ćete dopustiti aplikacijama i uslugama da traže Wi‑Fi mreže i Bluetooth uređaje, čak i kada su Wi‑Fi i Bluetooth isključeni.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To su opće informacije o vašem uređaju i načinu na koji ga upotrebljavate, primjerice, o razini baterije, koliko često upotrebljavate aplikacije, o kvaliteti i trajanju mrežnih veza (kao što su mobilne veze, Wi‑Fi i Bluetooth) i izvješća o rušenju programa kada stvari ne funkcioniraju kako treba. Upotrebljavat će se za poboljšanje Googleovih proizvoda i usluga za sve i neće se povezivati s vašim Google računom. Neki skupni podaci pomoći će partnerima, na primjer, razvojnim programerima Androida, pri poboljšanju njihovih aplikacija i proizvoda.

Tu značajku možete uključiti ili isključiti u bilo kojem trenutku u Postavkama > Google. To ne utječe na mogućnost uređaja da šalje informacije koje su potrebne za primanje bitnih usluga kao što su ažuriranja sustava i sigurnost."</string>
</resources>
