<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ово су опште информације о овом уређају и начину на који се користи, попут, нивоа напуњености батерије, учесталости коришћења апликација, квалитета и трајања мрежних веза (као што су мобилна мрежа, Wi‑Fi и Bluetooth) и извештаја о отказивању када ствари не функционишу на одговарајући начин. Користиће се за побољшање Google-ових производа и услуга за све кориснике и неће бити повезане са Google налогом вашег детета. Неке обједињене информације ће помоћи и партнерима, као што су Android програмери, да побољшају своје апликације и производе.

Ово подешавање можете да укључите или искључите у било ком тренутку у одељку Подешавања > Google. То не утиче на могућност уређаја да шаље информације потребне за пријем неопходних услуга, попут ажурирања система и безбедносних функција."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Аутоматски правите резервне копије података на уређају</b> (као што су лозинке за Wi-Fi и недавни догађаји) и података о апликацијама (као што су подешавања и датотеке које се чувају у апликацијама) на Google диску. <annotation id="backup_details">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Када укључите аутоматско прављење резервних копија, подаци о уређају и апликацијама се повремено чувају у приватном директоријуму на Google диску. Подаци о апликацијама могу да буду било који подаци које је нека апликација сачувала (на основу подешавања програмера), укључујући потенцијално осетљиве податке као што су контакти, поруке и слике.

Резервне копије података не улазе у квоту Drive storage-а. За велике датотеке или датотеке које су програмери одлучили да изузму из услуге неће бити прављене резервне копије."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Побољшајте прецизност локације</b> тако што ћете дозволити апликацијама и услугама да траже Wi‑Fi мреже и Bluetooth уређаје, чак и када су Wi‑Fi и Bluetooth искључени.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ово су опште информације о овом уређају и начину на који га користите, попут, нивоа напуњености батерије, учесталости коришћења апликација, квалитета и трајања мрежних веза (као што су мобилна мрежа, Wi‑Fi и Bluetooth) и извештаја о отказивању када ствари не функционишу на одговарајући начин. Користиће се за побољшање Google-ових производа и услуга за све кориснике и неће бити повезане са вашим Google налогом. Неке обједињене информације ће помоћи и партнерима, као што су Android програмери, да побољшају своје апликације и производе.

Ово подешавање можете да укључите или искључите у било ком тренутку у одељку Подешавања > Google. То не утиче на могућност уређаја да шаље информације потребне за пријем неопходних услуга, попут ажурирања система и безбедносних функција."</string>
</resources>
