<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Tai yra bendra informacija apie įrenginį ir tai, kaip jį naudojate, pvz., akumuliatoriaus įkrovos lygis, kaip dažnai naudojamos programos, tinklo ryšio (pvz., mobiliojo, „Wi‑Fi“ ir „Bluetooth“ ryšio) kokybė bei trukmė ir strigčių ataskaitos, kai įrenginys neveikia, kaip numatyta. Ši informacija bus naudojama siekiant tobulinti „Google“ produktus ir paslaugas visiems naudotojams, bet nebus susieta su jūsų vaiko „Google“ paskyra. Tam tikra sukaupta informacija taip pat padės partneriams, pvz., „Android“ kūrėjams, tobulinti programas ir produktus.

Šią parinktį galite bet kada įjungti arba išjungti apsilankę skiltyje „Nustatymai“ > „Google“. Tai neturi įtakos įrenginio galimybei siųsti informaciją, kurios reikia svarbioms paslaugoms, pvz., sistemos naujiniams ir saugos sprendimams, gauti."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Automatiškai išsaugoti atsarginę įrenginio duomenų kopiją</b> (pvz., „Wi-Fi“ slaptažodžių ir skambučių istoriją) ir programų duomenis (pvz., programų saugomus nustatymus ir failus) į „Google“ diską. <annotation id="backup_details">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Kai įjungsite automatinės atsarginės kopijos funkciją, įrenginio ir programų duomenys bus periodiškai saugomi privačiame „Google“ disko aplanke. Programų duomenys gali būti bet kurie programos išsaugoti duomenys (atsižvelgiant į kūrėjo nustatymus), įskaitant potencialiai neskelbtinus duomenis, pvz., kontaktus, pranešimus ir nuotraukas.

Atsarginės kopijos duomenys nebus įtraukti skaičiuojant Disko saugyklos kvotą. Dideli failai arba failai, kuriuos kūrėjas pasirinko išskirti iš šios paslaugos, nebus įtraukiami į atsarginę kopiją."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Patobulinkite vietovės tikslumą</b> leisdami programoms ir paslaugoms nuskaityti „Wi‑Fi“ tinklus ir „Bluetooth“ įrenginius, net kai „Wi‑Fi“ ir „Bluetooth“ bus išjungti.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Tai yra bendra informacija apie įrenginį ir tai, kaip jį naudojate, pvz., akumuliatoriaus įkrovos lygis, kaip dažnai naudojamos programos, tinklo ryšio (pvz., mobiliojo, „Wi‑Fi“ ir „Bluetooth“ ryšio) kokybė bei trukmė ir strigčių ataskaitos, kai įrenginys neveikia, kaip numatyta. Ši informacija bus naudojama siekiant tobulinti „Google“ produktus ir paslaugas visiems naudotojams, bet nebus susieta su jūsų „Google“ paskyra. Tam tikra sukaupta informacija taip pat padės partneriams, pvz., „Android“ kūrėjams, tobulinti programas ir produktus.

Šią parinktį galite bet kada įjungti arba išjungti apsilankę skiltyje „Nustatymai“ > „Google“. Tai neturi įtakos įrenginio galimybei siųsti informaciją, kurios reikia svarbioms paslaugoms, pvz., sistemos naujiniams ir saugos sprendimams, gauti."</string>
</resources>
