<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Es tracta d'informació general sobre el dispositiu i sobre com s'utilitza, com ara el nivell de bateria, la freqüència amb què s'utilitzen les aplicacions, la qualitat i la durada de les connexions de xarxa (per exemple, la xarxa mòbil, la Wi-Fi i el Bluetooth), i els informes d'error, quan les coses no funcionen com ho haurien de fer. Es farà servir per millorar els productes i els serveis de Google per al públic en general, i no s'associarà amb el Compte de Google dels teus fills. Una part de la informació agregada ajudarà els nostres socis, com ara els desenvolupadors d'Android, a millorar les seves aplicacions i els seus productes.

Pots activar o desactivar aquesta opció en qualsevol moment des de Configuració > Google. Això no afecta la capacitat del dispositiu d'enviar la informació necessària per rebre serveis bàsics, com ara actualitzacions del sistema i seguretat."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Crea còpies de seguretat automàtiques de les dades del dispositiu</b>" (com ara contrasenyes de Wi-Fi i l'historial de trucades) i de les dades de les aplicacions (com ara la configuració i els fitxers desats) a Google Drive. "<annotation id="backup_details">Més informació</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Si actives les còpies de seguretat automàtiques, es desaran les dades del dispositiu i de les aplicacions a una carpeta privada de Google Drive de manera periòdica. Les dades de les aplicacions poden ser qualsevol mena de dades que hagi desat una aplicació (en funció de la configuració del desenvolupador), inclòs tota mena de contingut potencialment confidencial, com ara els contactes, els missatges i les fotos.

Les dades de les còpies de seguretat no es tenen en compte per a la quota d'emmagatzematge de Drive. No es faran còpies de seguretat dels fitxers de mida més gran ni dels que el desenvolupador hagi decidit excloure del servei."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Millora la precisió de la ubicació</b> permetent que els serveis i les aplicacions cerquin xarxes Wi-Fi i dispositius Bluetooth fins i tot quan la Wi‑Fi i el Bluetooth estiguin desactivats.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Es tracta d'informació general sobre el dispositiu i sobre com s'utilitza, com ara el nivell de bateria, la freqüència amb què s'utilitzen les aplicacions, la qualitat i la durada de les connexions de xarxa (per exemple, la xarxa mòbil, la Wi-Fi i el Bluetooth), i els informes d'error, quan les coses no funcionen com ho haurien de fer. Es farà servir per millorar els productes i els serveis de Google per al públic en general, i no s'associarà amb el teu Compte de Google. Una part de la informació agregada ajudarà els nostres socis, com ara els desenvolupadors d'Android, a millorar les seves aplicacions i els seus productes.

Pots activar o desactivar aquesta opció en qualsevol moment des de Configuració > Google. Això no afecta la capacitat del dispositiu d'enviar la informació necessària per rebre serveis bàsics, com ara actualitzacions del sistema i seguretat."</string>
</resources>
