<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"यो ब्याट्रीको स्तर, अनुप्रयोगहरू प्रयोग हुने अनुपात, नेटवर्क जडानहरु (जस्तै मोबाइल, Wi‑Fi, र ब्लुटुथ)को गुणस्‍तर र अवधि, र जब कुराहरू हुनुपर्ने तरिका अनुरुप नहुँदा गर्ने क्र्यास रिपोर्टहरु जस्ता यस यन्त्रको परिचय तथा यसलाई प्रयोग गर्ने तरिका सम्बन्धी सामान्य जानकारी हो ।यसलाई Google को उत्पादन र सेवाहरू प्रयोगकर्ताहरू सबैलाई दिइने सेवाको  सुधार गर्न प्रयोग गरिनेछ र तपाईँको बच्चाको Google खातासँग सम्बद्ध गरिनेछैन ।केही एकत्रित जानकारीले Android विकासकर्ताहरु जस्ता साझेदारहरूलाई आफ्ना अनुप्रयोगहरू र उत्पादनहरू अझ राम्रो गर्न मद्दत पनि गर्नेछ।

तपाईँ यसलाई सेटिङहरू > Googleमा गएर कुनै पनि समय सक्रिय वा निष्क्रिय गर्न सक्नुहुन्छ। यसले यो यन्त्रको आफूलाई प्रणाली अद्यावधिकहरु र सुरक्षा जस्ता आवश्यक सेवाहरू प्राप्त गर्न चाहिने जानकारी पठाउने क्षमतामा असर गर्दैन।"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b> Google ड्राइभमा यन्त्र डेटा</b> (जस्तै Wi-Fi पासवर्डहरू र कल इतिहास) र अनुप्रयोग डेटा (जस्तै अनुप्रयोगहरूद्वारा सेटिङहरू र भण्डारण गरिएका फाइलहरू)को स्वचालित ब्याकअप गर्नुहोस्। <annotation id="backup_details">थप जान्‍नुहोस्</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"जब तपाईं स्वचालित ब्याकअप सक्षम गर्नुहुन्छ, यन्त्र र अनुप्रयोग डेटा आवधिक रूपमा Google ड्राइभमा एउटा निजी फोल्डरमा सुरक्षित हुन्छ। अनुप्रयोग डेटा सम्भावित संवेदनशील डेटा जस्तै सम्पर्कहरू, सन्देशहरू, र तस्बिरहरू समावेश गरी अनुप्रयोगले सुरक्षित गरेको (विकासकर्ता सेटिङहरूमा आधारित) कुनै पनि डेटा हुन सक्छ। 

ब्याकअप डेटा तपाईँको ड्राइभ भण्डारण कोटा तर्फ गणना हुने छैन। विकासकर्ताहरूले सेवाबाट निकाल्न रोजेको ठूला फाइलहरू, वा फाइलहरूको ब्याक अप गरिने छैन।"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Wi-Fi र ब्लुटुथ निष्क्रिय हुँदा पनि, Wi-Fi नेटवर्कहरू र ब्लुटुथ यन्त्रहरू स्क्यान गर्न अनुप्रयोगहरू र सेवाहरूलाई अनुमति दिएर <b>स्थान सटीकतालाई सुधार गर्नुहोस्</b>।</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"यो ब्याट्रीको स्तर, अनुप्रयोगहरू प्रयोग हुने अनुपात, नेटवर्क जडानहरु (जस्तै मोबाइल, Wi‑Fi, र ब्लुटुथ)को गुणस्‍तर र अवधि, र जब कुराहरू हुनुपर्ने तरिका अनुरुप नहुँदा गर्ने क्र्यास रिपोर्टहरु जस्ता यस यन्त्रको परिचय तथा यसलाई प्रयोग गर्ने तरिका सम्बन्धी सामान्य जानकारी हो ।यसलाई Google को उत्पादन र सेवाहरू प्रयोगकर्ताहरू सबैलाई दिइने सेवाको  सुधार गर्न प्रयोग गरिनेछ र तपाईँको बच्चाको Google खातासँग सम्बद्ध गरिनेछैन ।केही एकत्रित जानकारीले Android विकासकर्ताहरु जस्ता साझेदारहरूलाई आफ्ना अनुप्रयोगहरू र उत्पादनहरू अझ राम्रो गर्न मद्दत पनि गर्नेछ।

तपाईँ यसलाई सेटिङहरू > Google मा गएर कुनै पनि समय सक्रिय वा निष्क्रिय गर्न सक्नुहुन्छ। यसले तपाईँको यन्त्रको आफूलाई प्रणाली अद्यावधिकहरु र सुरक्षा जस्ता आवश्यक सेवाहरू प्राप्त गर्न चाहिने जानकारी पठाउने क्षमतामा असर गर्दैन।"</string>
</resources>
