<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ဤသည်မှာ၊ ဘက်ထရီ အားအခြေအနေ၊ အက်ပ်များကို မည်မျှ သုံးဖြစ်မှု၊ ကွန်ရက် (ဆဲလ်၊ ကြိုးမဲ့ နှင့် ဘလူးတုသ် ကဲ့သို့သော) ချိတ်ဆက်မှုများ၏ အရည်အသွေး နှင့် ကြာချိန်၊ အရာများက ဖြစ်သင့်သလို အလုပ်မကြလျှင် စက်ပျက်မှု အစီရင်ခံစာများ ကဲ့သို့သော၊ ဤကိရိယာ အကြောင်း နှင့် ၎င်းကို Google ကုန်ပစ္စည်းများ နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို လူတိုင်းအတွက် မြှင့်တင်ရန် အသုံးပြုမှာ ဖြစ်ပြီး သင့်ကလေး၏ Google အကောင့်နှင့် ဆက်နွှယ်မည် မဟုတ်ပါ။ အချို့သော စုစည်းရရှိမည့် အချက်အလက်များမှာ၊ Android ဆော့ဝဲအင်ဂျင်နီယာများလို ပါတနာများအား သူတို့၏ အက်ပ်များ နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ပိုကောင်းလာစေအောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသေးသည် 

 သင်သည် ၎င်းကို အချိန်မရွေး ဆက်တင်များ&amp; GT၊ Google ထဲမှာ ဖွင့် ပိတ် နိုင်ပါသည်။ ထိုသို့ပြုလုပ်မှုက စနစ်ဆိုင်ရာ အပ်ဒိတ်များ နှင့် လုံခြုံရေး ကဲ့သို့သော အရေးကြီးသည့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ရယူရန် အတွက် လိုအပ်သည့် အချက်အလက်များ ပို့ပေးရေး ကဲ့သို့သော ဤကိရိယာ၏ လုပ်ကိုင်နိုင်စွမ်းကို မထိခိုက်စေနိုင်ပါ။"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">Google Drive သို့ <b>စက်ပစ္စည်းဒေတာ အလိုအလျောက် အရံသိမ်းဆည်းမည်</b> (Wi-Fi စကားဝှက်နှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းများ) နှင့် app ဒေတ (app များမှ သိမ်းဆည်းထားသော အပြင်အဆင်များနှင့် ဖိုင်များ) စသည်တို့ သိမ်းဆည်းမည်။ <annotation id="backup_details">နောက်ထပ်လေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"အလိုအလျောက်အရံကူးယူခြင်း သင်ဖွင့်လိုက်လျှင်၊ စက်ပစ္စည်းနှင့် အပ်ဖ်ဒေတာများကို အချိန်အားလျော်စွာ Google Drive ရှိ သီးသန့်ဖိုင်တွဲတွင် သိမ်းပေးပါမည်။ အပ်ဖ်ဒေတာဟု ဆိုရာတွင် အဆက်အသွယ်များ၊ စာများ၊ နှင့်ပုံများကဲ့သို့ ထိခိုက်လွယ်သည့်အလားလာရှိသည်များ အပါအဝင် အပ်ဖ်တစ်ခုမှသိမ်းဆည်းလိုက်သည့် မည်သည့်ဒေတာမဆိုပါဝင်ပါသည် (ဖွံ့ဖြိုးစေသူ ကြိုတင်ချိန်ညှိချက်များအပေါ် အခြေခံသည်)။ 

 အရံကူးယူသည့် ဒေတာများကို သင့် Drive သိုလှောင်မှုခွဲတမ်းသို့ မရေတွက်ပါ။ ကြီးမားသည့် ဖိုင်များ၊ သို့မဟုတ် ဖွံ့ဖြိုးစေသူများသည် ဝန်ဆောင်မှုများမှ မပါဝင်ရန်ရွေးချယ်ထားသည့် ဖိုင်များကို အရံကူးယူမည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">"ဝိုင်ဖိုင်နှင့် ဘလူးတုသ် ပိတ်ထားချိန်မှာပင် app များနှင့်ဝန်ဆောင်မှုလုပ်ငန်းများကို  ဝိုင်ဖိုင်ကွန်ယက်များနှင့် ဘလူးတုသ် စက်ကိရိယာများမှ စကန်လုပ်ခွင့်ပြုခြင်းဖြင့် "<b>တည်နေရာ တိကျမှုရှိစေရန် ကူညီပေးပါ</b>။</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ဤသည်မှာ၊ ဘက်ထရီ အားအခြေအနေ၊ အက်ပ်များကို မည်မျှ သုံးဖြစ်မှု၊ ကွန်ရက် (ဆဲလ်၊ ကြိုးမဲ့ နှင့် ဘလူးတုသ် ကဲ့သို့သော) ချိတ်ဆက်မှုများ၏ အရည်အသွေး နှင့် ကြာချိန်၊ အရာများက ဖြစ်သင့်သလို အလုပ်မကြလျှင် စက်ပျက်မှု အစီရင်ခံစာများ ကဲ့သို့သော၊ ဤကိရိယာ အကြောင်း နှင့် ၎င်းကို Google ကုန်ပစ္စည်းများ နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို လူတိုင်းအတွက် မြှင့်တင်ရန် အသုံးပြုမှာ ဖြစ်ပြီး သင်၏ Google အကောင့်နှင့် ဆက်နွှယ်မည် မဟုတ်ပါ။ အချို့သော စုစည်းရရှိမည့် အချက်အလက်များမှာ၊ Android ဆော့ဝဲအင်ဂျင်နီယာများလို ပါတနာများအား သူတို့၏ အက်ပ်များ နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ပိုကောင်းလာစေအောင် ကူညီပေးနိုင်ပါသေးသည် 

 သင်သည် ၎င်းကို အချိန်မရွေး ဆက်တင်များ&amp; GT၊ Google ထဲမှာ ဖွင့် ပိတ် နိုင်ပါသည်။ ထိုသို့ပြုလုပ်မှုက စနစ်ဆိုင်ရာ အပ်ဒိတ်များ နှင့် လုံခြုံရေး ကဲ့သို့သော အရေးကြီးသည့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ရယူရန် အတွက် လိုအပ်သည့် အချက်အလက်များ ပို့ပေးရေး ကဲ့သို့သော ဤကိရိယာ၏ လုပ်ကိုင်နိုင်စွမ်းကို မထိခိုက်စေနိုင်ပါ။"</string>
</resources>
