<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"आपले डिव्हाइस आणि ते कसे वापरले जावे याविषयी ही सर्वसाधारण माहिती आहे, जसे की बॅटरी पातळी, अॅप्स सहसा किती वापरले जातात, आपल्या नेटवर्क कनेक्शनची गुणवत्ता आणि कालावधी (जसे की सेल, वाय-फाय, आणि ब्लुटुथ) आणि जेव्हा गोष्टी अपेक्षे प्रमाणे कार्य करत नसतील त्यावेळेचे क्रॅश अहवाल. प्रत्येकासाठी Google ची उत्पादने आणि सेवा सुधारित करण्‍यासाठी ती वापरली जाईल आणि आपल्‍या मुलाच्या Google खात्याशी संबद्ध असणार नाही. काही एकत्रित केलेली माहिती, Android विकासक सारख्‍या भागीदारांना त्यांचे अॅप्स आणि उत्पादने अधिक चांगले बनविण्‍यात देखील मदत करेल.

आपण हे सेटिंग्ज > Google मध्‍ये कधीही चालू किंवा बंद करू शकता. हे या डिव्‍हाइसला सिस्‍टीम अद्यतन आणि सुरक्षितता यासारख्‍या आवश्‍यक असलेल्‍या सेवा प्राप्त करण्‍यासाठी आवश्‍यक असणारी माहिती पाठविण्‍याच्या त्याच्या क्षमतेस प्रभावित करीत नाही."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>स्वयंचलितपणे डिव्‍हाइस डेटा</b> (जसे की वाय-फाय संकेतशब्द आणि कॉल इतिहास) आणि अ‍ॅप डेटाचा (जसे की, सेटिंग्ज आणि अ‍ॅप्‍सद्वारे संचयित केलेल्या फायली) Google ड्राइव्हवर बॅकअप घ्‍या. <annotation id="backup_details">अधिक जाणून घ्‍या</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"आपण स्वयंचलित बॅकअप चालू करता, तेव्हा Google ड्राइव्हमधील एका खाजगी फोल्डरवर डिव्हाइस आणि अॅप डेटा मधुनमधुन जतन केला जातो. अॅप डेटा हा संपर्क, संदेश आणि फोटो यासारख्या संवेदनशील डेटासह, अॅपने जतन केलेला (विकासक सेटिंग्जवर आधारित) कोणताही डेटा असू शकतो.

बॅकअप डेटाची आपल्या ड्राइव्ह संचयन कोट्यासाठी गणना केली जाणार नाही. मोठ्या फायली किंवा फाइल विकासकांनी सेवेतून वगळण्यासाठी निवडलेल्याचा बॅकअप घेतला जाणार नाही."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">वाय-फाय नेटवर्क आणि ब्लूटुथ बंद असताना देखील अ‍ॅप्स आणि सेवांना वाय-फाय नेटवर्क आणि ब्लूटुथ डिव्‍हाइसेससाठी स्कॅन करण्याची अनुमती देऊन <b>स्थान अचूकता सुधारित करा</b>.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"आपले डिव्हाइस आणि आपण ते कसे वापरता याविषयी ही सर्वसाधारण माहिती आहे, जसे की बॅटरी पातळी, आपण आपले अॅप्स सहसा किती वापरता, आपल्या नेटवर्क कनेक्शनची गुणवत्ता आणि कालावधी (जसे की सेल, वाय-फाय, आणि ब्लुटुथ) आणि जेव्हा गोष्टी अपेक्षे प्रमाणे कार्य करत नसतील त्यावेळेचे क्रॅश अहवाल. प्रत्येकासाठी Google ची उत्पादने आणि सेवा सुधारित करण्‍यासाठी ती वापरली जाईल आणि आपल्‍या Google खात्याशी संबद्ध असणार नाही. काही एकत्रित केलेली माहिती, Android विकासक सारख्‍या भागीदारांना त्यांचे अॅप्स आणि उत्पादने अधिक चांगले बनविण्‍यात देखील मदत करेल.

आपण हे सेटिंग्ज > Google मध्‍ये कधीही चालू किंवा बंद करू शकता. हे या डिव्‍हाइसला सिस्‍टीम अद्यतन आणि सुरक्षितता यासारख्‍या आवश्‍यक असलेल्‍या सेवा प्राप्त करण्‍यासाठी आवश्‍यक असणारी माहिती पाठविण्‍याच्या त्याच्या क्षमतेस प्रभावित करीत नाही."</string>
</resources>
