<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Това е обща информация за устройството и употребата му, например ниво на батерията, колко често се използват приложенията, качество и продължителност на мрежовите връзки (например през мобилни мрежи, Wi‑Fi и Bluetooth) и сигнали за сривове, когато нещата не работят както трябва. Данните ще се използват за всеобщо подобряване на продуктите и услугите ни и няма да са свързани с профила в Google на детето ви. Част от обобщената информация ще помогне и на партньорите ни, например програмисти под Android, да усъвършенстват приложенията и продуктите си.

Можете да включите или изключите функцията по всяко време от „Настройки“ > „Google“. Това не засяга възможността на устройството да изпраща информацията, която му е необходима за получаване на основни услуги, като системни актуализации и защитни настройки."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup">В Google Диск <b>автоматично се създава резервно копие на данните на устройството</b> (като пароли за Wi-Fi и история на обажданията) и тези на приложенията (като настройки и съхранявани от приложенията файлове). <annotation id="backup_details">Научете повече</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Когато включите автоматичното създаване на резервно копие, данните на устройството и на приложенията периодично се запазват в частна папка в Google Диск. Данните на приложенията могат да бъдат всяка запазена от тях информация (въз основа на настройките за програмисти), включително потенциално поверителната, като например контакти, съобщения и снимки.

Данните в резервното копие няма да заемат от квотата ви в Drive storage. Няма да се създава резервно копие на големите файлове, нито на тези, които програмистите са избрали да не включат в услугата."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Подобрете точността на местоположението</b>, като разрешите на приложенията и услугите да сканират за Wi‑Fi мрежи и устройства с Bluetooth дори когато съответните функции са изключени.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Това е обща информация за устройството ви и употребата му, например ниво на батерията, колко често използвате приложенията си, качество и продължителност на мрежовите ви връзки (например през мобилни мрежи, Wi-Fi и Bluetooth) и сигнали за сривове, когато нещата не работят както трябва. Данните ще се използват за всеобщо подобряване на продуктите и услугите ни и няма да са свързани с профила ви в Google. Част от обобщената информация ще помогне и на партньорите ни, например програмисти под Android, да усъвършенстват приложенията и продуктите си.

Можете да включите или изключите функцията по всяко време от „Настройки“ > „Google“. Това не засяга възможността на устройството ви да изпраща информацията, която му е необходима за получаване на основни услуги, като системни актуализации и защитни настройки."</string>
</resources>
