<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ეს არის ზოგადი ინფორმაცია ამ მოწყობილობის და მისი გამოყენების შესახებ, როგორიცაა ბატარეის დონე, აპების გამოყენების სიხშირე, Wi‑Fi-სა და Bluetooth-ის მსგავსი ქსელის კავშირების ხარისხი თუ ხანგრძლივობა და შეცდომის შესახებ მოხსენებები, როცა რაღაც გამართულად არ მუშაობს. მისი გამოყენება Google-ის პროდუქტებისა თუ სერვისების ყველასთვის გასაუმჯობესებლად მოხდება და იგი არ იქნება დაკავშირებული თქვენი შვილის Google ანგარიშთან. შეგროვებული ინფორმაციის ნაწილი თავიანთი აპებისა და პროდუქტების გაუმჯობესებაში ჩვენს პარტნიორებსაც დაეხმარება; მაგალითად, Android-ის დეველოპერებს.

ამ ფუნქციის ნებისმიერ დროს ჩართვა ან გამორთვა შეგიძლიათ აქ: პარამეტრები > Google. ეს არ მოახდენს გავლენას ამ მოწყობილობის შესაძლებლობაზე გააგზავნოს ის ინფორმაცია, რომელიც მას ჭირდება აუცილებელი სერვისების მისაღებად, როგორიცაა სისტემის განახლებები და უსაფრთხოება."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>მოწყობილობის მონაცემებისთვის</b> (როგორიცაა Wi-Fi პაროლები და საუბრის ისტორია) და აპების მონაცემებისთვის (როგორიცაა აპების მიერ შენახული პარამეტრები და ფაილები) Google Drive-ში სარეზერვო ასლების ავტომატურად შექმნა. <annotation id="backup_details">შეიტყვეთ უფრო მეტი</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"როდესაც თქვენ რთავთ ავტომატურ სარეზერვო ასლებს, მოწყობილობისა და აპების მონაცემები პერიოდულად ინახება პირად საქაღალდეში Google Drive-ში. აპების მონაცემებში შეიძლება იყოს ნებისმიერი მონაცემი, რომელიც აპმა შეინახა (დეველოპერის პარამეტრების მიხედვით), მათ შორის, პოტენციურად კონფიდენციალური მონაცემები, როგორიცაა კონტაქტები, წერილები და ფოტოები.

სარეზერვო მონაცემები არ გამოითვის თქვენი Drive storage-ის კვოტას. არ მოხდება სარეზერვო ასლების შექმნა დიდი ფაილებისთვის, ან იმ ფაილებისთვის, რომლების სერვისიდან გამორიცხვაც დეველოპერებმა გადაწყვიტეს."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>გააუმჯობესეთ ადგილმდებარეობის სიზუსტე</b> აპებისთვისა და სერვისებისთვის Wi‑Fi ქსელების და Bluetooth მოწყობილობების სკანირების ნების მიცემით, მაშინაც კი, როცა Wi‑Fi და Bluetooth გამორთულია.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ეს არის ზოგადი ინფორმაცია თქვენი მოწყობილობის და თქვენ მიერ მისი გამოყენების შესახებ, როგორიცაა ბატარეის დონე, აპების გამოყენების სიხშირე, Wi‑Fi-სა და Bluetooth-ის მსგავსი ქსელის კავშირების ხარისხი თუ ხანგრძლივობა და შეცდომის შესახებ მოხსენებები, როცა რაღაც გამართულად არ მუშაობს. მისი გამოყენება Google-ის პროდუქტებისა თუ სერვისების ყველასთვის გასაუმჯობესებლად მოხდება და იგი არ იქნება დაკავშირებული თქვენს Google ანგარიშთან. შეგროვებული ინფორმაციის ნაწილი თავიანთი აპებისა და პროდუქტების გაუმჯობესებაში ჩვენს პარტნიორებსაც დაეხმარება; მაგალითად, Android-ის დეველოპერებს.

ამ ფუნქციის ნებისმიერ დროს ჩართვა ან გამორთვა შეგიძლიათ აქ: პარამეტრები > Google. ეს არ მოახდენს გავლენას თქვენი მოწყობილობის შესაძლებლობაზე გააგზავნოს ის ინფორმაცია, რომელიც მას ჭირდება აუცილებელი სერვისების მისაღებად, როგორიცაა სისტემის განახლებები და უსაფრთხოება."</string>
</resources>
