<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Це загальна інформація про цей пристрій і його використання, зокрема про рівень заряду акумулятора, частоту використання додатків, якість і тривалість з’єднань із мережами (мобільною, Wi-Fi та Bluetooth), а також звіти про аварійне завершення роботи. Ця інформація допомагає покращувати продукти та служби Google. Вона не пов’язується з обліковим записом Google вашої дитини. Окрім цього, деяка сукупна інформація допомагає нашим партнерам, зокрема розробникам Android, покращувати їхні додатки та продукти.

Ви можете будь-коли ввімкнути або вимкнути цю функцію в додатку Налаштування > Google. Пристрій усе одно зможе надсилати інформацію, потрібну для отримання важливих послуг, як-от оновлень системи та засобів безпеки."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Автоматично завантажувати дані з пристроїв</b> (як-от паролі Wi-Fi та історію дзвінків) і додатків (як-от налаштування та збережені файли) на Google Диск. <annotation id="backup_details">Докладніше</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Коли ви вмикаєте автозавантаження, дані пристроїв і додатків періодично зберігаються в приватній папці на Google Диску. Серед даних додатків може бути будь-яка інформація, яку вони зберігають (залежно від налаштувань розробника), зокрема такі конфіденційні дані, як контакти, повідомлення та фотографії.

Автоматично завантажені дані не займають місця на вашому Диску. Великі файли або файли, які розробники не включили в цей сервіс, не завантажуються."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Щоб <b>покращити точність визначення місцезнаходження</b>, дозвольте додаткам і сервісам шукати мережі Wi‑Fi і пристрої Bluetooth, навіть якщо Wi‑Fi і Bluetooth вимкнено.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Це загальна інформація про ваш пристрій і те, як ви його використовуєте, зокрема про рівень заряду акумулятора, частоту використання додатків, якість і тривалість з’єднань із мережами (мобільною, Wi-Fi та Bluetooth), а також звіти про аварійне завершення роботи. Ця інформація допомагає покращувати продукти та служби Google. Вона не пов’язується з вашим обліковим записом Google. Окрім цього, деяка сукупна інформація допомагає нашим партнерам, зокрема розробникам Android, покращувати їхні додатки та продукти.

Ви можете будь-коли ввімкнути або вимкнути цю функцію в додатку Налаштування > Google. Пристрій усе одно зможе надсилати інформацію, потрібну для отримання важливих послуг, як-от оновлень системи та засобів безпеки."</string>
</resources>
