<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="y">Erro dos Serviços do Google Play</string>
    <string name="z">Uma aplicação necessita da atualização dos Serviços do Google Play.</string>
    <string name="a0">O %1$s requer uma atualização da aplicação Android Wear.</string>
    <string name="a1">Uma aplicação necessita da ativação dos Serviços do Google Play.</string>
    <string name="a2">Pedida por %1$s</string>
    <string name="a3">Obter serviços do Google Play</string>
    <string name="a4">O %1$s não é executado sem os serviços do Google Play, os quais estão em falta no seu telemóvel.</string>
    <string name="a5">O %1$s não é executado sem os serviços do Google Play, os quais estão em falta no seu tablet.</string>
    <string name="a6">Obter serviços do Google Play</string>
    <string name="a7">Ativar serviços do Google Play</string>
    <string name="a8">O %1$s não funciona enquanto não ativar os serviços do Google Play.</string>
    <string name="a9">Ativar serviços do Google Play</string>
    <string name="a_">Atualizar serviços do Google Play</string>
    <string name="aa">Atualizar Android Wear</string>
    <string name="ab">O %1$s não é executado enquanto não atualizar os serviços do Google Play.</string>
    <string name="ac">O %1$s não será executado enquanto não atualizar a aplicação Android Wear.</string>
    <string name="ad">Serviços do Google Play em atualização</string>
    <string name="ae">O %1$s não é executado sem os serviços do Google Play, os quais estão a ser atualizados.</string>
    <string name="af">Erro de Rede</string>
    <string name="ag">É necessária uma ligação de dados para se ligar aos Serviços do Google Play.</string>
    <string name="ah">Conta Inválida</string>
    <string name="ai">A conta especificada não existe neste dispositivo. Escolha uma conta diferente.</string>
    <string name="aj">Problema desconhecido nos serviços do Google Play.</string>
    <string name="ak">Serviços do Google Play</string>
    <string name="al">O %1$s depende dos serviços do Google Play, os quais não são compatíveis com o seu dispositivo. Contacte o fabricante para obter assistência.</string>
    <string name="am">Atualizar</string>
    <string name="an">Inic. ses.</string>
    <string name="ao">Inic. sessão com o Google</string>
    <string name="ap">Abrir no telemóvel</string>
    <string name="aq">O %1$s necessita de um ou mais Serviços do Google Play que não estão disponíveis de momento. Contacte o programador para obter assistência.</string>
    <string name="ar">Falha ao iniciar sessão</string>
    <string name="as">Erro ao iniciar sessão na conta especificada. Escolha uma conta diferente.</string>
</resources>
