<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Πρόκειται για βασικές πληροφορίες σχετικά με αυτήν τη συσκευή και τον τρόπο χρήσης της, όπως επίπεδο μπαταρίας, συχνότητα χρήσης εφαρμογών, ποιότητα και διάρκεια συνδέσεων δικτύου (όπως συνδέσεις δικτύου κινητής τηλεφωνίας, Wi‑Fi και Bluetooth), καθώς και αναφορές σφαλμάτων όταν τα πράγματα δεν λειτουργούν όπως θα έπρεπε. Θα χρησιμοποιηθούν για τη βελτίωση των προϊόντων και των υπηρεσιών της Google για όλους και δεν θα συσχετιστούν με το Λογαριασμό Google του παιδιού σας. Ορισμένες συγκεντρωτικές πληροφορίες θα διευκολύνουν τους συνεργάτες, όπως τους προγραμματιστές Android, να κάνουν τις εφαρμογές και τα προϊόντα τους να λειτουργούν καλύτερα επίσης.

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε αυτήν την επιλογή ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις > Google. Αυτό δεν επηρεάζει τη δυνατότητα της συσκευής να αποστέλλει τις πληροφορίες που χρειάζεται για τη λήψη σημαντικών υπηρεσιών όπως ενημερώσεων συστήματος και ασφαλείας."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Αυτόματη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας δεδομένων συσκευής</b> (όπως κωδικών πρόσβασης Wi-Fi και ιστορικού κλήσεων) και δεδομένων εφαρμογών (όπως ρυθμίσεων και αρχείων που αποθηκεύονται από εφαρμογές) στο Google Drive. <annotation id="backup_details">Μάθετε περισσότερα</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Όταν ενεργοποιείτε την αυτόματη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας, τα δεδομένα της συσκευής και των εφαρμογών αποθηκεύονται περιοδικά σε έναν ιδιωτικό φάκελο στο Google Drive. Τα δεδομένα εφαρμογών μπορεί να περιλαμβάνουν οποιαδήποτε δεδομένα αποθηκεύονται από μια εφαρμογή (βάσει των ρυθμίσεων προγραμματιστή), συμπεριλαμβανομένων τυχόν ευαίσθητων δεδομένων, όπως επαφών, μηνυμάτων και φωτογραφιών.

Τα δεδομένα των αντιγράφων ασφαλείας δεν υπολογίζονται στο όριο του αποθηκευτικού σας χώρου στο Drive. Δεν θα δημιουργούνται αντίγραφα ασφαλείας για τα μεγάλα αρχεία ή τα αρχεία που οι προγραμματιστές έχουν επιλέξει να παραλείψουν από την υπηρεσία."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Βελτιώστε την ακρίβεια της τοποθεσίας</b> επιτρέποντας σε εφαρμογές και υπηρεσίες να εκτελούν σάρωση για δίκτυα Wi-Fi, ακόμη και όταν το Wi-Fi και το Bluetooth είναι απενεργοποιημένα.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Πρόκειται για γενικές πληροφορίες σχετικά με αυτήν τη συσκευή και τον τρόπο χρήσης της, όπως επίπεδο μπαταρίας, συχνότητα χρήσης εφαρμογών, ποιότητα και διάρκεια συνδέσεων δικτύου (όπως συνδέσεις δικτύου κινητής τηλεφωνίας, Wi‑Fi και Bluetooth), καθώς και αναφορές σφαλμάτων όταν τα πράγματα δεν λειτουργούν όπως θα έπρεπε. Θα χρησιμοποιηθούν για τη βελτίωση των προϊόντων και των υπηρεσιών της Google για όλους και δεν θα συσχετιστούν με το Λογαριασμό σας Google. Ορισμένες συγκεντρωτικές πληροφορίες θα διευκολύνουν τους συνεργάτες, όπως τους προγραμματιστές Android, να κάνουν τις εφαρμογές και τα προϊόντα τους να λειτουργούν καλύτερα επίσης.

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε αυτήν την επιλογή ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις > Google. Αυτό δεν επηρεάζει τη δυνατότητα της συσκευής να αποστέλλει τις πληροφορίες που χρειάζεται για τη λήψη σημαντικών υπηρεσιών όπως ενημερώσεων συστήματος και ασφαλείας."</string>
</resources>
