<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"এটি হল ডিভাইসটির সম্পর্কে সাধারণ তথ্য এবং অ্যাপ্লিকেশানগুলি কত ঘন ঘন ব্যবহার করা হয় বা ব্যাটারির স্তর কতটা ব্যবহার করে, নেটওয়ার্ক (সেল, Wi‑Fi ও Bluetooth-এর মতো) সংযোগের মেয়াদ ও তার গুণমান ও যখন কোনো অ্যাপ ঠিক মত কাজ করে না, সেটির ক্র্যাশ প্রতিবেদন এই সব সম্বন্ধে এটি তথ্য কিভাবে ব্যবার করা হয় তা এর থেকে জানা যায়৷ এটি Google এর পণ্য ও পরিষেবাগুলিকে উন্নত করার জন্য ব্যবহৃত হবে এবং তা আপনার সন্তানের Google অ্যাকাউন্টের সাথে যুক্ত করা হবে না৷ কিছু সমষ্টিগত তথ্য Android বিকাশকারীদের মতো অংশীদারদের সহায়তা করবে, তাদের অ্যাপ্লিকেশান ও পণ্যগুলিকেও আরও ভাল করার জন্য৷

আপনি যে কোনো সময়ে > Google সেটিংস থেকে এটিকে চালু বা বন্ধ করতে পারবেন৷ এটি ডিভাইসের তথ্য পাঠানোর ক্ষমতাকে প্রভাবিত করে না, এটির সিস্টেম আপডেট ও নিরাপত্তার মতো অপরিহার্য পরিষেবাগুলিকে গ্রহণ করার প্রয়োজন আছে৷"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Google ড্রাইভে স্বয়ংক্রিয়ভাবে ডিভাইস ডেটা</b> (যেমন Wi-Fi পাসওয়ার্ড এবং কলের ইতিহাস) এবং অ্যাপ্লিকেশান ডেটার (যেমন সেটিংস এবং অ্যাপ্লিকেশানগুলির দ্বারা সংরক্ষিত ফাইলগুলি) ব্যাক আপ নিন৷ <annotation id="backup_details">আরো জানুন</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"আপনি যখন স্বয়ংক্রিয় ব্যাক আপ চালু করেন, তখন Google ড্রাইভের মধ্যে একটি ব্যক্তিগত ফোল্ডারে ডিভাইস এবং অ্যাপ্লিকেশনের ডেটা পর্যায়ক্রমে সংরক্ষিত হয়। অ্যাপ্লিকেশনের ডেটা যে কোনো হতে পারে যা কোনো অ্যাপ সংরক্ষণ করে (বিকাশকারীর সেটিংসের উপর ভিত্তি করে), এর সঙ্গে পরিচিতি, বার্তা এবং ফটোগুলির মত সম্ভাব্য সংবেদনশীল ডেটাও হতে পারে।

 আপনার ড্রাইভের সঞ্চয়স্থানের কোটার জন্য ব্যাক আপের ডেটা গোনা হবে না। বড় ফাইলগুলি, বা ফাইলগুলি যেগুলির ব্যাক আপ নেওয়া হবে না বিকাশকারীগণ সেগুলি পরিষেবার থেকে বাদ দেওয়ার জন্য বেছেছেন।"</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">এমনকি Wi‑Fi এবং Bluetooth বন্ধ থাকার সময় অ্যাপ্লিকেশান এবং পরিষেবাগুলিকে Wi‑Fi নেটওয়ার্ক এবং Bluetooth ডিভাইসগুলি স্ক্যান করার অনুমতি দেওয়ার মাধ্যমে <b>অবস্থানের যথার্থতা উন্নত করুন</b>৷</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"এটি হল আপনার ডিভাইসটির সম্পর্কে সাধারণ তথ্য এবং আপনার অ্যাপ্লিকেশানগুলি আপনি কত ঘন ঘন ব্যবহার করেন বা ব্যাটারির স্তর কতটা ব্যবহার করে, নেটওয়ার্ক  (সেল, Wi‑Fi ও Bluetooth-এর মতো) সংযোগের মেয়াদ ও তার গুণমান ও যখন কোনো অ্যাপ ঠিক মত কাজকরে না, সেটির ক্র্যাশ প্রতিবেদন এই সব সম্বন্ধে এটি তথ্য কিভাবে ব্যবার করা হয় তা এর থেকে জানা যায়৷ এটি  Google এর পণ্য ও পরিষেবাগুলিকে উন্নত করার জন্য ব্যবহৃত হবে এবং তা আপনার সন্তানের Google অ্যাকাউন্টের সাথে যুক্ত করা হবে না৷ কিছু সমষ্টিগত তথ্য Android বিকাশকারীদের মতো অংশীদারদের সহায়তা করবে, তাদের অ্যাপ্লিকেশান ও পণ্যগুলিকেও আরও ভাল করার জন্য৷

আপনি যে কোনো সময়ে Google > এর সেটিংস  থেকে এটিকে চালু বা বন্ধ করতে পারবেন৷ এটি আপনার ডিভাইসের তথ্য পাঠানোর ক্ষমতাকে প্রভাবিত করে না, এটির সিস্টেম আপডেট ও নিরাপত্তার মতো অপরিহার্য পরিষেবাগুলিকে গ্রহণ করার প্রয়োজন আছে৷"</string>
</resources>
