<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Estas são informações gerais sobre este dispositivo e como ele é usado, por exemplo, nível de bateria, frequência com que os apps são usados, qualidade e duração das conexões a redes (como redes celulares, Wi‑Fi e Bluetooth) e relatórios de erros quando as coisas não estão funcionando como deveriam. Essas informações são usadas para melhorar os produtos e serviços do Google para todos e não são associadas à Conta do Google do seu filho. Algumas informações agregadas ajudam os parceiros, como os desenvolvedores de Android, a melhorar os apps e produtos deles também.

É possível ativar e desativar essa opção a qualquer momento em \"Config.\" > \"Google\". Isso não afeta a capacidade desse dispositivo de enviar as informações necessárias para receber serviços essenciais, como atualizações do sistema e segurança."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Fazer backup dos dados do dispositivo automaticamente</b> (como senhas de Wi-Fi e histórico de chamadas) e de dados de apps (como configurações e arquivos armazenados por apps) no Google Drive. <annotation id="backup_details">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Quando você ativa o backup automático, os dados do dispositivo e dos apps são salvos periodicamente em uma pasta particular do Google Drive. Dados de apps podem ser quaisquer dados que um app salvou (com base nas configurações do desenvolvedor), incluindo dados potencialmente confidenciais, como contatos, mensagens e fotos.

Os dados de backup não serão contabilizados na sua cota de armazenamento do Drive. Não será feito o backup de arquivos grandes ou arquivos que os desenvolvedores optaram por excluir do serviço."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Melhorar a precisão da localização</b> permitindo que os apps e serviços verifiquem redes Wi-Fi e dispositivos Bluetooth, mesmo quando o Wi-Fi e o Bluetooth estiverem desligados.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Estas são informações gerais sobre seu dispositivo e como ele é usado, por exemplo, nível de bateria, frequência com que os apps são usados, qualidade e duração das conexões a redes (como redes celulares, Wi‑Fi e Bluetooth) e relatórios de erros quando as coisas não estão funcionando como deveriam. Essas informações são usadas para melhorar os produtos e serviços do Google para todos e não são associadas à sua Conta do Google. Algumas informações agregadas ajudam os parceiros, como os desenvolvedores de Android, a melhorar os apps e produtos deles também.

É possível ativar e desativar essa opção a qualquer momento em \"Configurações\" > \"Google\". Isso não afeta a capacidade do seu dispositivo de enviar as informações necessárias para receber serviços essenciais, como atualizações do sistema e segurança."</string>
</resources>
